[{"message": "BLACK FRIDAY UDSALG! \n\nF\u00e5 30% p\u00e5 ALLE europ\u00e6iske destinationer og 20% p\u00e5 ALLE langdistanceruter. \n\nBrug koden BLACKFRIDAY16", "id": "430966480253907_1502572933093251", "created_time": "2016-11-25T08:29:39+0000"}, {"message": "\"Jeg ville allerhelst ligge her med ________\"", "id": "430966480253907_1501117249905486", "created_time": "2016-11-23T10:21:25+0000"}, {"message": "Godmorgen fra cockpit! Ha' en dejlig dag\ud83d\ude0a\u2708\ufe0f", "id": "430966480253907_1499979606685917", "created_time": "2016-11-22T08:07:59+0000"}, {"message": "Boston er mere end bare en storby. Vidste du f.eks. at Revere Beach er USAs f\u00f8rste offientlige strand? :) \n\nPlanl\u00e6g familiens sommerferie nu, med b\u00e5de by og strand. Vi flyver direkte til Boston fra marts 2017: http://po.st/Norwegian_Boston", "id": "430966480253907_1499331073417437", "created_time": "2016-11-21T17:00:14+0000"}, {"message": "For nylig hentede vi en splinterny 787 Dreamliner p\u00e5 Boeing-fabrikken i Seattle. N\u00e6ste \u00e5r ser vi frem til at byde hele 32 nye fly velkommen i Norwegian-familien! Hvor du allerhelst rejse hen?", "id": "430966480253907_1499161500101061", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2016-11-21T13:04:33+0000"}, {"message": "Vi sender mange hilsner fra solrige Nice! :-)", "id": "430966480253907_1495016683848876", "created_time": "2016-11-17T14:53:06+0000"}, {"message": "Passagerer og bes\u00e6tning fik et fantastisk syn p\u00e5 vores morgenafgang mellem Aalborg og K\u00f8benhavn. Wow, siger vi bare.", "id": "430966480253907_1493849823965562", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-11-16T09:59:35+0000"}, {"message": "V\u00e6rsgo' Danmark: Direkte flyruter skaber milliardoms\u00e6tning i turistindustrien og tusindvis af danske arbejdspladser.", "id": "430966480253907_1492820667401811", "created_time": "2016-11-15T08:50:24+0000"}, {"message": "Vi er meget glade og stolte! For fjerde \u00e5r i tr\u00e6k er vi k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab af AirlineRatings.com! Hurra  :) #airlineawards2017", "id": "430966480253907_1491974447486433", "created_time": "2016-11-14T13:15:26+0000"}, {"message": "STORT UDSALG!\n\nVi har enkeltbilletter helt ned til 199,-", "id": "430966480253907_1483774274973117", "created_time": "2016-11-08T13:02:27+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 2.766.743 passagerer, som valgte at flyve med os i oktober. Hvis du skal bruge lidt inspiration til din n\u00e6ste rejse, s\u00e5 tjek alle vores sp\u00e6ndende destinationer ud her: http://bit.ly/2eFWs1U", "id": "430966480253907_1480763391940872", "created_time": "2016-11-04T08:29:24+0000"}, {"message": "Endnu flere forretningsrejsende v\u00e6lger Norwegian, n\u00e5r de skal ud og flyve. Du er altid velkommen om bord hos os - uanset om du rejser meget eller lidt mindre :-)", "id": "430966480253907_1480323045318240", "created_time": "2016-11-03T20:24:07+0000"}, {"message": "Bj\u00f8rn Kjos melder sig i milj\u00f8debatten: Bel\u00f8n flyselskaber med nye, mere milj\u00f8venlige fly, og g\u00f8r det dyrere for selskaber, der flyver med gamle, mere forurenende maskiner. L\u00e6s mere om forslaget i Politiken her.", "id": "430966480253907_1479855628698315", "created_time": "2016-11-03T10:47:50+0000"}, {"message": "\"Cabin crew, please be seated for landing.\"", "id": "430966480253907_1473239516026593", "story": "Norwegian in Los Angeles, California.", "created_time": "2016-10-28T11:29:19+0000"}, {"created_time": "2016-10-28T11:28:08+0000", "id": "430966480253907_1473239152693296", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Er du typen, der har brug for lysterapi i de m\u00f8rke vinterm\u00e5neder? S\u00e5 flyv med os direkte til Las Vegas. Her f\u00e5r du lys i alle farver!\n\nSe vores priser og afgange her: http://po.st/Las-Vegas", "id": "430966480253907_1472257882791423", "created_time": "2016-10-27T12:03:43+0000"}, {"message": "Bj\u00f8rn Kjos talte for kort tid siden ved en stor konference i Bella Centeret. Temaet er \"Disruption\" med fokus p\u00e5, hvordan Norwegian har v\u00e6ret en game changer i flybranchen siden opstarten med m\u00e5ls\u00e6tningen om, at alle skal have r\u00e5d til at flyve!", "id": "430966480253907_1470115273005684", "created_time": "2016-10-25T13:23:02+0000"}, {"message": "Vi har netop modtaget vores 12. Boeing 787 Dreamliner! Nye flye betyder billigere billetter, mindre udslip, endnu bedre komfort for passagererne og ikke mindst mange nye, sp\u00e6ndende destinationer. Hvor g\u00e5r din dr\u00f8mmerejse hen?", "id": "430966480253907_1465787900105088", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-10-21T11:33:19+0000"}, {"message": "Vi er meget taknemmelige i dag - tusind tak til alle, som har rejst med os og bidraget til et rekordresultat for os i tredje kvartal. \"Tusind tak til alle vores trofaste kunder verden over, som flyver med os\", siger koncernchef Bj\u00f8rn Kjos.", "id": "430966480253907_1465011793516032", "created_time": "2016-10-20T18:27:02+0000"}, {"message": "Samsung Galaxy Note 7 nu forbudt p\u00e5 alle Norwegian-flyvninger \n\nNorwegian \u00f8nsker at informere alle passagerer om, at Samsung Galaxy Note 7 nu forbydes p\u00e5 alle Norwegians flyvninger. Enheden m\u00e5 hverken medbringes i kabinen eller i den indtjekkede bagage. Dette inkluderer alle Samsung Note 7-enheder. Vi \u00f8nsker alle en rigtig god rejse!", "id": "430966480253907_1461266990557179", "created_time": "2016-10-17T13:56:41+0000"}, {"message": "Hver rejse kan blive til en ny ferie med vores Reward program. Optjen CashPoints ved at booke flybilletter, bo p\u00e5 hoteller eller ved at leje en bil. Det er super nemt!\n\nSe mere her: http://po.st/cashpoints", "id": "430966480253907_1461251930558685", "created_time": "2016-10-17T13:46:07+0000"}, {"message": "WEEKENDUDSALG!\n\nFire weekender i tr\u00e6k holder vi udsalg p\u00e5 \u00e9n destination i Danmark, Europa eller Amerika. \nDenne weekend kan du bestille EKSTRA billige billetter til Los Angeles fra kun 999,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1457821294235082", "created_time": "2016-10-14T22:00:06+0000"}, {"message": "God weekend, dernede! :)", "id": "430966480253907_1457833944233817", "created_time": "2016-10-14T13:43:16+0000"}, {"message": "Tr\u00e6nger I til varme? Tag familien i h\u00e5nden og udforsk Florida i vinterm\u00e5nederne. Med en gennemsnitstemperatur p\u00e5 20 grader i januar, er det perfekt til b\u00e5de afslapning og oplevelser. \n\nSe priser og afgange til Fort Lauderdale her: http://po.st/Fort.Lauderdale", "id": "430966480253907_1456443024372909", "created_time": "2016-10-13T10:49:23+0000"}, {"message": "Hollywood, r\u00f8de l\u00f8bere og solskin \u00e5ret rundt. Los Angeles er en by i en klasse for sig. Vidste du, at der i gennemsnit bliver lavet 100 filmoptagelser i byen hver dag?\nFlyv med os her: http://po.st/Los.Angeles", "id": "430966480253907_1450519078298637", "created_time": "2016-10-07T12:41:31+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 2.778.806 passagerer, der valgte at flyve med os i september! Hvor gik rejsen hen?", "id": "430966480253907_1449406458409899", "created_time": "2016-10-06T06:05:40+0000"}, {"created_time": "2016-10-03T18:31:37+0000", "id": "430966480253907_1447014738649071"}, {"message": "Vi \u00f8nsker endnu et splinternyt fly velkommen i Norwegian-familien. Hvor ville din rejse g\u00e5 til?", "id": "430966480253907_1441524265864785", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-09-28T10:16:29+0000"}, {"message": "STORT UDSALG!!  \n\nHele ugen har vi enkeltbilletter helt ned til 199,- De f\u00f8rste f\u00e5r de bedste, s\u00e5 skynd jer!", "id": "430966480253907_1440395489310996", "created_time": "2016-09-27T07:09:46+0000"}, {"message": "Med politisk hj\u00e6lp vil Norwegian bidrage med endnu mere v\u00e6rdiskabelse i Danmark. Det vil betyde nye, internationale flyruter til gl\u00e6de for danske rejsende samt hundredtusinder turister til Danmark. Dette skaber v\u00e6kst og nye arbejdspladser i landet. L\u00e6s mere i Berlingske her:", "id": "430966480253907_1437483122935566", "created_time": "2016-09-24T08:47:09+0000"}, {"message": "Skal du v\u00e6re den n\u00e6ste? S\u00e5 kan du l\u00e6gge billet ind p\u00e5 ham her: http://po.st/l\u00e6g.billet.ind.her", "id": "430966480253907_1435699033113975", "created_time": "2016-09-22T14:13:43+0000"}, {"message": "Oplev en storby sp\u00e6kket med historie, kunst, sp\u00e6ndende butikker og unik kultur. Tag en b\u00e5dtur opad den smukke Spree, g\u00e5 p\u00e5 opdagelse p\u00e5 Museumsinsel eller s\u00e6t t\u00e6nderne i en l\u00e6kker Berliner.", "id": "430966480253907_1433541806663031", "created_time": "2016-09-20T08:24:14+0000"}, {"message": "Vidste du, at alle under 26 flyver til en ekstra god pris p\u00e5 udvalgte ruter i Norden? \nFlyv f.eks. fra CPH til Aalborg eller Billund til Oslo.\n\nSe alle ruter her: http://po.st/ungdomsbillet", "id": "430966480253907_1432775166739695", "created_time": "2016-09-19T12:22:36+0000"}, {"message": "K\u00c6MPE WEEKENDUDSALG!! \nBook din n\u00e6ste rejse i weekenden og flyv fra 199,-", "id": "430966480253907_1429874093696469", "created_time": "2016-09-16T11:25:19+0000"}, {"message": "Efter anbefaling fra luftfartsmyndighederne beder vi passagerer, der har en Samsung Galaxy Note 7, om hverken at t\u00e6nde eller oplade den om bord. Mobiltelefonen b\u00f8r heller ikke efterlades i indtjekket bagage.\n\nSikkerheden om bord er Norwegians allerh\u00f8jeste prioritet. Vi f\u00f8lger udviklingen n\u00f8je og er i t\u00e6t dialog med luftfartsmyndighederne.", "id": "430966480253907_1426378607379351", "created_time": "2016-09-12T17:54:08+0000"}, {"message": "Saml dine rejsedokumenter \u00e9t sted - book billetter, check ind, k\u00f8b fast track og hold dig opdateret direkte p\u00e5 telefonen med vores rejseassistent-app.\n\nSe mere her og download til iPhone og Android: http://po.st/Rejseassistent-app", "id": "430966480253907_1426051380745407", "created_time": "2016-09-12T11:14:05+0000"}, {"message": "At flyve langt har aldrig f\u00f8ltes kortere. Flyv direkte til New York, Boston, Las Vegas, Los Angeles, Fort Lauderdale, Orlando, San Juan OG vores helt nye, direkte rute til San Francisco/Oakland. \n\nFra/enkeltbillet 999,-", "id": "430966480253907_1421700647847147", "created_time": "2016-09-08T09:05:20+0000"}, {"message": "Wow! Smukt syn i CPH tidligere i morges. Ha' en dejlig dag\ud83d\ude0a", "id": "430966480253907_1421658294518049", "created_time": "2016-09-08T07:41:33+0000"}, {"message": "Vi har annonceret en stor rutenyhed fra K\u00f8benhavn i dag: Fra n\u00e6ste for\u00e5r flyver vi to gange ugentligt direkte til San Francisco/Oakland. Velkommen om bord.\nFind billige billetter fra 1199,- nu.", "id": "430966480253907_1420891887928023", "created_time": "2016-09-07T12:46:17+0000"}, {"message": "Vi er k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab ved World Travel Awards! :)", "id": "430966480253907_1418895358127676", "created_time": "2016-09-05T13:26:22+0000"}, {"message": "HURRA! Vi fejrer 14 \u00e5rs f\u00f8dselsdag i dag! Tusind tak til alle, som har v\u00e6ret med p\u00e5 denne fantastiske rejse, og god f\u00f8dselsdag til alle jer, som ogs\u00e5 fylder \u00e5r i dag :)", "id": "430966480253907_1414638315220047", "created_time": "2016-09-01T13:41:55+0000"}, {"message": "Over skyerne er himlen altid bl\u00e5 :-)", "id": "430966480253907_1412394142111131", "created_time": "2016-08-30T10:13:17+0000"}, {"message": "Nye fly, nye muligheder! Denne sk\u00f8nhed forlod fabrikken i Seattle i g\u00e5r aftes og er nu klar til nye eventyr :-) Kan du g\u00e6tte, hvor mange splinternye fly vi i alt f\u00e5r leveret i 2016?", "id": "430966480253907_1408352719181940", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-08-26T12:57:28+0000"}, {"message": "Vil du gerne have ekstra fordele, n\u00e5r du flyver langt? Med vores h\u00f8jteknologiske fly f\u00e5r vi dig hurtigt og komfortabelt til bl.a. New York, s\u00e5 du selv kan opleve denne udsigt med mindre jetlag :) \n \nSe vores Premium afgange til New York her: http://po.st/New_York", "id": "430966480253907_1408168785867000", "created_time": "2016-08-26T07:42:12+0000"}, {"message": "\u266b\u266a Somewhere over the rainbow \u266c\u2669", "id": "430966480253907_1407115922638953", "created_time": "2016-08-25T07:53:06+0000"}, {"message": "Er du ogs\u00e5 lidt af en rejsejunkie? S\u00e5 kan du med fordel tilmelde dig vores reward program, hvor du kan optjene point og f\u00e5 gode fordele, n\u00e5r du flyver med os. \n\nL\u00e6s mere p\u00e5: http://po.st/NorwegianReward", "id": "430966480253907_1405265659490646", "created_time": "2016-08-23T10:00:00+0000"}, {"message": "God formiddag :-) Vi flyver til og fra mange fantastiske steder i verden. Her vi i Bardufoss Lufthavn i det nordlige Norge. Smukt ik'?", "id": "430966480253907_1404256362924909", "created_time": "2016-08-22T08:15:02+0000"}, {"message": "Vil du v\u00e6re en af dem, som har en l\u00e6kker tan i december? Flyv med Norwegian til De Dansk Vestindiske \u00d8er - St. Croix og nyd vinteren p\u00e5 en af verdens smukkeste strande.  \n\nBestil din rejse her: http://po.st/StCroix", "id": "430966480253907_1397923116891567", "created_time": "2016-08-18T10:00:00+0000"}, {"message": "I disse dage er der Copenhagen Pride. I Norwegian st\u00f8tter vi en verden uden diskriminering, hvor alle er lige meget v\u00e6rd. God Pride til alle! :-)", "id": "430966480253907_1399658380051374", "created_time": "2016-08-17T08:56:13+0000"}, {"message": "Vores 787 Dreamliner-fly har 30% st\u00f8rre vinduer end andre typer fly i samme st\u00f8rrelse. S\u00e5 er der rig mulighed for at nyde udsigten ;) \n\nSe mere her: http://po.st/787Dreamliner", "id": "430966480253907_1397922556891623", "created_time": "2016-08-15T10:00:00+0000"}, {"message": "New Yorks JFK-lufthavn blev evakueret og lukket i g\u00e5r aftes lokal tid. Alle vores flyvninger til og fra JFK samt nogle af vores andre langdistanceflyvninger er desv\u00e6rre forsinket, men vi g\u00f8r, hvad vi kan for at f\u00e5 vores passagerer frem til deres destination s\u00e5 hurtigt som muligt. \n\nPassagerer bliver informeret via sms, og vores repr\u00e6sentanter i lufthavnen kan ogs\u00e5 assistere. Opdateret information kan findes p\u00e5 vores hjemmeside: www.norwegian.com. Ved behov for ekstra assistance kan man kontakte os p\u00e5 1-800-357-4159 eller +47 2149 00 15.\n\nVi g\u00f8r, hvad vi kan for at tage vare p\u00e5 vores passagerer p\u00e5 bedst mulig m\u00e5de.", "id": "430966480253907_1397932176890661", "created_time": "2016-08-15T09:36:32+0000"}, {"message": "Byd velkommen til den seneste tilf\u00f8jelse i Norwegian-familien\u263a\ufe0f En splinterny Boeing 737-800-maskine. I \u00e5r f\u00e5r vi hele 21 fabriksnye fly leveret og fire af disse er i \u00f8vrigt 787 Dreamlinere. Ved du, hvor mange fly vi har i fl\u00e5den i dag?", "id": "430966480253907_1396132730403939", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-08-13T09:43:37+0000"}, {"message": "Har du brug for ferie i smukke omgivelser? Rejs med os til Malta  og oplev en fantastisk natur, historiske templer og krystalbl\u00e5t hav - oplagt til snorkling og en b\u00e5dtur til nabo\u00f8en Gozo. \n\nBook nu fra/enkeltbillet 499,-", "id": "430966480253907_1395358307148048", "created_time": "2016-08-12T16:00:00+0000"}, {"message": "Sol, salsarytmer og Sangria - l\u00e6kkert ik'? F\u00e5 varmen i vinterm\u00e5nederne, flyv med Norwegian til Puerto Rico og oplev en charmerende blanding af caribisk og latinamerikansk kultur.\n\nBook nu fra/enkeltbillet  1.299,- her: http://po.st/bookPuertoRico", "id": "430966480253907_1395351330482079", "created_time": "2016-08-12T12:37:42+0000"}, {"message": "Med dette fantastiske pletskud \u00f8nsker vi alle en dejlig aften! :-)\n\nFoto: Dave Sheehy, Kingston MA", "id": "430966480253907_1394323263918219", "created_time": "2016-08-11T19:00:01+0000"}, {"message": "Det er ikke for sent til at f\u00e5 sol og strand! Norwegian har masser af HOTTE deals, s\u00e5 skynd dig at book din n\u00e6ste rejse.", "id": "430966480253907_1392560490761163", "created_time": "2016-08-09T09:01:00+0000"}, {"message": "Bare rolig! Du misser ikke noget, n\u00e5r du flyver med os. Vi har nemlig gratis WIFI p\u00e5 vores fly, s\u00e5 du kan holde dig opdateret. \n\nPsst. det er dog desv\u00e6rre ikke muligt, at fange magiske dyr i luften #pkmn ;)\n\nSe mere her: http://po.st/free.wifi", "id": "430966480253907_1391857814164764", "created_time": "2016-08-08T13:00:22+0000"}, {"message": "Rejs med os til smukke Malta og kom helt ned i gear.  Et must-see er en sejltur til den fredfyldte nabo\u00f8, Gozo. Her kan du bade p\u00e5 l\u00e6kre strande, opleve byens historie og f\u00e5 en kulinarisk oplevelse med de mange lokale r\u00e5varer.  \r\n\r\nBook nu fra/enkeltbillet 499,-", "id": "430966480253907_1388267421190470", "created_time": "2016-08-04T13:00:54+0000"}, {"message": "Tusind tak til hver og en af de 2,9 millioner passagerer, som fl\u00f8j med os i juli\ud83d\ude0a", "id": "430966480253907_1388082971208915", "created_time": "2016-08-04T06:03:39+0000"}, {"message": "Sommerudsalget er stadig i fuld gang, og lige nu kan du finde sommerens hotteste deals med Norwegian. \r\n\r\nF\u00f8lg linket og se ugens tilbud.", "id": "430966480253907_1387481891269023", "created_time": "2016-08-03T12:53:55+0000"}, {"message": "Ham her har tydeligvis ikke styr p\u00e5 vores sikkerhedsregler\ud83d\ude31 \nPs. Vi har WiFi p\u00e5 de fleste af vores europ\u00e6iske flyvninger\u263a\ufe0f", "id": "430966480253907_1387336121283600", "created_time": "2016-08-03T08:02:17+0000"}, {"message": "Norwegian er for 4. i \u00e5r i tr\u00e6k k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab ved \u00e5rets Skytrax Awards. Tak til alle jer, som har rejst med os! Vi lover fortsat at fokusere p\u00e5 at levere milj\u00f8venlige fly af h\u00f8j kvalitet, lavprisbilletter og mange sp\u00e6ndende destinationer.\n\nL\u00e6s mere her: http://po.st/Skytrax", "id": "430966480253907_1386509684699577", "created_time": "2016-08-02T07:24:58+0000"}, {"message": "Dr\u00f8mmer du om blinkende kul\u00f8rte lamper, jetoner og en natur i \u00f8rkenen, som er helt spektakul\u00e6r? S\u00e5 er det let at komme afsted, vi har nemlig 5 afgange om ugen til Las Vegas. Flyv direkte eller rejs over Stockholm, Oslo eller London.   \n\nBook en tur Fra/Enkeltbillet 1.299: http://po.st/Las.Vegas", "id": "430966480253907_1381811711836041", "created_time": "2016-07-28T10:00:00+0000"}, {"message": "Vores nyeste 787 Dreamliner har f\u00e5et Victor Borge p\u00e5 haleroret! Vi gl\u00e6der os til at byde dig velkommen om bord p\u00e5 vores langdistanceruter med den danske pianist og entertainer som rejsepartner :-) L\u00e6s mere her: http://bit.ly/2acVJT6", "id": "430966480253907_1381640491853163", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-07-27T07:39:31+0000"}, {"message": "Stadig i Danmark? Bliv fristet af vores hotte tilbud og f\u00e5 det varmeste s\u00e6de til billetter fra/enkeltbillet 199,-", "id": "430966480253907_1380867965263749", "created_time": "2016-07-26T08:30:30+0000"}, {"message": "Stig, Katarzyna, Anders, Therese, Christoffer og Antonia \u00f8nsker dig velkommen om bord! Har du v\u00e6ret p\u00e5 sommerferie eller skal du af sted?", "id": "430966480253907_1380243048659574", "created_time": "2016-07-25T13:36:28+0000"}, {"message": "Vores fly er dekoreret med personligheder, der har flyttet gr\u00e6nser, udfordret det etablerede og inspireret andre. Vi er bl.a. meget stolte af at have selveste H. C. Andersen p\u00e5 en af vores Dreamlinere. Hvem synes du fortjener en plads p\u00e5 et af vores nye fly?\nSe alle vores halehelte her: http://po.st/halehelte", "id": "430966480253907_1380088128675066", "created_time": "2016-07-25T10:00:00+0000"}, {"message": "November i Danmark er knap s\u00e5 sp\u00e6ndende som november i Florida. Flyv med os til Fort Lauderdale og oplev bl.a. kilometer lange strande, forlystelsesparker og sp\u00e6ndende museer som Museum of Discovery and Science.     \n\nBook nu: http://po.st/Fort_Lauderdale", "id": "430966480253907_1377154315635114", "created_time": "2016-07-21T11:00:37+0000"}, {"message": "Det er ikke kun st\u00f8rrelsen p\u00e5 flyet, som g\u00f8r rejsen med vores Dreamliner 787 til noget s\u00e6rligt.\n\nSe alle ruter og book din billet her: http://po.st/Norwegian_booking", "id": "430966480253907_1375602849123594", "created_time": "2016-07-19T11:15:00+0000"}, {"message": "Der er nye HOT deals p\u00e5 vores hjemmeside! Book nu og rejs til store destinationer for sm\u00e5 penge.", "id": "430966480253907_1375493872467825", "created_time": "2016-07-19T08:00:00+0000"}, {"message": "Spar 200,- p\u00e5 din flybillet til Boston!\r\n\r\nBrug koden FLYBOSTON og flyv til en storby rig p\u00e5 historie, sport og kultur fra kun 899,-\r\n\r\nRejseperiode: 8.9. \u2013 27.10. Bestil senest den 17.7. 23:59", "id": "430966480253907_1371355546214991", "created_time": "2016-07-14T07:58:18+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle jer 7,7 millioner passagerer der fl\u00f8j\nmed Norwegian i andet kvartal. http://bit.ly/29wW5IL", "id": "430966480253907_1371268296223716", "created_time": "2016-07-14T05:14:26+0000"}, {"message": "Vores passagerer betyder rigtig meget for os.\nTak kan ikke blive sagt nok. \nStor tak for at have k\u00e5ret Norwegian til verdens bedste lavprisselskab p\u00e5 langdistanceruter for andet \u00e5r i tr\u00e6k og Europas bedste lavprisselskab for fjerde \u00e5r i tr\u00e6k ved \u00e5rets SkyTrax World Airline Awards.\nL\u00e6s mere her: http://po.st/SkyTraxAwards", "id": "430966480253907_1370566776293868", "created_time": "2016-07-13T10:41:28+0000"}, {"created_time": "2016-07-13T07:38:48+0000", "id": "430966480253907_1370483189635560", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Flypassagerer over hele verden har k\u00e5ret Norwegian til verdens bedste lavprisselskab p\u00e5 langdistanceruter for andet \u00e5r i tr\u00e6k og Europas bedste lavprisselskab for fjerde \u00e5r i tr\u00e6k ved \u00e5rets SkyTrax World Airline Awards. http://bit.ly/29FKLss", "id": "430966480253907_1369891309694748", "created_time": "2016-07-12T12:34:51+0000"}, {"message": "Sommerferien er over os, og det betyder frihed til de spontane bes\u00f8g \u2013 hvem har du ikke set l\u00e6nge? :) \n\nEr du mellem 12 og 25, rejser du til en ekstra god pris med vores ungdomsbilletter i Danmark og dele af Norden. \n\nSe alle ruter og book din billet her: http://po.st/Ungdomsbilletter", "id": "430966480253907_1368977526452793", "created_time": "2016-07-11T08:36:23+0000"}, {"message": "Lad stjernest\u00f8vet omgive dig i Hollywoods imponerende gader eller oplev det enorme Universal Studios og kom helt t\u00e6t p\u00e5 den amerikanske filmproduktion.  \n\nBook din efter\u00e5rs get-away til Los Angeles og flyv direkte med os fra/enkeltbillet 1299,-: http://po.st/LosAngeles", "id": "430966480253907_1363611053656107", "created_time": "2016-07-07T10:05:00+0000"}, {"message": "Jamaa El Fna er Marrakechs bankende hjerte. Hver dag fyldes den store plads med alt fra musikanter, slanget\u00e6mmere, til juices\u00e6lgere og andre handlende.\r\n\r\nOplev magiske Marrakech til efter\u00e5ret og kom afsted fra/enkeltbillet 599,-", "id": "430966480253907_1363597820324097", "created_time": "2016-07-07T08:56:37+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 2.781.060 passagerer, som fl\u00f8j med os i juni!\nhttp://bit.ly/29wtwf0", "id": "430966480253907_1362785440405335", "created_time": "2016-07-06T07:01:33+0000"}, {"message": "Sommerudsalget er i gang! Hver uge har vi nye hotte tilbud til varme destinationer. Hold \u00f8je hver tirsdag indtil uge 32. \r\n\r\nF\u00f8lg linket og se denne uges tilbud", "id": "430966480253907_1362133490470530", "created_time": "2016-07-05T09:23:26+0000"}, {"message": "Lowfare eller Lowfare+, kender du forskellen? Lowfare+ tilbyder ekstra 20 kg bagage og s\u00e6dereservation, s\u00e5 du kan sidde pr\u00e6cis, hvor du vil :)\n\nSe alle vores billettyper her og find ud af, hvad der passer til dig: http://po.st/billettyper", "id": "430966480253907_1361373127213233", "created_time": "2016-07-04T10:27:10+0000"}, {"message": "F\u00e5 et afslappende dampbad, k\u00f8b sk\u00f8nne l\u00e6dervarer, farvestr\u00e5lende t\u00f8j og keramik og smag traditionelle retter, som tahine, couscous og harira.\r\n\r\nI magel\u00f8se Marrakech f\u00e5r du oplevelser for alle sanser. Book din rejse til efter\u00e5ret nu og f\u00e5 billetter helt ned til 599,- fra/enkeltbillet", "id": "430966480253907_1358058460878033", "created_time": "2016-06-30T12:04:49+0000"}, {"message": "Vidste du, at Las Vegas er mere end casinoer og glamour\u00f8se shows? Oplev de smukkeste naturomr\u00e5der omkring Las Vegas, som bl.a. Grand Canyon og Colorado River.\n\nK\u00f8b enkeltbilletter fra 1299,-: http://po.st/Las_Vegas\n\nPhoto credit: Bobby Anwar", "id": "430966480253907_1356697594347453", "story": "Norwegian added 6 new photos.", "created_time": "2016-06-27T20:45:00+0000"}, {"message": "\"Vi ser solen hver dag\", siger Norwegian-kaptajn S\u00f8ren Hofgaard M\u00f8ller. Berlingskes Rejseliv var med ham i cockpittet p\u00e5 en af vores flyvninger mellem K\u00f8benhavn og Stockholm. L\u00e6s reportagen her, hvor du f\u00e5r et sp\u00e6ndende indblik i jobbet som pilot.", "id": "430966480253907_1355523564464856", "created_time": "2016-06-26T07:48:52+0000"}, {"message": "\"Tusind tak til alle passagerer, som har hjulpet os med at samle ind til UNICEF's vigtige arbejde for udsatte b\u00f8rn over hele verden,\" siger Norwegians koncernchef Bj\u00f8rn Kjos. I alt er det blevet til hele 4,5 millioner kroner!", "id": "430966480253907_1354134097937136", "created_time": "2016-06-24T11:46:27+0000"}, {"message": "Info: Vi har netop f\u00e5et besked om, at der vil v\u00e6re stor aktivitet i luftrummet over Bloksbjerg i aften. Det skulle eftersigende v\u00e6re en rigtig heksekedel deroppe. Rigtig god Skt. Hans til jer alle! \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d", "id": "430966480253907_1353554731328406", "created_time": "2016-06-23T16:33:48+0000"}, {"message": "Har du planlagt at rejse til vinter? S\u00e5 sig farvel til kulden og hej til 37 km lang strand i Amerikas Venedig, Fort Lauderdale. Spis dig m\u00e6t i rustik amerikansk mad, spot celebrities og bes\u00f8g Hollywood. \n\nSe vores billetter fra november her: http://po.st/FortLauderdale", "id": "430966480253907_1352770388073507", "created_time": "2016-06-23T10:00:01+0000"}, {"message": "Morgenmad p\u00e5 sengen eller i Roms stemningsfulde gader? Oplev den smukke storby pr\u00e6cis, som du \u00f8nsker.", "id": "430966480253907_1352033024813910", "created_time": "2016-06-21T15:35:55+0000"}, {"message": "N\u00e5r du pakker til udrejsen, og n\u00e5r du pakker til hjemrejsen. Kan du genkende det? \ud83d\ude02", "id": "430966480253907_1351813091502570", "created_time": "2016-06-21T09:35:01+0000"}, {"message": "Rejs til Las Vegas med vores Dreamliner og spil dig klar til casinoerne i flyet.  \n\nF\u00f8lg linket og l\u00e6s mere om vores underholdning om bord: http://po.st/Norwegian_underholdning", "id": "430966480253907_1351117721572107", "created_time": "2016-06-20T11:00:01+0000"}, {"message": "En smuttur til Berlin? Vi har mange afgange hver uge og enkeltbilletter fra 199,-", "id": "430966480253907_1345844922099387", "created_time": "2016-06-15T16:00:00+0000"}, {"message": "2 indcheckede kufferter, 1,1 meter benplads og 3-retters menu inkl. drikkevarer. Det lyder meget godt, ikke? Opgrader til Premium og f\u00e5 hele 11 fordele. \n\nSe dem alle her:  http://po.st/Premium", "id": "430966480253907_1347325085284704", "created_time": "2016-06-15T12:10:34+0000"}, {"message": "Vi kommer rundt til mange smukke steder! Kan du g\u00e6tte, hvor vi er?", "id": "430966480253907_1346473382036541", "created_time": "2016-06-14T07:50:45+0000"}, {"message": "Den danske sommer er dejlig, ikke sandt? S\u00e5 rejs udenlandsk til vinter i stedet. Bestil billetter allerede nu og kom til fantastiske Puerto Rico i december. Fra/enkeltbillet 1.899,-\n\nBestil her: http://po.st/PuertoRico", "id": "430966480253907_1343004925716720", "created_time": "2016-06-09T15:04:29+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker vores nye familiemedlem velkommen! Nye fly betyder nye ruter. Hvad er din dr\u00f8mmedestination?", "id": "430966480253907_1341492832534596", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-06-07T12:53:11+0000"}, {"message": "Har du v\u00e6ret i Kroatien? Vi har billige billetter til Dubrovnik, Zagreb og Split.", "id": "430966480253907_1341421135875099", "created_time": "2016-06-07T10:21:50+0000"}, {"message": "Madeira byder b\u00e5de p\u00e5 fantastiske naturoplevelser, strand og byferie.", "id": "430966480253907_1340680552615824", "created_time": "2016-06-06T08:54:18+0000"}, {"message": "Endnu flere forretnings- og fritidsrejsende v\u00e6lger Norwegian, n\u00e5r de skal ud og flyve. Tusind tak til alle 2.641.666 passagerer, som fl\u00f8j med os i maj! Hvem skal rejse med os p\u00e5 sommerferie?", "id": "430966480253907_1340673752616504", "created_time": "2016-06-06T08:35:03+0000"}, {"message": "V\u00e6rsgo': Nye ruter, flere turister, mere v\u00e6kst og flere jobs. Det er fremtiden for danske rejsende og dansk turisme, hvis det st\u00e5r til Norwegians koncernchef Bj\u00f8rn Kjos. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1Pweh4k", "id": "430966480253907_1339988862684993", "created_time": "2016-06-05T08:32:26+0000"}, {"message": "Flyv med os alle dage mellem K\u00f8benhavn - Aalborg. Vi nyder sommeren i luften og flyver alle dage Fra /enkeltbillet 299,-", "id": "430966480253907_1338733072810572", "created_time": "2016-06-03T13:13:55+0000"}, {"message": "F\u00e5 det bedste fra 2 verdener, n\u00e5r du rejser til De Dansk Vestindiske \u00d8er - St. Croix. Oplev nogle af verdens smukkeste strande og bliv klogere p\u00e5 dansk kolonihistorie.  \n\nBestil din vinter get-away her: http://po.st/Vestindiske og hold live i varmen. Fra / Enkeltbilletter 1.499,-", "id": "430966480253907_1337364879614058", "created_time": "2016-06-02T08:00:00+0000"}, {"message": "Det er altid dejligt med ros fra glade passagerer! Her gjorde vores dygtige personale USA-turen helt speciel for en lille pige og hendes familie\ud83d\ude0a", "id": "430966480253907_1337443989606147", "created_time": "2016-06-01T13:57:32+0000"}, {"message": "I dag er det f\u00f8rste officielle sommerdag! Hvad er dine planer i det gode vejr? \u2600\ufe0f", "id": "430966480253907_1337406809609865", "created_time": "2016-06-01T12:55:19+0000"}, {"message": "Dr\u00f8mmer du om at bes\u00f8ge smukke Italien i din ferie? Vi har billige billetter til Rom, Venedig, Pisa, Sardinien og Sicilien.", "id": "430966480253907_1336607379689808", "created_time": "2016-05-31T08:39:45+0000"}, {"message": "Tjek lige dette fantastiske billede! Er der nogen, som kan se, hvilken flytype dette er?", "id": "430966480253907_1335947946422418", "created_time": "2016-05-30T12:04:55+0000"}, {"message": "Kom hurtigere til Florida med vores nye Dreamliner 787-9, s\u00e5 er der mere tid til alt det sjove! \n\nL\u00e6s mere her: http://po.st/fastdreamliner", "id": "430966480253907_1335853366431876", "created_time": "2016-05-30T08:32:55+0000"}, {"message": "Hvis du er glad og tilfreds  - stem p\u00e5 os! Vores ambition er, at v\u00e6re verdens bedste flyselskab ved at tilbyde flyrejser til lave priser. Afgiv din stemme til Norwegian i the Skytrax world airline survey \u2013 verdens st\u00f8rste kundetilfredshedsunders\u00f8gelse indenfor luftfart.\nStem her:  http://bit.ly/1U9a5TX", "id": "430966480253907_1333669699983576", "created_time": "2016-05-27T05:49:56+0000"}, {"message": "Vi flyver direkte til 8 destinationer i USA fra K\u00f8benhavn.\r\n\r\nBook dit n\u00e6ste USA eventyr i dag. Vi har altid lave priser.", "id": "430966480253907_1331394960211050", "created_time": "2016-05-24T12:53:57+0000"}, {"message": "Vi udvider langdistancefl\u00e5den med to nye Dreamlinere! Med hele 42 Dreamlinere i 2020 lover vi dig en masse sp\u00e6ndende destinationer i fremtiden. Har du fl\u00f8jet med vores komfortable, mere milj\u00f8venlige Dreamliner?", "id": "430966480253907_1331351813548698", "created_time": "2016-05-24T07:03:07+0000"}, {"message": "Oplev Portugals hovedstad Lissabon.\r\nEn unik og autentisk storby rig p\u00e5 oplevelser for hele familien.", "id": "430966480253907_1327095180641028", "created_time": "2016-05-23T11:52:55+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker endnu et splinternyt fly velkommen i Norwegian-familien! Flere fly betyder flere nye og sp\u00e6ndende rejsem\u00e5l. Hvilken destination ville du s\u00e6tte kursen mod, hvis du sad i cockpittet?", "id": "430966480253907_1328395010511045", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-05-20T08:51:34+0000"}, {"message": "Vores varmeste tanker og dybeste medf\u00f8lelse g\u00e5r til alle, som er ber\u00f8rt af den tragiske ulykke med Egyptairs flight MS804.", "id": "430966480253907_1328072847209928", "created_time": "2016-05-19T20:57:36+0000"}, {"message": "Testvinder! Pixel.tv har k\u00e5ret os som bedste flyselskab til Los Angeles. Velkommen om bord p\u00e5 vores direkte LA-flyvninger i den topmoderne 787 Dreamliner. Se mere ved at klikke p\u00e5 linket under.", "id": "430966480253907_1327812707235942", "created_time": "2016-05-19T13:14:57+0000"}, {"message": "Stort tillykke med nationaldagen, Norge! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "id": "430966480253907_1326189040731642", "created_time": "2016-05-17T09:00:38+0000"}, {"message": "\u00d8nsker du frihed n\u00e5r du rejser? S\u00e5 bestil vores enkeltbilletter til en lufthavn og hjem fra en anden. New York og et smut forbi Boston, hvorfor ikke?\nSe vores priser til Boston her: http://po.st/Boston_Norwegian", "id": "430966480253907_1326153897401823", "created_time": "2016-05-17T07:20:11+0000"}, {"message": "Vores direkte rute til Boston, New Englands st\u00f8rste by, er \u00e5ben. Oplev en storby der er rig p\u00e5 historie, sport og kultur. \n\nK\u00f8b enkeltbilletter fra 1.199,- og bliv blandt de f\u00f8rste til at bes\u00f8ge Boston med os.\nSe vores priser til Boston her: http://po.st/norwegian_boston", "id": "430966480253907_1323635284320351", "created_time": "2016-05-13T14:38:09+0000"}, {"message": "I g\u00e5r \u00e5bnede vi vores f\u00f8rste rute fra K\u00f8benhavn direkte til Boston. I den anledning, serverede vi lidt godt til vores passagerer.\nVi gl\u00e6der os til at byde dig velkommen om bord.", "id": "430966480253907_1323528074331072", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-05-13T12:06:00+0000"}, {"message": "Rejs med b\u00f8rnene hele sommeren til legende lette priser p\u00e5 ruter i Danmark og Skandinavien. G\u00e6lder for b\u00f8rn fra 2-11 \u00e5r.", "id": "430966480253907_1323460991004447", "created_time": "2016-05-13T09:50:37+0000"}, {"message": "S\u00e5 er vi i luften og p\u00e5 vej til en eksklusiv lanceringskoncert af @Kygo's nye album \u00abCloud Nine\u00bb \u2708\u2708\u2708\u2708 Kan du tyde skyerne for at se hvor den hemmelige destination er?", "id": "430966480253907_1322351067782106", "created_time": "2016-05-11T16:43:02+0000"}, {"message": "Stort tillykke til @Sofia Va\u00f1o Camus fra Spanien som er vinderen i vores KYGO konkurrence! Vi h\u00e5ber hun f\u00e5r en fantastisk oplevelse til den eksklusive@KYGO lanceringskoncert til \u201cDestination Cloud Nine\u201d \ud83d\ude4c  Hvis du er lidt misundelig nu, er det helt forst\u00e5eligt \ud83d\ude09", "id": "430966480253907_1322226761127870", "created_time": "2016-05-11T12:39:32+0000"}, {"message": "3.. 2.. 1.. GO! \r\n\r\nVi har STORT udsalg med billige enkeltbilletter fra 199,- \r\n\r\nT\u00f8r du vente?", "id": "430966480253907_1321337144550165", "created_time": "2016-05-10T08:00:14+0000"}, {"message": "En stor tak til alle 2.302.041 passagerer, som fl\u00f8j med os i april! Var du en af dem?", "id": "430966480253907_1321042471246299", "created_time": "2016-05-09T20:55:05+0000"}, {"message": "Vind 2 billetter til KYGO\u2019s eksklusive album release koncert p\u00e5 en hemmelig destination i Norge. Tag et screenshot af flyet mellem skyerne og l\u00e6g screenshot ind i kommentarfeltet nedenfor. Koncerten er d. 11 maj 2016 og Norwegian flyver dig derhen og hjem den n\u00e6ste dag. Aldersgr\u00e6nsen for deltagelse er 18. \u00e5r. Held og lykke.\nL\u00e6s konkurrencereglerne her:\nhttp://isobarkampanje.no/norwegian/terms.html", "id": "430966480253907_1316998548317358", "created_time": "2016-05-04T09:59:24+0000"}, {"message": "Vi \u00e5bner en base p\u00e5 Mallorca, hvilket er gode nyheder for dig, som elsker Spanien! Det betyder nemlig endnu flere afgange mellem K\u00f8benhavn og Mallorca og nye indenrigsruter mellem Mallorca og Madrid og Barcelona. S\u00e5 nu kan du kombinere dig til en ferie med b\u00e5de sol, strand og storbyliv. Se mere her: http://bit.ly/21t65U3", "id": "430966480253907_1316387781711768", "created_time": "2016-05-03T13:53:13+0000"}, {"message": "Love is in the air! Her er kaptajn Claes og kabinechef Trista. De m\u00f8dte hinanden p\u00e5 en flyvning mellem Stockholm og Los Angeles, og nu er de gift :-) Er du nogensinde blevet forelsket p\u00e5 en rejse?", "id": "430966480253907_1311910408826172", "created_time": "2016-04-30T06:15:00+0000"}, {"message": "Vidste du, at vi har en af verdens yngste flyfl\u00e5der? Nye fly er godt for b\u00e5de milj\u00f8et, komforten og for pengepungen. Kan du g\u00e6tte gennemsnitsalderen p\u00e5 vores fl\u00e5de?", "id": "430966480253907_1311906752159871", "created_time": "2016-04-28T06:00:00+0000"}, {"message": "Tjek denne fede video af vores 787-9 Dreamliner, der lander i Los Angeles:-)", "id": "430966480253907_1311776912172855", "created_time": "2016-04-27T09:11:19+0000"}, {"message": "Tak til de seks millioner passagerer, som fl\u00f8j med os i f\u00f8rste kvartal! Var du en af dem, og hvor rejste du hen?", "id": "430966480253907_1307266542623892", "created_time": "2016-04-21T09:06:51+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker vores anden Boeing 787-9 velkommen i familien! Dette fantastiske fly er endnu st\u00f8rre end \u201dlilles\u00f8steren\u201d, 787-8, og er klar til at tage dig med p\u00e5 eksotiske eventyr langt, langt v\u00e6k. Har du pr\u00f8vet vores Dreamliner endnu?", "id": "430966480253907_1302973856386494", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2016-04-15T08:03:25+0000"}, {"message": "Vi \u00e5bner nu rute til Varna i Bulgarien til juni. Bestil din sommerferie allerede i dag til Golden sands. Vi har billetter fra 399,- enkeltbillet.\nBestil her:  http://www.norwegian.com/dk/booking/fly/lavpris/?D_City=CPH&A_City=VAR&D_Day=01&D_Month=201607&R_Day=01&R_Month=201607&IncludeTransit=false&AgreementCodeFK=-1&CurrencyCode=DKK", "id": "430966480253907_1301653809851832", "created_time": "2016-04-13T11:21:00+0000"}, {"created_time": "2016-04-07T14:42:43+0000", "id": "430966480253907_1297288226955057", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi kan endnu en gang byde et splinternyt fly velkommen i Norwegian-familien. Denne sk\u00f8nhed er klar til at tage dig med p\u00e5 nye eventyr. Hvor dr\u00f8mmer du om at rejse hen?", "id": "430966480253907_1297287943621752", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-04-07T14:42:19+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 2.195.037 passagerer, som fl\u00f8j med os i marts! Var du en af dem?", "id": "430966480253907_1296350707048809", "created_time": "2016-04-06T07:41:50+0000"}, {"message": "For\u00e5r er sk\u00f8nt, men det er ferie ogs\u00e5.\r\nSkynd dig ind og book din n\u00e6ste rejse \u2013 vi har sat ekstra billetter til salg. \r\n\r\nFra/Enkeltbillet 199,-", "id": "430966480253907_1295123753838171", "created_time": "2016-04-06T06:54:01+0000"}, {"message": "Hvad skal du spise, shoppe og opleve p\u00e5 vores destinationer? Vi har spurgt de rigtige eksperter - de lokale! F\u00f8lg med p\u00e5 Instagram @flynorwegian, hvor du kan opleve \"takeovers\" fra sp\u00e6ndende mennesker, som kender alt til den destination, du skal til.", "id": "430966480253907_1292662254084321", "created_time": "2016-04-01T13:17:23+0000"}, {"message": "Der skal kraftige motorer til for at f\u00e5 en 787 Dreamliner til at lette. Vidste du, at \u00e9n Rolls-Roys Trent 1000 vejer fem tons og er sammensat af ca. 18.000 dele?", "id": "430966480253907_1291503407533539", "created_time": "2016-03-31T14:41:07+0000"}, {"message": "Bestil billetter til vinteren 2016/17 nu   \n \nVinteren er t\u00e6ttere p\u00e5 end du tror! At bestille tidligt, er en smart m\u00e5de at f\u00e5 den billet du vil have, til den rigtige pris. Hvor skal du hen til vinter? \nBestil dine billetter her:\nhttps://www.norwegian.com/dk/destinationer/", "id": "430966480253907_1289666234383923", "created_time": "2016-03-30T08:13:30+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker \u00e5rets fjerde splinternye Boeing 737-800 velkommen i Norwegian-familien. Flere fly betyder flere sp\u00e6ndende ruter. Hvor vil du flyve hen?", "id": "430966480253907_1288702964480250", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-03-29T15:09:30+0000"}, {"created_time": "2016-03-29T15:04:59+0000", "id": "430966480253907_1288695701147643", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"created_time": "2016-03-23T20:46:24+0000", "id": "430966480253907_1281277238556156", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi \u00f8nsker jer alle sammen en rigtig god p\u00e5ske.", "id": "430966480253907_1280666901950523", "created_time": "2016-03-23T09:43:41+0000"}, {"message": "Vi har bestilt endnu flere Dreamlinere! Med to nye 787-9 vil vi have 40 Dreamlinere inden 2020. Det betyder endnu flere sp\u00e6ndende destinationer til vores passagerer i fremtiden. Hvilke destinationer \u00f8nsker du dig?", "id": "430966480253907_1279659178717962", "created_time": "2016-03-22T12:32:03+0000"}, {"message": "CNN's Richard Quest har i l\u00f8bet af den seneste uge fl\u00f8jet jorden rundt. P\u00e5 den sidste etape fra New York til London valgte han Norwegians Dreamliner. Vi gl\u00e6der os til at se resultatet p\u00e5 CNN om nogle uger!\n#FlyWithQuest #FlyNorwegian", "id": "430966480253907_1277853445565202", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-03-20T18:24:31+0000"}, {"message": "Vores tanker og dybeste medf\u00f8lelse g\u00e5r til alle, som er ber\u00f8rt af den tragiske ulykke med Flydubais flight FZ981", "id": "430966480253907_1276714209012459", "created_time": "2016-03-19T11:41:13+0000"}, {"message": "En hilsen fra glade bes\u00e6tningsmedlemmer fra vores base i London. Har du pr\u00f8vet vores nye, mere milj\u00f8venlige 787 Dreamliner?", "id": "430966480253907_1273273266023220", "created_time": "2016-03-15T14:22:44+0000"}, {"created_time": "2016-03-14T08:34:09+0000", "id": "430966480253907_1272306232786590", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Flere forretningsrejsende v\u00e6lger Norwegian, skriver Berlingske Business. Alle er velkommen om bord hos os - hvad enten du skal p\u00e5 job eller p\u00e5 ferie!", "id": "430966480253907_1272303882786825", "created_time": "2016-03-14T08:29:36+0000"}, {"message": "Skal du med p\u00e5 en for\u00e5rstur til Los Angeles?\r\nPris fra/enkeltbillet 999,- \r\nRejseperiode 1. april - 31. maj 2016", "id": "430966480253907_1270140663003147", "created_time": "2016-03-11T23:01:01+0000"}, {"message": "Nyd udsigten i vores nye Boeing Dreamliner 787-9, som har hele 65% st\u00f8rre vinduer end tilsvarende fly.\n\nSe de mange fordele ved Boeing Dreamliner 787-9 her: po.st/dreamliner2", "id": "430966480253907_1270150446335502", "created_time": "2016-03-11T12:15:00+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker vores splinternye Boeing 737-800 velkommen i Norwegian-familien! Denne sk\u00f8nhed er klar til at tage dig p\u00e5 nye eventyr. Hvor ville du rejse hen?", "id": "430966480253907_1269389016411645", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-03-10T08:26:58+0000"}, {"message": "Vidste du, at vores nye Boeing Dreamliner 787-9 b\u00e5de er br\u00e6ndstofbesparende, mere st\u00f8jsvag OG har 65% st\u00f8rre vinduer end tilsvarende fly? \n\nSe alle fordelene her: po.st/dreamliner2", "id": "430966480253907_1268229219860958", "created_time": "2016-03-08T14:30:00+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker rigtig god international kampdag til alle kvinder!", "id": "430966480253907_1268090773208136", "created_time": "2016-03-08T08:53:37+0000"}, {"message": "Strand eller historie?\r\nMalta er rig p\u00e5 b\u00e5de sol og kulturhistorie. Nyd strandende p\u00e5 \u00f8en Gozo og se hovedstaden Vallettas bygningsv\u00e6rker.", "id": "430966480253907_1268072213209992", "created_time": "2016-03-08T08:15:01+0000"}, {"message": "TV2 Nord fangede fejringen af vores passager nummer 3,5 mio. i Aalborg lufthavn. Det blev Majbritt fra Sindal, som vandt en rejse for to til en valgfri langdistancedestination. Se med her, da hun blev overrasket af vores administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos i gaten:", "id": "430966480253907_1265687590115121", "created_time": "2016-03-04T22:56:44+0000"}, {"message": "I dag markerede vi, at hele 3,5 millioner passagerer har fl\u00f8jet med Norwegian til og fra Aalborg lufthavn. Det er seks gange s\u00e5 mange mennesker, som bor i hele Nordjylland! Passager nummer 3,5 millioner blev Majbritt Halskov Carlsen. Hun blev overrasket af Norwegians administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos (th), som kunne overr\u00e6kke et gavekort til en valgfri langdistancerute. Stort TILLYKKE!", "id": "430966480253907_1265398306810716", "created_time": "2016-03-04T15:47:42+0000"}, {"message": "Sikke en m\u00e5ned, februar blev! Vi fik vores f\u00f8rste splinternye 787-9 Dreamliner, og n\u00e6sten 1,9 millioner passagerer fl\u00f8j med os. Tusind tak skal I have! Hvor rejste I hen?", "id": "430966480253907_1265125720171308", "created_time": "2016-03-04T07:32:35+0000"}, {"message": "Du f\u00e5r 117 cm benplads i vores Boeing Dreamliner 787-9. \n\nL\u00e6s mere om vores nye fly og dets fordele her: po.st/dreamliner2", "id": "430966480253907_1264626603554553", "created_time": "2016-03-04T07:00:00+0000"}, {"message": "At flyve er en dr\u00f8m vi deler med b\u00e5de vores passagerer og Gabriel. Se Ylvis' nye musik video, hvordan vi sammen kan opfylde Gabriels dr\u00f8m.\n\nhttps://youtu.be/0L0N0yYeUuY", "id": "430966480253907_1264390823578131", "created_time": "2016-03-03T14:38:03+0000"}, {"message": "Se, hvordan vores splinternye 787-9 Dreamliner blev bygget og malet. Kunne du t\u00e6nke dig en tur med den?", "id": "430966480253907_1263270397023507", "created_time": "2016-03-01T19:57:12+0000"}, {"message": "Opn\u00e5 den bedste komfort med vores Boeing Dreamliner 787-9. Flyet s\u00f8rger for frisk luft og det optimale kabinetryk, n\u00e5r du rejser langt. \n\nL\u00e6s mere her: po.st/dreamliner2", "id": "430966480253907_1262450990438781", "created_time": "2016-02-29T16:00:02+0000"}, {"message": "Har du ikke tid til jetlag? Vores nye Boeing Dreamliner 787-9 s\u00f8rger for frisk luft og optimalt kabinetryk, s\u00e5 du f\u00e5r s\u00e5 meget ud af din rejse som muligt :)\n \nL\u00e6s mere her: po.st/dreamliner", "id": "430966480253907_1262448360439044", "created_time": "2016-02-29T14:21:53+0000"}, {"message": "Vi forts\u00e6tter med at flyve mellem USA og Caribien! Det betyder at du ogs\u00e5 n\u00e6ste vinter, kan kombinere storbyferie med dovne stranddage i Guadeloupe eller Martinique. Vil du med? L\u00e6s om \u00f8erne her: http://www.norwegian.com/us/thefrenchcaribbean", "id": "430966480253907_1259879597362587", "created_time": "2016-02-25T15:14:01+0000"}, {"message": "Vi er stolte over at kunne pr\u00e6sentere den nyeste tilf\u00f8jelse til Norwegian-familien! Vores splinternye 787-9 Dreamliner landede i dag direkte fra Boeing-fabrikken i Seattle. Flyet har et 60 meters vingefang, en l\u00e6ngde p\u00e5 62,8 meter og er 16,9 meter h\u00f8jt. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord!", "id": "430966480253907_1259191517431395", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2016-02-24T13:32:58+0000"}, {"message": "Vi er p\u00e5 Boeing-fabrikken i Seattle for at hente vores f\u00f8rste 787-9 Dreamliner! Vidste du, at fabrikken i Everett er s\u00e5 stor, at hele Vatikanstaten ville kunne v\u00e6re indeni?", "id": "430966480253907_1258278887522658", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2016-02-23T09:13:47+0000"}, {"message": "Hj\u00e6lp os og Ylvis med at samle passagerer fra hele verden for at st\u00f8tte Gabriel \u2013 manden hvis st\u00f8rste dr\u00f8m er at flyve hans eget fly. Se her: www.engineforgabriel.com", "id": "430966480253907_1257609324256281", "created_time": "2016-02-22T11:07:20+0000"}, {"message": "Att. statsministeren!", "id": "430966480253907_1255721777778369", "created_time": "2016-02-19T12:35:23+0000"}, {"message": "Er det muligt at f\u00e5 folk til impulsivt at gifte sig? Svaret er JA. Se her hvordan vi gjorde det.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NEfTglHXo-M", "id": "430966480253907_1253546147995932", "created_time": "2016-02-16T10:18:39+0000"}, {"message": "Hvis du havde 24 timer i Rom. Hvad er det f\u00f8rste du ville g\u00f8re?\r\n\r\nFlyv med os til en af Europas storbyer - der er billige billetter lige nu!", "id": "430966480253907_1253522347998312", "created_time": "2016-02-16T09:27:04+0000"}, {"message": "Vores CEO Bj\u00f8rn Kjos var g\u00e6st i \"En aften med Ylvis\" i Norge. Se med her hvordan det gik.", "id": "430966480253907_1252866288063918", "created_time": "2016-02-15T08:22:35+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 26 millioner passagerer, som fl\u00f8j med os i 2015. Var du en af dem? http://bit.ly/20WTmsX", "id": "430966480253907_1249980931685787", "created_time": "2016-02-11T06:29:11+0000"}, {"message": "Remember The Ylvis brothers who rose to world fame with their music video The Fox? Now they are back with their high-octane live show from a packet Folketeateret in Oslo. Our own Bj\u00f8rn Kjos joined them on stage last night, and soon you can see the interview with the world famous Norwegian brothers here on Facebook. More to follow-", "id": "430966480253907_1249645651719315", "created_time": "2016-02-10T16:24:00+0000"}, {"message": "I dag markerer Norwegian fem \u00e5r med gratis WiFi! Siden tilbuddet blev lanceret i 2011 er 500 terrabyte med data blevet konsumeret om bord, hvilket svarer til 1,2 millioner sange, 170 millioner indkommende e-mails eller 25.000 timer Netflix-streaming. Derudover kan man se, at danskerne er nogle af dem, som er mest hooked p\u00e5 at logge sig p\u00e5 sociale medier i luften. Fortsat god surfing i 10.000 meters h\u00f8jde! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1T2LUJY", "id": "430966480253907_1248752838475263", "created_time": "2016-02-09T10:46:11+0000"}, {"message": "Her letter vores splinternye Boeing 787-9 Dreamliner for allerf\u00f8rste gang. Det var en vellykket testflyvning, og nu ser vi frem til snart til at s\u00e6tte den i trafik. Gl\u00e6der du dig til at pr\u00f8ve den?", "id": "430966480253907_1246382975378916", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2016-02-05T19:03:46+0000"}, {"message": "Om natten, mens de fleste sover, udf\u00f8rer vores tekniker Niclas de sidste inspektioner p\u00e5 en af vores 787 Dreamlinere f\u00f8r en tidlig morgenflyvning. Hvor ville du helst rejse hen med vores Dreamliner, hvis du kunne v\u00e6lge?", "id": "430966480253907_1245643395452874", "created_time": "2016-02-05T08:00:00+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 1.756.656 passagerer, som fl\u00f8j med os i januar! Var du en af dem?", "id": "430966480253907_1245495665467647", "created_time": "2016-02-04T07:47:48+0000"}, {"message": "Sommerstemning i vinterkulden? :) Vi har bragt De Vestindiske \u00d8er til dig. VIND en tur for 2 direkte til St Croix her: http://po.st/8Y5LzP", "id": "430966480253907_1241710025846211", "created_time": "2016-01-29T11:43:22+0000"}, {"message": "Har det v\u00e6ret en h\u00e5rd mandag? S\u00e5 har vi svaret! I dag er det nemlig sidste chance for at bestille billetter i vores nyt\u00e5rsudsalg: http://www.norwegian.com/newyearsale_dk/", "id": "430966480253907_1234913273192553", "created_time": "2016-01-18T15:23:01+0000"}, {"message": "2015 var et rekord\u00e5r for Norwegian. Tusind tak til alle 26 millioner passagerer, som fl\u00f8j med os sidste \u00e5r. Var du en af dem?\nbit.ly/1RdgcdF", "id": "430966480253907_1228320063851874", "created_time": "2016-01-08T10:28:26+0000"}, {"message": "Vores f\u00f8rste nye 787-9 Dreamliner er ved at blive produceret,og halen er lige blevet malet. Den nye -9 er st\u00f8rre og kan flyve l\u00e6ngere end vores nuv\u00e6rende Dreamliners. Det betyder nye sp\u00e6ndende destinationer til alle jer. Hvad er din dr\u00f8mmedestination?", "id": "430966480253907_1227145030636044", "created_time": "2016-01-06T14:44:01+0000"}, {"message": "Har du nogensinde t\u00e6nkt p\u00e5, hvordan udsigten ser ud indefra et cockpit, n\u00e5r man flyver gennem skyerne? Her er dit svar:-)", "id": "430966480253907_1226496564034224", "created_time": "2016-01-05T14:47:00+0000"}, {"message": "Rigtig gl\u00e6delig jul! \ud83c\udf84", "id": "430966480253907_1218554371495110", "created_time": "2015-12-24T16:24:47+0000"}, {"message": "Hen over jul og nyt\u00e5r flyver vi 250.000 passagerer til og fra Danmark. Vi gl\u00e6der os til at byde alle velkommen om bord. Hvor skal du hen? http://bit.ly/1Qx8qej", "id": "430966480253907_1214058195278061", "created_time": "2015-12-18T14:44:29+0000"}, {"message": "Den anden dag, gav vi Oslos indbyggere en lille smule af New York.\nSe selv her:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gXSQ95Yc4UM", "id": "430966480253907_1212926752057872", "created_time": "2015-12-16T15:01:24+0000"}, {"message": "Stort tillykke til Jens Reffstrup, der er passager nummer 500.000 p\u00e5 vores langdistanceruter til og fra K\u00f8benhavn. Jens og familien blev gl\u00e6deligt overrasket i lufthavnen, inden de kunne s\u00e6tte sig godt til rette i vores topmoderne 787 Dreamliner mod Las Vegas her til formiddag. Tak til alle, som har fl\u00f8jet med os p\u00e5 langdistanceruterne! http://bit.ly/1Z9zRMJ", "id": "430966480253907_1212156528801561", "story": "Norwegian in Kastrup, Denmark.", "created_time": "2015-12-15T09:35:43+0000"}, {"created_time": "2015-12-14T10:06:52+0000", "id": "430966480253907_1211444135539467", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Berlingske Business skriver i dag, at vi er det foretrukne flyselskab p\u00e5 Danmarks st\u00f8rste indenrigsrute. Tak til alle, som flyver med os! :-)", "id": "430966480253907_1209788162371731", "created_time": "2015-12-11T11:04:57+0000"}, {"message": "En god dag starter med en god kop kaffe\ud83d\ude0a Har du f\u00e5et din? Adam og Frederik \u00f8nsker dig en dejlig tirsdag.", "id": "430966480253907_1207887895895091", "created_time": "2015-12-08T08:13:10+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 1.952.083 passagerer, som fl\u00f8j med os i november! Var du en af dem?", "id": "430966480253907_1205863406097540", "created_time": "2015-12-04T10:18:02+0000"}, {"message": "Fantastisk nyheder: Norwegian er k\u00e5ret til bedste europ\u00e6iske lavprisselskab af AirlineRatings.com! :-)", "id": "430966480253907_1204416816242199", "created_time": "2015-12-01T15:27:03+0000"}, {"message": "Tak til alle, som har hjulpet med at fylde vores fly med n\u00f8dhj\u00e6lp til syriske flygtningeb\u00f8rn. Vi kunne ikke have gjort dette uden jer. Her kan du se en film fra vores bes\u00f8g i en af verdens st\u00f8rste flygtningelejre, Za\u2019atari i Jordan.", "id": "430966480253907_1202213253129222", "created_time": "2015-11-27T13:55:39+0000"}, {"message": "Norwegian lancerede i dag som f\u00f8rste flyselskab live tv i luften. Nu kan du holde dig opdateret om bord ved at se @TV 2 Nyhetene og @Bloomberg Business p\u00e5 vores europ\u00e6iske ruter! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1ldK4ZG", "id": "430966480253907_1200048050012409", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-11-23T13:16:35+0000"}, {"message": "Vil du arbejde i en sp\u00e6ndende og ekspanderende virksomhed? Vi s\u00f8ger endnu mere kabinepersonale til vores baser i Danmark, Norge og Sverige. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1l7dcBI", "id": "430966480253907_1197924093558138", "story": "Norwegian at Copenhagen Airport (CPH).", "created_time": "2015-11-19T09:15:00+0000"}, {"message": "Vi er k\u00e5ret til det mest milj\u00f8venlige, transatlantiske flyselskab! Har du pr\u00f8vet vores topmoderne, mere milj\u00f8venlige Dreamliner? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1NYNkUq", "id": "430966480253907_1197022380314976", "created_time": "2015-11-17T12:55:51+0000"}, {"message": "Den danske flypioner J.C.H. Ellehammer er ny halehelt! I takt med vores internationale v\u00e6kst har vi for f\u00f8rste gang f\u00e5et to nye \"ikke-nordiske\" halehelte, nemlig Christopher Columbus og Juan Sebasti\u00e1n Elcano. Hvem s\u00e5 du gerne som ny halehelt?", "id": "430966480253907_1196589497024931", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-11-16T13:11:05+0000"}, {"message": "\u266b \u2669 Fly me to the moon \u266a \u266c\n\nFoto: Stefan Gunnarsson", "id": "430966480253907_1195113357172545", "created_time": "2015-11-13T10:36:04+0000"}, {"message": "I fredags \u00e5bnede vores splinternye ruter til Puerto Rico og Sankt Croix, sidstn\u00e6vnte en del af det tidligere Dansk Vestindien. Det blev fejret med man\u00e9r i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor den amerikanske ambassad\u00f8r i Danmark, Rufus Gifford, indviede ruterne officielt. Alle passagererne fik en fantastisk modtagelse ved ankomst til Sankt Croix. Her kan du ogs\u00e5 se billeder fra de fantastiske \u00f8er, som udgjorde Dansk Vestindien. De b\u00e6rer stadig pr\u00e6g af deres tidligere danske tilknytning, som du kan se eksempler p\u00e5 her. Skal du afsted?", "id": "430966480253907_1194269950590219", "story": "Norwegian added 13 new photos.", "created_time": "2015-11-11T16:21:04+0000"}, {"message": "I dag fejrede vi \u00e5bningen af vores f\u00f8rste direkte rute til Las Vegas fra K\u00f8benhavn. Vores piloter og crew gl\u00e6der sig til at byde jer velkommen om bord.", "id": "430966480253907_1193759110641303", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2015-11-10T14:21:14+0000"}, {"message": "Stort udsalg i gang lige nu\r\n\r\nSpring ud i planl\u00e6gningen af din n\u00e6ste ferie\r\n\r\nBestil senest 9. november kl. 23.59", "id": "430966480253907_1191705290846685", "created_time": "2015-11-06T07:00:11+0000"}, {"message": "Gode trafiktal fra os i dag. Tusind tak til alle de 2.385.906, som fl\u00f8j med os denne m\u00e5ned. Hvorn\u00e5r ses vi n\u00e6ste gang?", "id": "430966480253907_1191270464223501", "created_time": "2015-11-05T08:01:45+0000"}, {"message": "\u201cAt se UNICEF i arbejde har v\u00e6ret inspirerende. Det nytter at hj\u00e6lpe,\u201d siger Bj\u00f8rn Kjos. Nu er vi tilbage efter en uforglemmelig tur. Tak til alle, som har bidraget til at g\u00f8re dette muligt.", "id": "430966480253907_1191072684243279", "story": "Norwegian added 5 new photos.", "created_time": "2015-11-04T20:49:19+0000"}, {"message": "Takket v\u00e6re jeres bidrag kan alle disse b\u00f8rn og mange flere opleve gl\u00e6den ved leg og l\u00e6ring. Leg giver b\u00f8rnene en f\u00f8lelse af h\u00e5b, og hj\u00e6lper dem til at overkomme traumatiske oplevelser. Tusind tak!", "id": "430966480253907_1190407727643108", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2015-11-03T13:12:59+0000"}, {"message": "Stort udsalg i gang lige nu\r\n\r\nBenyt dig af chancen og planl\u00e6g din n\u00e6ste ferie.\r\n\r\nBestil senest 9. november kl. 23.59", "id": "430966480253907_1190101264340421", "created_time": "2015-11-03T10:08:24+0000"}, {"message": "I g\u00e5r landede vores UNICEF-fly i Jordan, hvor vi skal donere den n\u00f8dhj\u00e6lp til syriske b\u00f8rn p\u00e5 flugt, som vores fantastiske passagerer har v\u00e6ret med til at bidrage til. Her kan du se billeder fra ankomsten til Jordan samt lastningen af n\u00f8dhj\u00e6lp i K\u00f8benhavn.\n\nP\u00e5 billedet ser du vores kabinechef Rania Hido og styrmand Chadi Hanna, som begge har flygtningebaggrund.\n\n\"Jeg gl\u00e6der mig utrolig meget til at overr\u00e6kke n\u00f8dhj\u00e6lpen til b\u00f8rnene. Jeg er selv flygtning, og det varmer mit hjerte, at der er s\u00e5 mange, som vil v\u00e6re med til at bidrage. Jeg er sikker p\u00e5, at turen vil bringe mange minder tilbage, s\u00e5 jeg ved ikke helt, hvordan jeg kommer til at reagere,\u201d siger Rania Hido.", "id": "430966480253907_1190320570985157", "story": "Norwegian added 6 new photos.", "created_time": "2015-11-03T09:08:00+0000"}, {"message": "Vi runder oktober af med et (u)hyggeligt udsalg!\r\n\r\nKun i dag!\r\n\r\nfra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1188052087878672", "created_time": "2015-10-31T08:01:08+0000"}, {"message": "En af de vigtigste ting vi kan g\u00f8re for et barn i krise, er at opretholde leg og undervisning. Derfor skal vi fylde et fly med materiale, som s\u00f8rger for at katastroferamte b\u00f8rn kan opleve gl\u00e6den ved at lege og l\u00e6re. Hj\u00e6lp os med at fylde flyet med h\u00e5b for fremtiden: www.unicef.no/fly", "id": "430966480253907_1188027534547794", "created_time": "2015-10-29T15:00:01+0000"}, {"message": "Nu er der kun en uge til \u00e5rets vigtigste flyvning sammen med @UNICEF Norge. Hj\u00e6lp os med at fylde flyet med livsvigtig n\u00f8dhj\u00e6lp og undervisningsmateriale, for at give syriske b\u00f8rn p\u00e5 flugt, h\u00e5b for fremtiden. Hj\u00e6lp os med at fylde flyet: www.unicef.no/fly", "id": "430966480253907_1186482388035642", "created_time": "2015-10-26T12:03:16+0000"}, {"message": "Vi har bestilt 19 nye Dreamlinere. Det betyder, at vi i 2020 kommer til at have 38 langdistancefly! Det betyder endnu flere nye og sp\u00e6ndende destinationer i fremtiden. Hvilke h\u00e5ber du p\u00e5?", "id": "430966480253907_1184799028203978", "created_time": "2015-10-23T05:00:02+0000"}, {"message": "Sammen med jer har vi indsamlet 1,6 millioner kroner til UNICEF Norge gennem vores online donationsl\u00f8sning. Tusind tak, I g\u00f8r en k\u00e6mpe forskel!", "id": "430966480253907_1183652038318677", "created_time": "2015-10-20T08:22:27+0000"}, {"message": "Sidste \u00e5r sendte vi et fly fyldt med n\u00f8dhj\u00e6lp til Den Centralafrikanske Republik for at hj\u00e6lpe b\u00f8rn i n\u00f8d. Nu g\u00f8r vi endnu en indsats sammen med UNICEF Norge og vores fantastiske passagerer. Den 2. november flyver et fly med n\u00f8dhj\u00e6lp og skolemateriale til verdens n\u00e6stst\u00f8rste flygtningelejr i Jordan, hvor tusindvis af syriske b\u00f8rn opholder sig. Du kan bidrage ved at klikke p\u00e5 dette link: https://www.unicef.no/fly", "id": "430966480253907_1181847225165825", "created_time": "2015-10-16T08:52:06+0000"}, {"message": "Strand eller historie? \r\n \r\nMalta er rig p\u00e5 b\u00e5de sol og kulturhistorie. Nyd strandende p\u00e5 \u00f8en Gozo og se hovedstaden Vallettas bygningsv\u00e6rker. \r\n \r\nFlybilletter fra 449,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1179559948727886", "created_time": "2015-10-12T09:15:57+0000"}, {"message": "Efter\u00e5rsferien er lige rundt om hj\u00f8rnet! Klik her og se vores mest popul\u00e6re rejsem\u00e5l fra K\u00f8benhavns Lufthavn. Skal du ud og rejse?", "id": "430966480253907_1178193998864481", "created_time": "2015-10-09T13:59:24+0000"}, {"message": "Fantastisk billede fra Arlanda Lufthavn i Stockholm. Dreamliner og nordlys \u2013 perfekt kombination. \n\nFoto: David Charles Peacock", "id": "430966480253907_1177584765592071", "created_time": "2015-10-08T07:44:14+0000"}, {"message": "Tag med til en af vores mange fantastiske destinationer. Det plejede far at g\u00f8re ;-)", "id": "430966480253907_1176732082344006", "created_time": "2015-10-06T12:40:50+0000"}, {"message": "Vi tilbyder nu Fast Track i Aalborg Lufthavn. Velkommen om bord! L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_1176223335728214", "created_time": "2015-10-05T09:22:37+0000"}, {"message": "Vi ved, at mange af vores passagerer er meget engagerede i krisen i Syrien og \u00f8nsker at hj\u00e6lpe. Derfor g\u00e5r vi nu sammen med UNICEF Norge om \u00e5rets vigtigste flyvning d. 2. november, som g\u00e5r til Jordan og verdens n\u00e6stst\u00f8rste flygtningelejr. Sammen skal vi fylde et helt fly med n\u00f8dhj\u00e6lp til syriske b\u00f8rn p\u00e5 flugt. Du kan hj\u00e6lpe med at fylde flyet med n\u00f8dhj\u00e6lp ved at klikke her eller under billetbestillingsprocessen. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1WHtS0s", "id": "430966480253907_1176205239063357", "created_time": "2015-10-05T08:17:46+0000"}, {"message": "Har du pr\u00f8vet sightseeing i Prag? \r\n\r\nSe de mange smukke attraktioner og kulturelle sev\u00e6rdigheder. \r\n\r\nFlybilletter fra 349,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1174396049244276", "created_time": "2015-10-02T07:00:07+0000"}, {"message": "Forestil dig, at du havde et fly i en hel dag: Hvor ville du flyve hen, og hvem skulle med?", "id": "430966480253907_1174297165920831", "created_time": "2015-10-01T09:15:00+0000"}, {"message": "I nat blev vi, for andet \u00e5r i tr\u00e6k, k\u00e5ret til bedste flyselskab i Europa ved den prestigefyldte Passenger Choice Awards i USA! \n\n\u201dJeg vil takke alle, som v\u00e6lger at flyve med Norwegian og ikke mindst vores dedikerede medarbejdere over hele verden, som hver dag g\u00f8r deres yderste for at give vores passagerer en god rejseoplevelse,\u201d siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos.\n\nVi tog samtidig prisen for bedste in-flight-magasin! \n\nHURRA :-) \n\nL\u00e6s mere her: http://bit.ly/1O5s1RI", "id": "430966480253907_1173348629349018", "created_time": "2015-09-29T09:48:38+0000"}, {"message": "Vikson og Lisen sender de bedste hilsner fra solrige Rom! Ha\u2019 en dejlig mandag :-)", "id": "430966480253907_1172911769392704", "created_time": "2015-09-28T10:53:15+0000"}, {"message": "R\u00e6k h\u00e5nden op.. Hvem dr\u00f8mmer om en dag i cockpittet?", "id": "430966480253907_1171525382864676", "created_time": "2015-09-25T09:58:07+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker et splinternyt fly velkommen i Norwegian-familien! Det er kommet direkte fra Boeing-fabrikken i Seattle. Velkommen om bord :-)", "id": "430966480253907_1170207482996466", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-09-22T14:36:40+0000"}, {"message": "Stort udsalg starter i dag\r\n\r\nI \u00f8jeblikket er der stort udsalg p\u00e5 en r\u00e6kke kendte destinationer. Benyt dig af chancen og planl\u00e6g din n\u00e6ste ferie nu. \r\n\r\nBestil senest d. 28. september kl. 23.59. \r\n\r\nFra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1169714689712412", "created_time": "2015-09-22T07:15:30+0000"}, {"message": "Amalia fra New York-basen elsker at servere for vores Premium-passagerer p\u00e5 langdistanceruterne.", "id": "430966480253907_1169793339704547", "created_time": "2015-09-21T19:32:49+0000"}, {"message": "Vi er klar til en weekend-getaway! Er der nogen, som skal med? :-)", "id": "430966480253907_1167910716559476", "created_time": "2015-09-18T15:05:01+0000"}, {"message": "Berlingske Business m\u00f8dte vores administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos til en snak om planerne for de splinternye fly, vi f\u00e5r leveret i de kommende \u00e5r. Se med her.", "id": "430966480253907_1167903656560182", "created_time": "2015-09-18T13:40:44+0000"}, {"message": "I dag kunne vi byde endnu et splinternyt fly velkommen i Norwegian-familien! Vidste du, at vi har en af verdens yngste og mest milj\u00f8venlige flyfl\u00e5der?\n\nFoto: Kristin S. Lillerud", "id": "430966480253907_1167284679955413", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-09-17T13:57:26+0000"}, {"message": "Thomas og Peter \u00f8nsker velkommen om bord!", "id": "430966480253907_1165968683420346", "created_time": "2015-09-15T05:01:24+0000"}, {"message": "Vi elsker skyer! Ser du, hvad vi ser?", "id": "430966480253907_1163347977015750", "created_time": "2015-09-11T07:28:11+0000"}, {"message": "Anna og kollegaerne er klar til at byde passagerer velkommen om bord. Vil du med?", "id": "430966480253907_1162587943758420", "created_time": "2015-09-10T08:54:48+0000"}, {"message": "Girl Power! I cockpit, kabinen og p\u00e5 halen :-)", "id": "430966480253907_1161146123902602", "created_time": "2015-09-08T14:11:41+0000"}, {"message": "Vi er utrolig stolte over at v\u00e6re k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab ved \u00e5rets World Travel Awards. Prisen blev uddelt p\u00e5 Sardinien i g\u00e5r aftes. \u201dDenne udm\u00e6rkelse betyder meget for os, og det er takket v\u00e6re vores engagerede og fantastiske medarbejdere, at vi har f\u00e5et denne pris,\u201d siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1IRvZ8n", "id": "430966480253907_1159878454029369", "created_time": "2015-09-06T11:03:27+0000"}, {"message": "Vi synes, det er fantastisk, at s\u00e5 mange engagerer sig i at hj\u00e6lpe flygtninge i n\u00f8d. Vi tilbyder nu passagerer, som flyver fra Skandinavien til Gr\u00e6kenland, Sicilien, Tyrkiet, Cypern, Malta og Ungarn muligheden for gratis at tjekke en ekstra kuffert ind, hvis denne indeholder hj\u00e6lp til flygtninge. Flere detaljer finder du her:", "id": "430966480253907_1159315267419021", "created_time": "2015-09-05T11:15:28+0000"}, {"message": "Vi har f\u00e5et mange henvendelser fra passagerer, som \u00f8nsker at hj\u00e6lpe flygtningene i Gr\u00e6kenland. P\u00e5 grund af den forf\u00e6rdelige situation tilbyder vi vores passagerer, som skal til Middelhavsomr\u00e5det, muligheden for gratis at tjekke en ekstra bagage ind med n\u00f8dhj\u00e6lp til flygtninge. Norwegian har ogs\u00e5 et samarbejde med UNICEF Norge, som g\u00f8r et vigtigt stykke arbejde for b\u00f8rn p\u00e5 flugt. Du kan bidrage her:", "id": "430966480253907_1158978447452703", "created_time": "2015-09-04T21:17:14+0000"}, {"message": "I dag kunne vi pr\u00e6sentere fantastiske augusttal. Over 2,5 millioner passagerer fl\u00f8j med os, hvilket er en stigning p\u00e5 ni procent sammenlignet med august sidste \u00e5r. Tusind tak til jer alle! http://bit.ly/1fZ0XUR", "id": "430966480253907_1158662100817671", "created_time": "2015-09-04T12:45:30+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker endnu et Boeing 737-800 velkommen hos os i Oslo! Det er splinternyt og lige fra fabrikken i Seattle. Vidste du at vi har en af de nyeste fl\u00e5der i verden?", "id": "430966480253907_1157497760934105", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-09-02T08:38:12+0000"}, {"message": "Vores kabinechef Toppe rejser ogs\u00e5 meget, n\u00e5r han har fri. Hans yndlingsrejsem\u00e5l i Europa er Palma p\u00e5 Mallorca. Hvad er dit?", "id": "430966480253907_1154192851264596", "created_time": "2015-08-28T09:58:20+0000"}, {"message": "I g\u00e5r var vi med i DHL-stafetten. Her gav nogle af vores piloter, cabin crew, teknikere og kontoransatte alt de havde, mens de fl\u00f8j af sted p\u00e5 de 5 x 5 kilometer :-)", "id": "430966480253907_1153625117988036", "story": "Norwegian added 5 new photos.", "created_time": "2015-08-27T12:15:15+0000"}, {"message": "Vi har indg\u00e5et aftale om yderligere to Dreamlinere! Det betyder, at vi fremover kan lancere endnu flere sp\u00e6ndende destinationer. I 2018 kommer vi til at have hele 19 langdistancefly. Hvilken langdistancerute h\u00e5ber du, vi \u00e5bner n\u00e6ste gang? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1ElPsmv", "id": "430966480253907_1153484921335389", "created_time": "2015-08-27T07:43:01+0000"}, {"message": "Slutspurten p\u00e5 \u00c5rets Udsalg er i gang og du kan stadig n\u00e5 at booke din rejse. \r\n\r\nHvor kunne du t\u00e6nke dig vores piloter fl\u00f8j dig hen? \r\n\r\nPriser fra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1151447791539102", "created_time": "2015-08-27T07:02:36+0000"}, {"message": "K\u00e6rlighed ved f\u00f8rste flyvning! Vi \u00f8nsker Geor og Naviya, pilot og kabinepersonale fra vores Bangkok-base, stort tillykke med brylluppet. De m\u00f8dtes p\u00e5 job og elsker at flyve sammen. \"I was in love with her from the moment I saw her,\" siger Geor.", "id": "430966480253907_1151681154849099", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-08-24T12:36:31+0000"}, {"message": "Hvad forbinder du med fantastiske Boston? Efter\u00e5rsferie? Muslingesuppe? Ally McBeal? Vi forbinder byen med en NY DIREKTE RUTE TIL SALG NU! PRISER FRA 1499,- ENKELTBILLET. BESTIL HER: http://bit.ly/1Jo1eyC", "id": "430966480253907_1148146661869215", "created_time": "2015-08-18T11:37:29+0000"}, {"message": "Kaptajn Jakob Stolpe og styrmand Fredrik Andersson ser frem til en ny arbejdsdag og til at byde passagerer velkommen om bord:-)", "id": "430966480253907_1148036115213603", "created_time": "2015-08-18T05:05:14+0000"}, {"message": "S\u00e5 er \u00c5rets Udsalg skudt i gang! \r\n\r\nStorbyferie med shoppingture og sightseeing - eller hvor skal din n\u00e6ste rejse g\u00e5 til? \r\n\r\nPriser fra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1147169961966885", "created_time": "2015-08-17T06:03:20+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker vores splinternye Boeing 737-800 velkommen i fl\u00e5den. Flyet er nu klar til at tage dig med p\u00e5 nye eventyr. Hvor vil du rejse hen?", "id": "430966480253907_1144010015616213", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-08-12T18:20:24+0000"}, {"message": "Har du booket en rejse til efter\u00e5ret?\r\n\r\nOm du er til New York eller Las Vegas, s\u00e5 har vi billetter til flere forskellige destinationer i USA.\r\n\r\nPriser fra 1.299 enkeltbillet", "id": "430966480253907_1140495689300979", "created_time": "2015-08-11T18:03:19+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker jer en dejlig tirsdag!", "id": "430966480253907_1142760055741209", "created_time": "2015-08-11T09:14:37+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle I fantastiske Norwegian-rejsende, som har doneret penge til UNICEF i forbindelse med, at I har k\u00f8bt flybilletter. I alt har I doneret over en halv million norske kroner p\u00e5 bare seks uger! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1MV2Jnq", "id": "430966480253907_1140431975974017", "created_time": "2015-08-07T07:50:14+0000"}, {"message": "I juli havde vi passagerrekord med hele 2,7 millioner rejsende! Hele 94 procent af s\u00e6derne var fyldte \u2013 aldrig f\u00f8r har s\u00e5 mange Norwegian-s\u00e6der v\u00e6ret optaget i en enkelt m\u00e5ned. Tusind tak til jer alle, som rejste p\u00e5 sommerferie med os:-) Hvor gik din rejse hen? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1Nbx1QW", "id": "430966480253907_1139918586025356", "created_time": "2015-08-06T07:08:16+0000"}, {"message": "Du kan se udvalget her - de hotteste udsalgspriser, hver tirsdag! \r\n\r\nBook fra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1127825623901319", "created_time": "2015-08-04T07:45:29+0000"}, {"message": "For 15 \u00e5r siden var Harald Brattbakk en farlig frontl\u00f8ber i FCK. I dag er han flypilot for Norwegian. FCK TV tog en tur i cockpittet med den tidligere angriber for at f\u00e5 hele historien om karrieren i K\u00f8benhavn og i luften. Kom med p\u00e5 vingerne i indslaget her.", "id": "430966480253907_1137546129595935", "created_time": "2015-08-02T09:13:48+0000"}, {"message": "Berlingske Business har interviewet vores unge 787 Dreamliner-styrmand, Kristian N\u00f8rregaard, om livet som pilot og om at have et internationalt job. L\u00e6s med her.", "id": "430966480253907_1137043172979564", "created_time": "2015-08-01T08:15:32+0000"}, {"message": "Er det bare os, eller ser livet bare lidt bedre ud herfra?\n\nRigtig god weekend:-)", "id": "430966480253907_1136539329696615", "created_time": "2015-07-31T12:02:19+0000"}, {"message": "Det er ugens bedste dag - nye priser ude nu! \r\n\r\nBook fra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1127452493938632", "created_time": "2015-07-30T08:29:17+0000"}, {"message": "Vi elsker at \u00f8nske vores meget unge passagerer velkommen om bord. Har du nogle gode tips til hvordan man holder b\u00f8rnene glade under flyrejsen?", "id": "430966480253907_1131177703566111", "created_time": "2015-07-23T08:14:44+0000"}, {"message": "De er her! \r\n\r\nTjek dagens priser til destinationer, der kun er et par klik v\u00e6k. \r\n\r\nFlere udsalgspriser frigives n\u00e6ste tirsdag!", "id": "430966480253907_1127449937272221", "created_time": "2015-07-21T07:03:11+0000"}, {"message": "I dag er vi rigtig glade for at kunne melde om rekordfyldte fly og en solid resultatforbedring i andet kvartal. Hele syv millioner passagerer har fl\u00f8jet med os i denne periode. Tusind tak til jer alle \u2013 vi ser frem til at forts\u00e6tte rejsen sammen med jer. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1V6XTXD", "id": "430966480253907_1127418327275382", "created_time": "2015-07-16T13:09:51+0000"}, {"message": "Her kan du l\u00e6se historien om, hvordan vores dygtige kabinechef Geir Magne reddede USA-ferien for en familie, der havde glemt alle deres pas. Vi er stolte af vores dygtige personale :-)", "id": "430966480253907_1126891800661368", "created_time": "2015-07-15T11:48:37+0000"}, {"message": "Er ferien ikke booket endnu? \r\n\r\nHvorfor vente l\u00e6ngere? Ugens hotteste priser er her! \r\n\r\nFra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1125851394098742", "created_time": "2015-07-14T07:30:56+0000"}, {"message": "En \"crewfie\" i Florida f\u00f8r vores dygtige personale s\u00e6tter kursen mod London:-) Ha' en dejlig mandag!", "id": "430966480253907_1125736630776885", "created_time": "2015-07-13T08:52:00+0000"}, {"message": "Norwegian lancerer direkte rute mellem London og Boston. Fra maj n\u00e6ste \u00e5r kan du flyve til Boston via London!\nhttp://bit.ly/1fpIJg2", "id": "430966480253907_1123564380994110", "created_time": "2015-07-09T07:44:39+0000"}, {"message": "Sommerudsalget er her! \r\n\r\nTjek denne uges hotte billetter. Rygende varme priser fra 199,- enkeltbillet. \r\n\r\nSe, book og rejs!", "id": "430966480253907_1122127781137770", "created_time": "2015-07-07T06:40:47+0000"}, {"message": "Endelig fredag! High Five!", "id": "430966480253907_1119961604687721", "created_time": "2015-07-03T09:00:39+0000"}, {"message": "Vi har rigtig mange passagerer som flyver med os denne sommer og for nogen dage siden, havde vi denne s\u00f8de lille hvalp om bord. Hun er kun otte uger gammel, og var rigtig tr\u00e6t efter sin aller f\u00f8rste flyvetur. Her er hun sammen med vores gode kollega Kristen :)", "id": "430966480253907_1118857058131509", "created_time": "2015-07-01T09:18:42+0000"}, {"message": "Efter at have set alle de flotte regnbuefarvede profilbilleder over weekenden \u2013 her er vores bidrag :) Let\u2019s Celebrate Pride!", "id": "430966480253907_1117887064895175", "created_time": "2015-06-29T12:52:17+0000"}, {"message": "Norwegian satser videre i USA og lancerer nye ruter mellem USA og Caribien. De nye ruter vil give Norwegians passagerer fra Europa en gylden mulighed for at kombinere en storbyferie i New York med en eksotisk ferie i Caribien: http://bit.ly/1GK5oMB", "id": "430966480253907_1115620228455192", "created_time": "2015-06-25T13:37:43+0000"}, {"message": "Det har aldrig f\u00f8r v\u00e6ret s\u00e5 sk\u00f8nt at flyve. Flyv 12 rejser t/r fra d. 1.juli til d. 31.dec 2015 og f\u00e5 en rejse til USA, Thailand eller Caribien. Hvad venter du p\u00e5?\nwww.norwegianreward.com/12", "id": "430966480253907_1114480611902487", "created_time": "2015-06-23T15:01:01+0000"}, {"message": "Nu kan du st\u00f8tte UNICEF\u2019s vigtige arbejde for b\u00f8rns vilk\u00e5r, n\u00e5r du bestiller din n\u00e6ste flyrejse. Et lille klik, n\u00e5r billetk\u00f8bet er afsluttet, er nok til at g\u00f8re en forskel. Kan du eksempelvis g\u00e6tte, hvor mange penge UNICEF beh\u00f8ver for at vaccinere 45 b\u00f8rn mod polio? http://bit.ly/1Ly0UKm", "id": "430966480253907_1114156435268238", "created_time": "2015-06-23T05:05:39+0000"}, {"message": "Administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos takker b\u00e5de passagerer og medarbejdere for, at Norwegian er k\u00e5ret til bedste lavprisselskab i Europa og bedste lavprisselskab p\u00e5 langidstanceruter :-)", "id": "430966480253907_1110281952322353", "created_time": "2015-06-17T11:50:59+0000"}, {"message": "Norwegian er k\u00e5ret til verdens bedste lavprisselskab p\u00e5 langdistance. For tredje \u00e5r i tr\u00e6k er vi ogs\u00e5 k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab! \u201dJeg vil gerne takke alle de passagerer, som har stemt p\u00e5 os. Dette ville aldrig have kunne lade sig g\u00f8re uden de fantastiske medarbejdere i Norwegian, som hver dag g\u00f8r deres yderste for, at vores passagerer skal have en god rejseoplevelse,\u201d siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos. Se mere her: http://bit.ly/1Iip3kT", "id": "430966480253907_1109621655721716", "created_time": "2015-06-16T11:52:55+0000"}, {"message": "Norwegians administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos er sammen med vores fantastiske medarbejdere DeShawnt\u00e9 Niles, Charlene Nava, Johanna Olausson og S\u00f8ren M\u00f8ller klar til Paris Air Show!", "id": "430966480253907_1109481535735728", "created_time": "2015-06-16T08:31:39+0000"}, {"message": "Vi er klar til en hyggelig eftermiddag p\u00e5 Folkem\u00f8det p\u00e5 Bornholm og til at m\u00f8de en masse diskussionslystne mennesker. Hvis du er her, s\u00e5 kom forbi vores telt (F10) og tag en snak om fremtiden i international luftfart. Vi ses!", "id": "430966480253907_1106410342709514", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2015-06-11T12:01:49+0000"}, {"message": "Tillykke til den danske komponist og dirigent Carl Nielsen, der ville v\u00e6re 150 \u00e5r i dag! Han er selvf\u00f8lgelig en af vores halehelte:-)", "id": "430966480253907_1104876266196255", "created_time": "2015-06-09T13:41:52+0000"}, {"message": "Mandag \u00e5bnede vi vores nye rute mellem Billund og Barcelona. Her blev flyet p\u00e5 traditionel vis m\u00f8dt af vandkanoner i lufthavnen, ligesom der var kage til passagererne. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_1101070806576801", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2015-06-03T14:22:36+0000"}, {"message": "Denne fantastiske udsigt havde vores kaptajn S\u00f8ren H. M\u00f8ller p\u00e5 vores rute mellem K\u00f8benhavn og Aalborg i g\u00e5r. Wow!", "id": "430966480253907_1100879596595922", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2015-06-03T07:42:13+0000"}, {"message": "Love is in the air! Kabinechef Monica og styrmand David fra vores base i Alicante m\u00f8dte hinanden p\u00e5 jobbet. De er et af mange herlige par her i Norwegian. \u201dEn smuk k\u00e6rlighedshistorie har fundet sted takket v\u00e6re Norwegian! Jeg glemmer aldrig den dag, jeg m\u00f8dte David, som er en af vores styrm\u00e6nd her i Alicante. I dag bor vi sammen og har mange sp\u00e6ndende fremtidsplaner,\u201d siger Monica.", "id": "430966480253907_1099139933436555", "created_time": "2015-06-01T12:51:48+0000"}, {"message": "Vores kollegaer Kristina, Iselin og ida giver her tips om vores sommerferiedestinationer: Sejl eksempelvis fra Korsika til Sardinien, eller oplev den hyggelig by Terracina, som ligger en times k\u00f8rsel for Rom. Ellers er charmerende Nice ogs\u00e5 altid et dejligt rejsem\u00e5l. Hvor skal du p\u00e5 sommerferie?", "id": "430966480253907_1094374380579777", "created_time": "2015-05-28T10:33:45+0000"}, {"message": "Her er vores kollega Gunhild, som elsker sit job :-)", "id": "430966480253907_1090539424296606", "created_time": "2015-05-21T13:14:01+0000"}, {"message": "M\u00f8d vores allernyeste familiemedlem. I dag landede vores splinternye Boeing 737-800 i Oslo Lufthavn direkte fra Boeing-fabrikken i Seattle. Vidste du, at vi har en af verdens yngste flyfl\u00e5der. Kan du g\u00e6tte gennemsnitsalderen p\u00e5 vores fl\u00e5de? (Foto: Atle Straume og Kristin S. Lillerud)", "id": "430966480253907_1090080204342528", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2015-05-20T15:54:41+0000"}, {"message": "Vores piloter Jesper og Jose \u2013 her p\u00e5 vej til Barcelona!", "id": "430966480253907_1089251071092108", "created_time": "2015-05-19T11:08:43+0000"}, {"message": "Stort udsalg starter i dag\r\n\r\nFantastiske ferieoplevelser er kun et par klik v\u00e6k. I \u00f8jeblikket er der stort udsalg p\u00e5 en r\u00e6kke kendte destinationer. Benyt dig af chancen og planl\u00e6g din n\u00e6ste ferie nu.\r\n\r\nBestil senest 25. maj klokken 23.59\r\n\r\nFra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1085323918151490", "created_time": "2015-05-19T05:00:01+0000"}, {"message": "Stort tillykke til Norge med nationaldagen i dag, 17. maj. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "id": "430966480253907_1087881891229026", "created_time": "2015-05-17T08:59:11+0000"}, {"message": "Det amerikanske business-magasin Forbes anbefaler de billigste premiumoplevelser over Atlanten. Vi synes, det er fedt, at Norwegian er deres hotteste tip!", "id": "430966480253907_1086892877994594", "created_time": "2015-05-15T10:00:08+0000"}, {"message": "Det er tid til at bestille en ny ferie.\r\n\r\nHvad er dine ferieplaner? Uanset om du \u00f8nsker dig en aktiv eller afslappende ferie, kan vi hj\u00e6lpe dig med billige billetter til Orlando.\r\n\r\nPriser fra 1.499,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1082084338475448", "created_time": "2015-05-05T09:11:11+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker dig en \ud83d\udc4d tirsdag!", "id": "430966480253907_1082044328479449", "created_time": "2015-05-05T05:00:25+0000"}, {"message": "Jo flere sammen, jo mere sjov! Og med vores lave priser kan du samle hele familien til lidt kvalitetstid. \r\n\r\nV\u00e6lg din rejse og bestil i dag. Det er fantastisk hvad en uge i solen kan g\u00f8re.\r\n\r\nFra/enkeltbillet 399,-", "id": "430966480253907_1081743535176195", "created_time": "2015-05-05T05:00:00+0000"}, {"message": "Malta er blevet beskrevet som et friluftsmuseum. Historien er lang og sp\u00e6ndende, men hvis du bliver tr\u00e6t af historieforel\u00e6sning, kan du forts\u00e6tte ferien i det bl\u00e5 vand og ved de hvide strande.\r\n\r\nBestil din Malta oplevelse fra kun 549,- enkeltbillet.", "id": "430966480253907_1075440045806544", "created_time": "2015-05-01T07:00:01+0000"}, {"message": "Stort tillykke til Niclas Horstad, som er den heldige vinder af 2 billetter til Las Vegas i vores long haul konkurrence.\nVi \u00f8nsker Niclas og en rejsepartner en rigtig god og sjov tur:-)", "id": "430966480253907_1079246238759258", "created_time": "2015-04-29T14:20:00+0000"}, {"message": "S\u00e5 er vores kollegaer, Norwegian Search and Rescue team, l\u00e6ger og sygeplejesker kommet til Katmandu i Nepal for at bist\u00e5 med hj\u00e6lp. N\u00e5 forbereder vi os til at flyve tilbage og \u00f8nsker alle en god tur.", "id": "430966480253907_1078916075458941", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-04-29T07:49:27+0000"}, {"created_time": "2015-04-27T12:19:54+0000", "id": "430966480253907_1077704558913426", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi skal flyve frivillige fra organisationen Norwegian Search and Rescue Team, l\u00e6ger og sygeplejersker til det jordsk\u00e6lvsramte Nepal. Vi \u00f8nsker alle en god tur.", "id": "430966480253907_1077591715591377", "story": "Norwegian added 5 new photos.", "created_time": "2015-04-27T06:18:39+0000"}, {"message": "Vi hylder H.C. Andersen p\u00e5 vores nyeste Dreamliner! Den verdenskendte forfatter bliver f\u00f8rste dansker p\u00e5 halen af et af vores langdistancefly. \u201dAt rejse er at leve\u201d sagde H.C. Andersen, og vi er glade for, at han nu skal flyve rundt til mange sp\u00e6ndende destinationer verden over. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1OnB9lm", "id": "430966480253907_1076475299036352", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2015-04-25T08:44:49+0000"}, {"message": "Berlingske Business spurgte vores administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos om, hvordan det er at v\u00e6re fornyeren i luftfartsbranchen. Se en video med svaret her.", "id": "430966480253907_1075979005752648", "created_time": "2015-04-24T11:15:37+0000"}, {"message": "Berlingske har lavet et st\u00f8rre interview med vores administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos om Norwegians strategi og den h\u00e5rde konkurrence i luftfartsbranchen. L\u00e6s det her:", "id": "430966480253907_1075923972424818", "created_time": "2015-04-24T08:05:01+0000"}, {"message": "T\u00f8rster du efter smagen af noget tropisk? \r\n\r\nPres noget frisk ananas, tilf\u00f8j et skv\u00e6t solskin, et st\u00e6nk fl\u00f8de og vores helt nye, direkte fly lige til Caribien. Vi kalder den \u2019The Norwegian\u2019. \r\n\r\nHvem har lyst til at smage?", "id": "430966480253907_1074302352586980", "created_time": "2015-04-21T10:48:25+0000"}, {"message": "Har du h\u00f8rt nyheden?\n\nNorwegian flyver nu direkte til Las Vegas. Ingen stop, ingen skift, bare lige til de skinnende lys. S\u00e5 hvis du f\u00f8ler dig heldig, put it all on red.", "id": "430966480253907_1074293409254541", "created_time": "2015-04-21T10:00:39+0000"}, {"message": "Fantastiske ferieoplevelser er kun et par klik v\u00e6k. I \u00f8jeblikket er der udsalg p\u00e5 en r\u00e6kke storby destinationer. \r\n\r\nBenyt dig af chancen og planl\u00e6g din n\u00e6ste ferie nu.\r\n\r\nFra/enkeltbillet 249,-", "id": "430966480253907_1073882325962316", "created_time": "2015-04-21T05:00:01+0000"}, {"message": "BT TV fulgte i h\u00e6lene p\u00e5 vores langdistancepilot Kristian N\u00f8rregaard f\u00f8r en flyvning. Det er der kommet en fin reportage ud af. Se med her!", "id": "430966480253907_1073964775954071", "created_time": "2015-04-20T17:10:31+0000"}, {"message": "Vinterprogrammet 2015/16 er landet\r\n\r\nHele vinterprogrammet 15/16 er nu tilg\u00e6ngeligt. Bestil ferien i dag og f\u00e5 de bedste priser, de bedste pladser og de bedste minder at se frem til.\r\n\r\nFra 299,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1071475136203035", "created_time": "2015-04-17T08:00:02+0000"}, {"message": "Snart klar til afgang i regnfulde K\u00f8benhavn. Ville du med?", "id": "430966480253907_1070826909601191", "created_time": "2015-04-15T08:59:06+0000"}, {"message": "Kaptein Michael Pyne og styrmann Milad Jafari tar snart av fra Oslo til New York!", "id": "430966480253907_1070475509636331", "created_time": "2015-04-14T16:09:56+0000"}, {"message": "Vores piloter Jakob og Jan \u00f8nsker dig en dejlig tirsdag:-)", "id": "430966480253907_1070185659665316", "created_time": "2015-04-14T05:02:03+0000"}, {"message": "Her er vores allernyeste Dreamliner, som for nogle timer siden lettede fra Boeingfabrikken i Charleston, Carolina. Dette er vores ottende Dreamliner. Lige efter, at hun har f\u00e5et \u201dhalehelten\u201d p\u00e5 plads, vil hun v\u00e6re klar til at flyve passagerer til sp\u00e6ndende destinationer. Hvem tror du, skal pryde halen p\u00e5 vores nyeste Dreamliner?", "id": "430966480253907_1068000926550456", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-04-10T15:23:02+0000"}, {"message": "High five!", "id": "430966480253907_1066646186685930", "created_time": "2015-04-08T09:15:53+0000"}, {"message": "Stort udsalg starter i dag\r\n\r\nFantastiske ferieoplevelser er kun et par klik v\u00e6k. I \u00f8jeblikket er der stort udsalg p\u00e5 en r\u00e6kke kendte destinationer. Benyt dig af chancen og planl\u00e6g din n\u00e6ste ferie nu.\r\n\r\nBestil senest 13. april klokken 23.59\r\n\r\nFra 199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1061692523847963", "created_time": "2015-04-07T05:00:01+0000"}, {"message": "God p\u00e5ske til alle!", "id": "430966480253907_1064459366904612", "created_time": "2015-04-04T15:43:43+0000"}, {"message": "I Norwegian vil vi s\u00e6tte yderligere fokus p\u00e5, at vi har lave priser p\u00e5 flybilletter. Derfor maler vi nu alle flyenes n\u00e6ser gule, da denne farve ofte symboliserer et rigtig godt tilbud. Vi gl\u00e6der os meget til at vise det nye design frem.", "id": "430966480253907_1062377073779508", "created_time": "2015-04-01T06:52:44+0000"}, {"message": "Norwegian har i dag besluttet at f\u00f8lge amerikansk lovgivning og \u00e6ndrer nu sine procedurer s\u00e5ledes, at der altid skal v\u00e6re to bes\u00e6tningsmedlemmer i cockpittet. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_1058808260803056", "created_time": "2015-03-26T17:54:07+0000"}, {"message": "I respekt for vores kollegaer i Germanwings og de, som er ramt af den tragiske flyulykke, har vi valgt at uds\u00e6tte vores planlagte rutelanceringer til efter p\u00e5ske.", "id": "430966480253907_1057982130885669", "created_time": "2015-03-25T10:20:33+0000"}, {"message": "Vores tanker g\u00e5r til alle, som er ber\u00f8rt af h\u00e6ndelsen med Germanwings flight 4U9525", "id": "430966480253907_1057517254265490", "created_time": "2015-03-24T12:44:24+0000"}, {"message": "Konkurrence\n\nDenne uge lancerer vi nye og sp\u00e6ndende langdistanceruter fra K\u00f8benhavn. Kan du g\u00e6tte en af dem? G\u00e6tter du rigtigt, er du med i lodtr\u00e6kningen af to billetter til et af de nye rejsem\u00e5l! Skriv dit svar i kommentarfeltet inden kl 15 i morgen (d.24. marts).Held og lykke!", "id": "430966480253907_1057004330983449", "created_time": "2015-03-23T17:02:01+0000"}, {"message": "For nogle dage siden modtog vores administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos et rigtig s\u00f8dt brev. S\u00e5 s\u00f8dt, at vi lige vil dele det med jer her p\u00e5 Facebook:\n\nHej! Vi er tre drenge, som g\u00e5r i 4. klasse p\u00e5 Byfjord skole i Stavanger. I forrige uge var der meget strejke i Norwegian, og det var du trist over. Derfor bestemte vi os for at bygge et Norwegian-fly i Lego, mens vi var p\u00e5 SFO og sender billeder til dig. Vi har bygget flyet p\u00e5 tre dage, og det er blevet rigtig fint. Et lille mini-Norwegian fly af legoklodser. For vi kan lide Norwegian. Hyg dig med dit fly, Bj\u00f8rn Kjos. Hilsen Ivar, J\u00f8rgen og Casper:-)", "id": "430966480253907_1054656797884869", "created_time": "2015-03-19T13:25:48+0000"}, {"message": "Her er vores k\u00e6re kollegaer Juliana, Vincent og Deborah, som snart er p\u00e5 vej fra Stockholm til New York. Ved du, hvilke andre destinationer vi flyver til i USA?", "id": "430966480253907_1054079341275948", "created_time": "2015-03-18T13:59:07+0000"}, {"message": "Bj\u00f6rnar \u00f8nsker dig en god tirsdag!", "id": "430966480253907_1053389344678281", "created_time": "2015-03-17T05:54:56+0000"}, {"created_time": "2015-03-13T10:41:36+0000", "id": "430966480253907_1051151241568758", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi undskylder for turbulensen\n\nVi beklager dybt over for alle dem, der\nhar v\u00e6ret ber\u00f8rt af forl\u00f8bne uges turbulens. \n\nVi har aldrig haft til hensigt at v\u00e6re et fint\nflyselskab kun for de f\u00e5. I stedet er m\u00e5let at\nv\u00e6re et fantastisk flyselskab for alle og med\npriser, som alle har r\u00e5d til.\n\nNu er vi i luften igen. Rejsen mod at g\u00f8re\nflyrejser tilg\u00e6ngelige for alle forts\u00e6tter med\nnye destinationer og lave priser.\n\nVelkommen om bord igen!", "id": "430966480253907_1050595581624324", "created_time": "2015-03-12T09:19:01+0000"}, {"message": "Tusind tak for al t\u00e5lmodigheden og st\u00f8tte fra jer passagerer. Nu skal vi have jer op i luften igen! Hilsen Bj\u00f8rn.", "id": "430966480253907_1049811378369411", "created_time": "2015-03-10T19:57:08+0000"}, {"message": "Strejken blandt de skandinaviske piloter i Norwegian er afbl\u00e6st. Norwegian har strakt sig langt for at f\u00e5 en l\u00f8sning p\u00e5 konflikten, som har varet i 11 d\u00f8gn. \"Jeg er meget lettet over, at en meningsl\u00f8s pilotstrejke nu er afbl\u00e6st, og at vores passagerer endelig kan f\u00f8le sig sikre p\u00e5, at flyene snart vil afg\u00e5 som normalt igen. Jeg er meget ked af de problemer, som pilotstrejken har p\u00e5f\u00f8rt vores passagerer,\u201d siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1AdS11W", "id": "430966480253907_1049796081704274", "created_time": "2015-03-10T19:12:49+0000"}, {"message": "Nu ogs\u00e5 hurtigere p\u00e5 chat! Marketingschef, salgsmedarbejder eller ruteplanl\u00e6gger; i dag er vi alle 100% kundeservicemedarbejdere. Cathrine arbejder normalt som senior projekttleder for CRM, men i dag er hun Cathrine p\u00e5 Chat Support.  Hun og store dele af Norwegians hovedkontor hj\u00e6lper jer nu via vores Chat Support p\u00e5 grund af stor tilgang p\u00e5 telefonen. M\u00f8d Cathrine, og alle vores fantastiske kundeservicemedarbejdere p\u00e5 chatten i dag. #100%Norwegian http://bit.ly/ChatNorwegian", "id": "430966480253907_1049554675061748", "created_time": "2015-03-10T07:38:51+0000"}, {"message": "Norwegian beklager at meddele, at omkring 20.000 passagerer i morgen, tirsdag, vil blive ber\u00f8rt af aflysninger og forsinkelser p\u00e5 grund af pilotstrejken. Igen er indenrigstrafikken h\u00e5rdest ramt: et begr\u00e6nset antal indenrigsflyvinger gennemf\u00f8res i Danmark, mens n\u00e6sten alle norske og svenske indenrigsflyvninger aflyses. De fleste afgange mellem de skandinaviske hovedst\u00e6der er ogs\u00e5 aflyst. Nogle f\u00e5 Europa-ruter aflyses, men derudover kommer ruterne mellem Skandinavien og USA og Skandinavien og Thailand efter planen til at afg\u00e5 som normalt. Vi beklager situationen p\u00e5 det st\u00e6rkeste. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_1049367468413802", "created_time": "2015-03-09T21:23:41+0000"}, {"message": "Nu ogs\u00e5 hurtigere p\u00e5 chat! Revenue Team Manager, Per Martin, arbejder normalt med priss\u00e6tning af vores ruter, men i dag er han Per Martin p\u00e5 Chat Support. Han og store dele af Norwegians hovedkontor hj\u00e6lper jer nu via vores Chat Support p\u00e5 grund af stor tilgang p\u00e5 telefonen. M\u00f8d Per Martin, og alle vores fantastiske kundeservicemedarbejdere p\u00e5 chatten i dag. #100%Norwegian http://bit.ly/ChatNorwegian", "id": "430966480253907_1049166268433922", "created_time": "2015-03-09T14:10:07+0000"}, {"message": "Den hurtigste m\u00e5de at kontakte os p\u00e5 er nu igennem vores Live Chat. Vi oplever desv\u00e6rre lang ventetid p\u00e5 vores telefonhotline for dem, som er ber\u00f8rt af strejken. Klik p\u00e5 dette link for at komme i kontakt med os vi chat.", "id": "430966480253907_1048514418499107", "created_time": "2015-03-08T13:45:21+0000"}, {"message": "I morgen vil mange tusinde beklageligvis igen blive ber\u00f8rt af aflysninger og forsinkelser p\u00e5 grund af pilotstrejken. Igen er indenrigstrafikken h\u00e5rdest ramt: et begr\u00e6nset antal indenrigsflyvinger gennemf\u00f8res i Danmark, mens n\u00e6sten alle norske og svenske indenrigsflyvninger aflyses. De fleste afgange mellem de skandinaviske hovedst\u00e6der er ogs\u00e5 aflyst. Nogle f\u00e5 Europa-ruter aflyses, men derudover kommer ruterne mellem Skandinavien og USA og Skandinavien og Thailand efter planen til at afg\u00e5 som normalt. Vi beklager p\u00e5 det st\u00e6rkeste situationen over for alle, som bliver ber\u00f8rt. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_1048149051868977", "created_time": "2015-03-07T22:18:05+0000"}, {"message": "\"Tak for st\u00f8tten,\" siger Norwegian-chef Bj\u00f8rn Kjos.", "id": "430966480253907_1047268245290391", "created_time": "2015-03-06T12:18:48+0000"}, {"message": "Pilotstrejken forts\u00e6tter \u2013 n\u00e6sten alle indenrigsflyvninger i Skandinavien aflyses i morgen, fredag. Ogs\u00e5 i morgen, fredag, vil pilotstrejken ramme Norwegians passagerer. Omkring 35.000 passagerer bliver ber\u00f8rt. N\u00e6sten alle indenrigsflyvninger i Norge, Danmark og Sverige. De fleste afgange mellem de skandinaviske hovedst\u00e6der er ogs\u00e5 aflyst. Ruter mellem Skandinavien og USA og Asien vil afg\u00e5 som normalt. Vi vil g\u00f8re alt, hvad vi kan for at den \u00f8vrige Europa-trafik kommer til at afg\u00e5 som normalt. Vi beklager p\u00e5 det kraftigste over for vores passagerer. Se mere her:", "id": "430966480253907_1046894198661129", "created_time": "2015-03-05T19:59:50+0000"}, {"message": "Norwegian fors\u00f8ger at f\u00e5 gang i forhandlingerne med den norske rigsm\u00e6gler tilstede.\n\nVed m\u00e6glingsfristen sidste uge gav rigsm\u00e6gleren os besked om, at han var tilg\u00e6ngelig hvor som helst og n\u00e5r som helst i forhold til videre m\u00e6gling for at finde en l\u00f8sning. \n\nVi har opfordret vores modpart til at forts\u00e6tte forhandlingerne med m\u00e6glerens bistand, men det har Parat afsl\u00e5et ind til nu \u2013 senest i nat. En l\u00f8sning gennem direkte kontakt mellem parterne har de heller ikke \u00f8nsket at deltage i indtil nu. Derfor er der ingen afklaring endnu, hvilket vi st\u00e6rkt beklager - s\u00e6rligt over for alle vores passagerer.", "id": "430966480253907_1046651218685427", "created_time": "2015-03-05T09:35:38+0000"}, {"message": "Pilotstrejken forts\u00e6tter med at ramme Norwegians passagerer torsdag. Desv\u00e6rre bliver omkring 35.000 passagerer ber\u00f8rt. Alle norske indenrigsflyvninger er aflyst, mens kun enkelte indenrigsflyvninger i Danmark og Sverige gennemf\u00f8res. De fleste afgange mellem de skandinaviske hovedst\u00e6der er ogs\u00e5 aflyst. Ruter mellem Skandinavien og USA og Asien vil efter planen afg\u00e5 som normalt. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_1046341438716405", "created_time": "2015-03-04T20:28:10+0000"}, {"message": "Mere end 35.000 kunder i Skandinavien bliver i morgen ber\u00f8rt af pilotstrejken i Norwegian. Norwegian-ledelsen har helt siden weekenden fors\u00f8gt at finde en l\u00f8sning med Norwegian Pilot Union (NPU) og fagforeningen Parat for at undg\u00e5, at endnu flere rejsende bliver ber\u00f8rt \u2013 men uden at lykkes. Dette medf\u00f8rer desv\u00e6rre, at alle indenrigsflyvninger i Norge, Danmark og Sverige indstilles i morgen onsdag d. 4. marts. Alle afgange mellem de skandinaviske hovedstader er ogs\u00e5 aflyst. Vi beklager dette p\u00e5 det st\u00e6rkeste over for vores passagerer. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_1045823525434863", "created_time": "2015-03-03T21:12:14+0000"}, {"message": "Brud i m\u00e6glingen mellem Norwegian Pilot Union/Parat og Norwegian Air Norway (NAN):\n\nNorwegian beklager p\u00e5 det st\u00e6rkeste, at det ikke var muligt at opn\u00e5 enighed i m\u00e6glingen mellem datterselskabet Norwegian Air Norway (NAN) og Norwegian Pilot Union (NPU). Norwegians m\u00e5l er alligevel at gennemf\u00f8re et s\u00e5 normalt flyprogram som muligt igennem weekenden, da en begr\u00e6nset andel af piloterne er taget ud i strejke i f\u00f8rste omgang. L\u00e6s mere via dette link:", "id": "430966480253907_1043664432317439", "created_time": "2015-02-28T00:35:10+0000"}, {"message": "Norwegian beklager p\u00e5 det kraftigste den usikkerhed, som vores passagerer oplever i forbindelse med m\u00e6glingen mellem Norwegian og Norwegian Pilot Union/Parat. Hvis parterne mod formodning ikke kommer til enighed, er vores m\u00e5l alligevel at gennemf\u00f8re et s\u00e5 normalt flyprogram som muligt i l\u00f8bet af weekenden. L\u00e6s mere via dette link.", "id": "430966480253907_1043437445673471", "created_time": "2015-02-27T14:09:31+0000"}, {"message": "Vi forst\u00e5r, at mange passagerer \u00f8nsker information om den eventuelle pilotkonflikt i den kommende weekend. Det er helt normalt, at overenskomstforhandlinger i norsk arbejdsliv ender hos Rigsm\u00e6gleren - ogs\u00e5 for Norwegian. Vi g\u00e5r ind i m\u00e6glingen med en positiv indstilling og \u00f8nske om at n\u00e5 til enighed, s\u00e5 vores passagerer ikke rammes, og alle kollegaer i luften og p\u00e5 jorden kan f\u00f8le sig sikre i deres job i fremtiden. Det er endnu for tidligt at sige noget om, hvordan en eventuel konflikt vil p\u00e5virke vores flyvninger, men vi vil informere passagerer, s\u00e5 snart situationen er afklaret. Det er Norwegians klare \u00f8nske og m\u00e5l at f\u00e5 vores passagerer frem til deres destination.", "id": "430966480253907_1041910842492798", "created_time": "2015-02-24T16:01:54+0000"}, {"message": "Morgenmad p\u00e5 sengen med friskpresset appelsinjuice eller en hurtig espresso p\u00e5 farten? P\u00e5 sightseeing eller frokost p\u00e5 en fashionabel cafe? Disse er de eneste sv\u00e6re valg du skal tr\u00e6ffe n\u00e5r du er p\u00e5 storbyferie.", "id": "430966480253907_1041106822573200", "created_time": "2015-02-24T06:30:00+0000"}, {"message": "Vinterudsalget er i gang\r\n\r\nVi har nu udbudt masser af lavprisbilletter, som kan tage dig til sp\u00e6ndende destinationer. Rejs til store eller sm\u00e5 byer fra 199,- enkeltbillet.\r\n\r\nBestil senest 23. februar", "id": "430966480253907_1037080856309130", "created_time": "2015-02-17T07:00:01+0000"}, {"message": "Vi har sat vores billetter til salg for vinteren 15/16.\r\n\r\nS\u00e5 skynd dig at bestille din ferie i dag, s\u00e5 har du noget at se frem til. \r\n\r\nVi har billige billetter fra 399,- enkeltbillet.", "id": "430966480253907_1031834360167113", "created_time": "2015-02-10T07:00:01+0000"}, {"message": "V\u00e6ksten i Norwegian forts\u00e6tter! I januar fl\u00f8j 1.609.057 passagerer med os. Tak til hver og en af jer. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord hos os igen:-)", "id": "430966480253907_1029672830383266", "created_time": "2015-02-05T07:51:32+0000"}, {"message": "N\u00e5r det er vinter med sne- og frostvejr, vil du opleve, at flyet bliver de-icet inden afgang. Her kan du h\u00f8re vores kaptajn Carsten Brokopp fort\u00e6lle, hvad de-icing er, og hvorfor man g\u00f8r det.", "id": "430966480253907_1028718580478691", "created_time": "2015-02-03T02:27:00+0000"}, {"message": "Hilsner fra vores amerikanske kollegaer Maria, Deshawnte og Nicolas, som lige er landet i Stockholm fra Fort Lauderdale.", "id": "430966480253907_1028292720521277", "created_time": "2015-02-02T14:40:54+0000"}, {"message": "I g\u00e5rsdagens Kontant p\u00e5 DR1 fremkom flere fejlagtige p\u00e5stande omkring vores langdistanceoperation. Dette st\u00e5r ubesvaret, og det kan vi ikke tillade. For os er det helt afg\u00f8rende at f\u00e5 alle fakta p\u00e5 plads.\n\nP\u00e5stand: Norwegian benytter sig af billig arbejdskraft\n\nSandhed: Norwegian tilbyder altid konkurrencem\u00e6ssige l\u00f8n- og arbejdsvilk\u00e5r ved alle baser, hvor vi har ansatte. Det betyder, at vi tilbyder, at vores danske ansatte danske vilk\u00e5r, norske ansatte f\u00e5r norske vilk\u00e5r, spanske ansatte f\u00e5r spanske vilk\u00e5r, thailandske ansatte f\u00e5r thailandske vilk\u00e5r og vores amerikanske ansatte f\u00e5r amerikanske vilk\u00e5r. Vi har 300 amerikanske kabinepersonale p\u00e5 vores baser i New York og Fort Lauderdale og s\u00f8ger netop nu efter piloter til baserne. Det er disse ansatte, der skal operere mellem USA og Europa p\u00e5 vores Dreaminere. Derfor er det propaganda, n\u00e5r det amerikanske transportforbund og fagforeninger i USA r\u00e5ber op om social dumping hos os. Vores amerikanske ansatte har valgt Norwegian, fordi de ser os som en attraktiv arbejdsgiver, som tilbyder vilk\u00e5r, de ikke f\u00e5r andre steder. Sandheden er derimod, at fagforeningerne er bange for konkurrencen. Alt for l\u00e6nge har de store alliancer i branchen haft monopol p\u00e5 flyvninger over atlanten og har kunne s\u00e6tte priserne liges\u00e5dan, som de har \u00f8nsket. Vores m\u00e5l er, at alle skal have r\u00e5d til at flyve \u2013 ogs\u00e5 overs\u00f8isk. Vi g\u00f8r pr\u00e6cis, som amerikanerne \u00f8nsker: skaber jobs, booster turistindustrien og tilbyder lave billetpriser mellem USA og Europa.\n\nP\u00e5stand: Ingen passagerer f\u00e5r information ved en l\u00e6ngere forsinkelse\n\nSandhed: I Norwegian g\u00f8r vi alt, hvad vi kan for at tage vare p\u00e5 vores passagerer, hvis vi oplever en l\u00e6ngere forsinkelse. Det betyder blandt andet, at vi sender sms til de passagerer, som har registreret deres telefonnummer hos os, lige s\u00e5 snart vi har konkrete opdateringer om den aktuelle flyvning. Derudover opfordrer vi altid passagerer til at holde \u00f8je med vores hjemmeside, hvor vi ogs\u00e5 opdaterer med nyeste information. Ved en forsinkelse skal vores samarbejdspartnere i lufthavnen ogs\u00e5 bist\u00e5 med information, madkuponer og hotel, hvis det skulle blive n\u00f8dvendigt. P\u00e5 samme m\u00e5de skal vores kundeservice ogs\u00e5 hj\u00e6lpe ved en forsinkelse. Har der v\u00e6ret situationer, hvor disse ting ikke har fungeret, s\u00e5 er det ikke godt nok og det skal bringes i orden.\n\nP\u00e5stand: Norwegian f\u00f8lger ikke EU-reglerne i forhold til udbetaling af kompensation\n\nSandhed: Norwegian f\u00f8lger altid EU-reglerne p\u00e5 dette omr\u00e5de. Det betyder, at vi altid tilbyder vores passagerer kompensation, n\u00e5r man har krav p\u00e5 det i henhold til EU-forordningen. Derudover har vi flere gange tilbudt passagerer, som har oplevet en l\u00e6ngere forsinkelse, en goodwill-kompensation for ulejligheden, dette medf\u00f8rte. \nEr man ikke enig i vores vurdering af en konkret sag, anbefaler vi, at man tager sagen videre til Trafikstyrelsen. De har myndighed til at behandle sagen videre, og det er helt gratis. Firmaer, som specialiserer sig i h\u00e5ndtering af s\u00e5danne sager, tager sig godt betalt og fors\u00f8ger at tjene penge p\u00e5 passagererne ved at kr\u00e6ve en stor procentdel af en eventuel kompensation. \n\nP\u00e5stand: Norwegian har ekstremt mange klagersager og er den slemme dreng i klassen\n\nSandhed: Alle klager Norwegian modtager, behandles seri\u00f8st og individuelt. Selvom man har v\u00e6ret p\u00e5 samme flyvning, kan der v\u00e6re forskel p\u00e5, hvad man som passager har krav p\u00e5 i henhold til de forskellige bookinger. Derfor mener vi, der er mest fair med en individuel behandling. Norwegian flyver 24 millioner passagerer \u00e5rligt og er af disse passagerer k\u00e5ret som Europas bedste lavprisselskab to \u00e5r i tr\u00e6k i den mest prestigefyldte k\u00e5ring inden for branchen. Vi lever af tilfredse passagerer og g\u00f8r alt, hvad vi kan for, at man skal have en god oplevelse, n\u00e5r man flyver med os. Derfor s\u00e6tter vi pris p\u00e5 den feedback vi f\u00e5r fra passagererne. Kun p\u00e5 den m\u00e5de kan vi blive endnu bedre og levere et endnu bedre produkt.\n\nP\u00e5stand: Norwegian har ekstremt mange og lange forsinkelser p\u00e5 langdistanceflyvningerne\n\nSandhed: Vi beklager over for de passagerer, som har oplevet en l\u00e6ngere forsinkelse med os. I en s\u00e5dan situation g\u00f8r vi altid, hvad vi kan for at tage vare p\u00e5 passagererne og fors\u00f8ger at f\u00e5 dem hjem s\u00e5 hurtigt som muligt. Ser vi dog tilbage p\u00e5 de sidste lange stykke tid, har vi f\u00e5et elimineret de l\u00e6ngere forsinkelser. Oplever vi en forsinkelse p\u00e5 langdistanceopereationen afg\u00e5r n\u00e6sten 90 procent inden for en time og 96 procent inden for to timer. \n\nP\u00e5stand: Norwegians langdistanceflyvninger opereres n\u00e6sten altid med et erstatningsfly\n\nSandhed: De allerfleste af Norwegians afgange i vores langdistanceoperation opereres med vores Dreamlinere. Igennem de sidste mange m\u00e5neder har 96 procent af vores langdistanceflyninger i rutenettet v\u00e6ret med en Dreamliner. Det er alts\u00e5 meget f\u00e5 afgange, der er opereret med et erstatningsfly. P\u00e5 de afgange hvor det ikke har v\u00e6ret muligt at tilbyde Dreamlineren, har vi informeret passagererne s\u00e5 hurtigt som muligt. Til de passagerer, som ikke har \u00f8nsket at rejse med erstatningsflyet, har vi tilbudt fuld refusion eller ombooking til en anden afgang med Dreamlineren. For os har det v\u00e6ret helt afg\u00f8rende at s\u00f8rge for, at vores passagerer kunne komme p\u00e5 den ferie, de havde gl\u00e6det sig til. Derfor valgte vi at inds\u00e6tte et erstatningsfly p\u00e5 enkelte ruter. Alternativet havde v\u00e6ret at aflyse afgangen \u2013 men det s\u00e5 vi ikke som et alternativ. \nFlybytte sker i branchen hver eneste dag for flyselskaber verden over. Ser vi p\u00e5 de erstatningsfly, vi har indsat, s\u00e5 har det eksempelvis v\u00e6ret Airbus A340/A330. Det er helt normale flytyper, som mange flyselskaber benytter p\u00e5 deres langdistanceruter, og som mange danskere har fl\u00f8jet med tidligere. Eksempelvis indsatte et konkurrerende skandinavisk flyselskab for nogle dage siden samme flytype fra samme operat\u00f8r (HiFly) p\u00e5 langdistanceruter mellem K\u00f8benhavn og USA.", "id": "430966480253907_1025883377428878", "created_time": "2015-01-30T12:49:08+0000"}, {"message": "Her er vores piloter Michael og Miguel efter landing i New York i nat. Norwegian f\u00f8lger vejrsituationen t\u00e6t derovre, og planen er ogs\u00e5 at operere dagens afgange til og fra New York.", "id": "430966480253907_1023662227650993", "created_time": "2015-01-27T11:54:17+0000"}, {"message": "Hvis du tr\u00e6nger til sol og varme \nog byer med masser af charme\nHvis kalenderen er kedelig og tom\ng\u00e5 ind p\u00e5 norwegian.com\n\nBestil din sommerferie i dag\nPriser fra 399,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_1017146168302599", "created_time": "2015-01-27T06:00:00+0000"}, {"message": "En hilsen fra J.R. og Katrina, som snart er klar til at byde passagerer velkommen om bord p\u00e5 vores Stockholm-New York-rute her til eftermiddag.", "id": "430966480253907_1023166421033907", "created_time": "2015-01-26T06:06:00+0000"}, {"message": "Norwegian forts\u00e6tter familiefor\u00f8gelsen! I dag b\u00f8d vi endnu et fabriksnyt fly velkommen i fl\u00e5den. LN-NHC er en splinterny Boeing 737-800 - den f\u00f8rste af ti, som vi f\u00e5r leveret i l\u00f8bet af \u00e5ret. Hvad synes du om vores nyeste familiemedlem?", "id": "430966480253907_1019856678031548", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2015-01-21T18:56:35+0000"}, {"message": "Jakob og Johan \u00f8nsker dig en dejlig tirsdag:-)", "id": "430966480253907_1019097741440775", "created_time": "2015-01-20T06:05:52+0000"}, {"message": "Nyt\u00e5rsudsalget slutter i dag. Bestil inden kl. 23.59!", "id": "430966480253907_994552700561946", "created_time": "2015-01-19T07:29:17+0000"}, {"message": "Det er konkurrencetid.\n\nV\u00e6r med i vores konkurrence om en rejse for 4 til Barcelona.\n\nDeltag her: http://bit.ly/1Ip4o0C\n\nHeld og lykke:-)", "id": "430966480253907_1015306198486596", "created_time": "2015-01-13T08:47:12+0000"}, {"message": "Snart klar til afgang i K\u00f8benhavns regnvejr. Men husk, \"at over skyerne er himlen altid bl\u00e5\" :-)", "id": "430966480253907_1014865548530661", "created_time": "2015-01-12T13:10:47+0000"}, {"message": "God morgen:-) I dag markerer vi ny passagerrekord! 24 millioner fl\u00f8j med os i 2014 \u2013 det er 3 millioner flere end i 2013. Vi fejrer ogs\u00e5, at hele 130 millioner passagerer har fl\u00f8jet med os siden allerf\u00f8rste flyvning i 2002. Tak til alle som v\u00e6lger Norwegian, n\u00e5r I skal ud og rejse. Se mere her: http://bit.ly/1DiZqm9", "id": "430966480253907_1011914892159060", "created_time": "2015-01-07T07:27:33+0000"}, {"message": "Adam \u00f8nsker god morgen og god tirsdag! :-)", "id": "430966480253907_1011280172222532", "created_time": "2015-01-06T08:12:15+0000"}, {"message": "Masser af billige billetter fra kun 199,- enkeltbillet!", "id": "430966480253907_994541400563076", "created_time": "2015-01-05T07:35:11+0000"}, {"created_time": "2015-01-04T09:49:04+0000", "id": "430966480253907_1010077219009494", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi \u00f8nsker alle vores venner et rigtig godt nyt\u00e5r! Vores nyt\u00e5rsfors\u00e6t i 2015 er, at vi vil blive ved med at tilbyde nye, sp\u00e6ndende ruter til lave priser med h\u00f8j kvalitet :-) Hvad er dit nyt\u00e5rsfors\u00e6t?", "id": "430966480253907_1006806066003276", "created_time": "2014-12-31T15:11:25+0000"}, {"message": "Vores tanker g\u00e5r til alle om bord p\u00e5 det savnede AirAsia-fly samt til deres familie og venner.", "id": "430966480253907_1002844233066126", "created_time": "2014-12-28T10:02:39+0000"}, {"message": "Julestemning p\u00e5 ruten mellem Helsinki og K\u00f8benhavn i morges:-) Kaptajnen \u00f8nsker dig en gl\u00e6delig jul!", "id": "430966480253907_999140896769793", "created_time": "2014-12-24T08:24:25+0000"}, {"created_time": "2014-12-22T08:46:50+0000", "id": "430966480253907_997625996921283", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Det er tid til at bestille en ny ferie.\r\n\r\nHvad er dine ferieplaner? Uanset om du \u00f8nsker dig en aktiv eller afslappende ferie, kan vi hj\u00e6lpe dig med billige billetter til USA.\r\n\r\nBestil din rejse allerede i dag, s\u00e5 har du en dejlig ferie at se frem til.\r\n\r\nPriser fra 1199,- enkeltbillet", "id": "430966480253907_994593533891196", "created_time": "2014-12-22T08:26:36+0000"}, {"message": "Vi kan hj\u00e6lpe dig med julegaven, til den der \u00f8nsker sig oplevelser til jul.\nBestil dit gavekort her: http://bit.ly/1wKKglF", "id": "430966480253907_995928483757701", "created_time": "2014-12-20T13:00:05+0000"}, {"message": "\u00c5rets vigtigste flyvning gik til Bangui i Den Centralafrikanske Republik. Tak til UNICEF Norge og alle vores fantastiske passagerer, som bidrog til at fylde flyet med n\u00f8dhj\u00e6lp!", "id": "430966480253907_994514680565748", "created_time": "2014-12-18T12:58:01+0000"}, {"message": "Her kan du m\u00f8de den seneste tilf\u00f8jelse til Norwegian-familien! I dag kunne vi byde denne sk\u00f8nhed velkommen direkte fra Boeing-fabrikken i Seattle. Hun hedder LN-NII, m\u00e5ler 39,5 meter og vejer lidt over 41 tons. Hvad synes du om vores \"lille ny\" ?", "id": "430966480253907_993985967285286", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2014-12-17T12:12:31+0000"}, {"message": "Sidste chance for utrolig lave flybilletter fra 199,- enkeltbillet\r\n\r\nL\u00e6ngtes du efter at komme v\u00e6k fra vinterens m\u00f8rke? T\u00e6nker du allerede p\u00e5 p\u00e5sken? Bestil allerede nu, s\u00e5 har du en julegave som venter p\u00e5 dig n\u00e6ste \u00e5r. Rigtig god rejse fra os hos Norwegian\r\n\r\nBestil senest mandag klokken 23:59.", "id": "430966480253907_993518877331995", "created_time": "2014-12-16T14:18:41+0000"}, {"message": "Manfred og Jonas \u00f8nsker god morgen og god mandag!", "id": "430966480253907_992764804074069", "created_time": "2014-12-15T05:56:52+0000"}, {"message": "Julestemning p\u00e5 basen i K\u00f8benhavn. Hilsner fra Cecilie og Faria:-)", "id": "430966480253907_990173830999833", "created_time": "2014-12-11T11:55:41+0000"}, {"message": "Til sommer \u00e5bner vi en splinterny rute mellem Billund og Barcelona! Vi gl\u00e6der os meget til at byde rejsende velkommen om bord til et af Europas mest popul\u00e6re rejsem\u00e5l. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1vGwZ8E og find dine billetter her: http://bit.ly/169vHyh", "id": "430966480253907_990025937681289", "created_time": "2014-12-11T07:58:24+0000"}, {"message": "Vi er i julehum\u00f8r og har derfor lavet en julekonkurrence, hvor du kan vinde en rejse for to til Madrid.\nSvar p\u00e5 3 simple sp\u00f8rgsm\u00e5l her:\nhttp://norwegiancompetition.com/dk-christmas-quiz-win-a-trip-for-two/#\nHeld og lykke:-)", "id": "430966480253907_989442794406270", "created_time": "2014-12-10T13:29:00+0000"}, {"message": "En hilsen fra Manuela Colombo fra vores London-base. Hun elsker sit arbejde og bliver inspireret af alle de sp\u00e6ndende mennesker, hun m\u00f8der om bord p\u00e5 flyet!", "id": "430966480253907_989391404411409", "created_time": "2014-12-10T11:42:40+0000"}, {"message": "L\u00e6g en flybillet under juletr\u00e6et\r\n\r\nNu har du mulighed for at overraske en du holder af, med et af vores gode juletilbud fra 199,- enkeltbillet.\r\n\r\nBestil senest mandag klokken 23:59.", "id": "430966480253907_988681597815723", "created_time": "2014-12-09T09:04:04+0000"}, {"message": "Vi er endnu engang k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab! \"Dette er en dejlig pris at f\u00e5 og endnu et bevis p\u00e5, at kunderne er glade for at flyve med Norwegian,\" siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos og takker de dygtige medarbejdere, som hver dag s\u00f8rger for, at passagererne har det godt om bord. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1CJoymH", "id": "430966480253907_985632214787328", "created_time": "2014-12-04T18:21:15+0000"}, {"message": "Tak til alle 1.766.134 passagerer, som fl\u00f8j med os i november. Vi gl\u00e6der os til at byde jer alle velkommen om bord hos os igen:-) L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1znfbmU", "id": "430966480253907_985426004807949", "created_time": "2014-12-04T09:14:10+0000"}, {"message": "Stor medieinteresse i London Gatwick i dag. Kan du se, hvem der er p\u00e5 bes\u00f8g?", "id": "430966480253907_985022788181604", "created_time": "2014-12-03T14:37:25+0000"}, {"message": "Godmorgen fra vores engelske kollegaer i cockpittet.", "id": "430966480253907_984880081529208", "created_time": "2014-12-03T07:04:36+0000"}, {"message": "Er du kommet i julestemning endnu? M\u00e5ske vil det her hj\u00e6lpe. \r\n\r\nNye, lave billetpriser til salg hver uge fra 249,- enkeltbillet til forskellige destinationer.\r\n\r\nBestil inden mandag kl. 23.59", "id": "430966480253907_984336571583559", "created_time": "2014-12-02T08:45:19+0000"}, {"message": "Tag godt imod vores nyeste Boeing 737-800! Flyet, med registreringsnummer LN-NIH, landede i morges fra Boeing-fabrikken i Seattle. Kan du g\u00e6tte, hvor mange passagerer flyet har plads til?", "id": "430966480253907_980977658586117", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2014-11-26T12:31:55+0000"}, {"message": "N\u00e5r det bliver m\u00f8rkere og koldere i vejret, dr\u00f8mmer jeg mig v\u00e6k til ________?", "id": "430966480253907_979838182033398", "created_time": "2014-11-24T06:40:00+0000"}, {"message": "Crewet er klar p\u00e5 Dreamlineren i K\u00f8benhavn. Om kort tid s\u00e6ttes kursen mod New York:-)", "id": "430966480253907_976599275690622", "created_time": "2014-11-19T16:40:38+0000"}, {"message": "Er du under 26 \u00e5r, kan du nu rejse ekstra billigt med os. Vi har netop lanceret ungdomsbilletter p\u00e5 en masse nordiske ruter. See Ya! Book dine billetter her: http://bit.ly/1vlDh3d", "id": "430966480253907_975783122438904", "created_time": "2014-11-18T09:15:20+0000"}, {"message": "London er en fantastisk shopping destination. Pr\u00f8v at se denne video for mode blogger Kristin Gjelsvik\u2019s bedste shopping tips! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Huf4mzLob20\nBestil din billet til London fra kun 249,- enkeltbillet\nhttp://bit.ly/1H8VCEr", "id": "430966480253907_975310022486214", "created_time": "2014-11-17T13:26:01+0000"}, {"message": "Det er, hvad du flyver for, der betyder noget. Men vi synes ogs\u00e5, det er vigtigt, hvordan du n\u00e5r dertil.\r\n\r\nDerfor flyver vi dig til masser af solrige destinationer s\u00e5 behageligt og billigt som muligt fra kun 399,- enkeltbillet.", "id": "430966480253907_973447212672495", "created_time": "2014-11-17T06:00:00+0000"}, {"message": "Vi gl\u00e6der os til at byde offentligt ansatte velkommen om bord p\u00e5 vores langdistanceruter til New York, Los Angeles, Orlando og Bangkok!", "id": "430966480253907_973500652667151", "created_time": "2014-11-14T13:43:18+0000"}, {"message": "Vores pilot Anna Karlsson \u00f8nsker dig en god weekend :-)", "id": "430966480253907_973387429345140", "created_time": "2014-11-14T07:36:07+0000"}, {"message": "ChriChri.dk har v\u00e6ret i London med Norwegian. F\u00e5 inspiration til 48 timer i London, der byder p\u00e5 tips til restauranter, shopping og bydele.\nBestil din tur til London her http://bit.ly/11kC1RB", "id": "430966480253907_972990786051471", "created_time": "2014-11-13T13:15:02+0000"}, {"message": "I g\u00e5r gennemf\u00f8rte vi vores f\u00f8rste flyvning nogensinde med biobr\u00e6ndstof! Det skete p\u00e5 ruten mellem Bergen og Oslo. Vi havde 50 procent biobr\u00e6ndstof i tanken, hvilket svarer til over 40 procent mindre CO2-udslip. I \u00f8vrigt har Norwegian en af Europas nyeste og mest milj\u00f8venlige flyfl\u00e5der!", "id": "430966480253907_971940072823209", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2014-11-12T13:03:56+0000"}, {"message": "Tag med os til Dublin og oplev den hyggeligste hovedstad, hvor der er liv og glade dage p\u00e5 byens mange pubs, hvor smilet er bredt og hyggen er i h\u00f8js\u00e6de.\n\nBestil din tur til Europas mest stemningsfulde hovedstad fra 349,- enkeltbillet.", "id": "430966480253907_970661439617739", "created_time": "2014-11-10T08:54:14+0000"}, {"message": "Malta er blevet beskrevet som et friluftsmuseum.  Historien er lang og sp\u00e6ndende, men hvis du bliver tr\u00e6t af historieforel\u00e6sning, kan du forts\u00e6tte ferien i det bl\u00e5 vand og ved de hvide strande.\r\n\r\nBestil din Malta oplevelse fra kun  549,- enkeltbillet.", "id": "430966480253907_968749786475571", "created_time": "2014-11-10T08:00:01+0000"}, {"message": "Kaptajn Michael Pyne og styrmand Kristian N\u00f8rregaard \u00f8nsker dig en rigtig god weekend! Her fra Dreamliner-cockpittet lige f\u00f8r eftermiddagsafgangen fra K\u00f8benhavn til Los Angeles.", "id": "430966480253907_969563146394235", "created_time": "2014-11-08T15:42:18+0000"}, {"message": "Hele 2.243.560 passagerer valgte at flyve med Norwegian i oktober. Det er 15 procent flere end okober sidste \u00e5r. Tusind tak til jer alle! Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord hos os igen:-)", "id": "430966480253907_967894149894468", "created_time": "2014-11-06T09:53:26+0000"}, {"message": "Vi l\u00e6gger nu massevis af billige billetter til salg.  Rejs til store eller sm\u00e5 byer fra kun 249,- enkeltbillet. \r\n\r\nSkynd dig at bestille, priskuppet varer kun en uge!", "id": "430966480253907_964155420268341", "created_time": "2014-11-04T07:13:18+0000"}, {"message": "Den 28. oktober sendte vi sammen med UNICEF Norge et fuldlastet fly med n\u00f8dhj\u00e6lp til Bangui i Den Centralafrikanske Republik. Flyet var fyldt med n\u00f8dhj\u00e6lp takket v\u00e6re vores passageres bidrag og indeholdt malariamedicin, myggenet, medicinsk udstyr og anden livsvigtig bagage. \u00c5rets vigtigste flyvning har v\u00e6ret en st\u00e6rk rejse, og vi takker alle for bidragene!", "id": "430966480253907_964097073607509", "story": "Norwegian added 17 new photos to the album: \u00c5rets vigtigste flyvning \u2014 in Bangui, Central African Republic.", "created_time": "2014-10-31T07:37:34+0000"}, {"message": "Ungdomsbilletter mellem K\u00f8benhavn \u2013 Aalborg og Aalborg - K\u00f8benhavn fra 299,- enkeltbillet\r\n\r\nVi tilbyder nu ungdomsbilletter til unge mellem 12 og 26 \u00e5r som kan rejse ekstra billigt mellem K\u00f8benhavn og Aalborg med Norwegian. Benyt kampagnekoden UNDER26 p\u00e5 Norwegians hjemmeside ved billetbestilling.", "id": "430966480253907_959971017353448", "created_time": "2014-10-27T06:00:01+0000"}, {"message": "Fra cockpittet havde kaptajn Finn Dalst\u00f8 denne fantastiske udsigt p\u00e5 sin sidste flyvning! Billedet er taget over Bod\u00f8 i Norge. Har du v\u00e6ret s\u00e5 heldig at opleve nordlys?", "id": "430966480253907_961649610518922", "created_time": "2014-10-27T04:58:00+0000"}, {"message": "Norwegians trafikv\u00e6kst forts\u00e6tter. I alt rejste7,1 millioner passagerer med os i tredje kvartal! Tusind tak til hver og en af jer:-) P\u00e5 hvilken af vores 17 baser tror du, at passagerv\u00e6ksten er st\u00f8rst? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/10qyTmG", "id": "430966480253907_959286110755272", "created_time": "2014-10-23T06:53:19+0000"}, {"message": "Storbyudsalg\r\n\r\nTr\u00e6nger du til en pause fra trafikk\u00f8er og daglige rutiner i hverdagen? S\u00e5 b\u00f8r du bestille en storbyferie i dag! Vi har lagt masser af billige billetter til forskellige byer i Europa til salg fra 249,- enkeltbillet.\r\n\r\nUdsalget slutter kl. 23:59 p\u00e5 tirsdag 28. oktober 2014.", "id": "430966480253907_958764404140776", "created_time": "2014-10-22T09:22:57+0000"}, {"message": "Malin og Maria \u00f8nsker en rigtig god morgen!", "id": "430966480253907_958175700866313", "created_time": "2014-10-21T05:38:46+0000"}, {"message": "Torsdagshilsner fra piloter og kabinepersonale om bord p\u00e5 vores 787 Dreamliner, som landede i K\u00f8benhavn fra New York for kort tid siden:-)", "id": "430966480253907_955474891136394", "created_time": "2014-10-16T10:40:30+0000"}, {"message": "Her til morgen landede vi i Oslo med vores splinternye 737-800-maskine, LN-NIG, direkte fra Boeing-fabrikken i Seattle. LN-NIG er vores fly nummer 100!", "id": "430966480253907_954885744528642", "created_time": "2014-10-15T00:37:00+0000"}, {"message": "Vi er snart p\u00e5 vej hjem fra Seattle med LN-NIG - vores splinternye Boeing 737-800 og Norwegian-fly nummer 100 i alt! Vi lander i Oslo onsdag morgen. Hvad synes du om vores lille ny?", "id": "430966480253907_954537837896766", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2014-10-14T19:52:43+0000"}, {"message": "I dag har vi bes\u00f8gt Boeing-fabrikken i Everett uden for Seattle. Snart letter en splinterny 737-800-maskine herfra, som lander i Oslo onsdag. Vi gl\u00e6der os meget til at vise jer endnu et nyt familiemedlem!", "id": "430966480253907_954111921272691", "story": "Norwegian added 7 new photos.", "created_time": "2014-10-14T05:35:33+0000"}, {"message": "G\u00e6t, hvor vi er nu?", "id": "430966480253907_953807374636479", "created_time": "2014-10-13T20:06:53+0000"}, {"message": "Weekendsurprise\nVi fejrer weekenden med ekstra billige billetter. Book dine billetter nu  -det bliver ikke billigere.\n\n", "id": "430966480253907_949749915042225", "created_time": "2014-10-11T07:00:01+0000"}, {"message": "Kaptajn Steve Porter og hans bes\u00e6tning \u00f8nsker alle en super torsdag! :-)", "id": "430966480253907_950529011630982", "created_time": "2014-10-09T12:43:38+0000"}, {"message": "B\u00e5de piloter og kabinepersonale er snart klar til at byde passagerer velkommen om bord p\u00e5 vores Oslo-Bangkok-rute med afgang her til eftermiddag. Vi starter i \u00f8vrigt direkte flyvninger mellem K\u00f8benhavn og Bangkok d. 30. oktober! Se mere her: http://bit.ly/1uAOJGl Velkommen om bord:-)", "id": "430966480253907_949797471704136", "created_time": "2014-10-08T03:29:00+0000"}, {"message": "Godmorgen fra cockpittet! Ha' en dejlig tirsdag:-)", "id": "430966480253907_948926078457942", "created_time": "2014-10-07T05:00:28+0000"}, {"message": "\"Tak til alle 2.229.829 passagerer, som har valgt at flyve med Norwegian i september,\" siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos.", "id": "430966480253907_948096161874267", "created_time": "2014-10-06T06:10:29+0000"}, {"message": "\u201cDen mand er et geni\u201d. S\u00e5dan siger CNN\u2019s kendte tv-v\u00e6rt Richard Quest om vores CEO Bj\u00f8rn Kjos. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_945267478823802", "created_time": "2014-10-02T10:08:15+0000"}, {"message": "Familiefor\u00f8gelsen forts\u00e6tter i Norwegian! Vores nyeste baby hedder LN-NHB, hun er 39,5 meter lang og vejer omkring 40 tons. Hvad synes I om vores \"lille\" ny?", "id": "430966480253907_944516608898889", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2014-10-01T08:34:15+0000"}, {"message": "En hilsen fra Peter i kabinen! Ha' en rigtig god aften:-)", "id": "430966480253907_944034815613735", "created_time": "2014-09-30T15:00:00+0000"}, {"message": "Priskuppet starter i dag\r\n\r\nVi har lagt en masse billetter til popul\u00e6re rejsem\u00e5l til salg. Nu kan du g\u00f8re et kup hvad enten du \u00f8nsker at opleve sol og sommer hjemme i Danmark, i kendte storbyer eller p\u00e5 solfyldte strande.\r\n\r\nBestil senest: 6. oktober 2014", "id": "430966480253907_941374362546447", "created_time": "2014-09-30T05:00:00+0000"}, {"message": "Morgenfriske Elin og Johanna \u00f8nsker dig en god dag:-)", "id": "430966480253907_940725435944673", "created_time": "2014-09-24T07:03:17+0000"}, {"message": "Ha' en dejlig onsdag aften!", "id": "430966480253907_937214912962392", "created_time": "2014-09-17T14:47:24+0000"}, {"message": "I dag er vi ekstra taknemmelige og glade her i Norwegian:-) I g\u00e5r aftes l\u00f8b vi nemlig med hele tre priser ved den prestigefulde Passenger Choice Awards \u2013 inklusiv \u201dBedste flyselskab i Europa\u201d. Tusind tak til alle, som har stemt p\u00e5 os! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1qUwF8r", "id": "430966480253907_936688879681662", "created_time": "2014-09-16T15:07:45+0000"}, {"message": "Nyhed! K\u00f8benhavn \u2013 Orlando direkte\r\n\r\nNu lancerer vi en direkte rute til Orlando! Fra d. 30. marts 2015 kan vi tage dig med til Orlando, Florida for kun 1299,- enkeltbillet.\r\n\r\nBestil dine billetter i dag, det bliver ikke billigere.", "id": "430966480253907_934402389910311", "created_time": "2014-09-16T07:10:34+0000"}, {"message": "Er du enig?", "id": "430966480253907_936117216405495", "created_time": "2014-09-15T14:15:03+0000"}, {"message": "En hilsen til jer alle fra cockpittet p\u00e5 rute DY3226. Vi er snart klar til afgang mod K\u00f8benhavn fra Oslo. Rigtig god weekend!", "id": "430966480253907_934440873239796", "created_time": "2014-09-12T13:41:46+0000"}, {"message": "Manchester United har dem p\u00e5 udskiftningsb\u00e6nken, Aston Martin har dem i bilerne, og vi har dem i flyene! L\u00e6kre Recaro-l\u00e6ders\u00e6der. Kan I lide dem?", "id": "430966480253907_934381386579078", "created_time": "2014-09-12T01:58:00+0000"}, {"message": "Vi har f\u00e5et endnu et splinternyt fly! LN-NHA landede i Oslo i dag fra Boeing-fabrikken i Seattle. Vores \"lille ny\" er det tiende fly, vi f\u00e5r leveret i \u00e5r. I alt f\u00e5r vi 14 nye fly i 2014. Hvad synes I om vores nyeste familiemedlem?", "id": "430966480253907_932896713394212", "created_time": "2014-09-09T03:08:00+0000"}, {"message": "L\u00e6nges du allerede tilbage til sommeren som netop er slut? \r\nDet er allerede p\u00e5 tide at planl\u00e6gge hvor du skal hen n\u00e6ste \u00e5r. \r\n\r\nNu slipper vi billetterne til sommeren 2015. Det betaler sig at v\u00e6re tidligt ude for at f\u00e5 billige billetter til dine sommerfavoritter.", "id": "430966480253907_929864920364058", "created_time": "2014-09-08T04:00:01+0000"}, {"message": "Nyhed: Fra oktober flyver vi 5 gange dagligt til London fra kun 299,- enkeltbillet.\r\n\r\nBestil din tur til London med Europas bedste lavprisselskab og gratis WiFi om bord.", "id": "430966480253907_930340960316454", "created_time": "2014-09-05T12:01:58+0000"}, {"created_time": "2014-09-05T11:58:09+0000", "id": "430966480253907_930343193649564", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Tusind tak til hver og en af de 2.344.253 passagerer, som fl\u00f8j med os i august. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen snart. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1CsxKJv. Hvor g\u00e5r din n\u00e6ste rejse med Norwegian hen?", "id": "430966480253907_929716813712202", "created_time": "2014-09-04T06:11:17+0000"}, {"message": "I sidste uge nominerede vi #CPH i Ice Bucket Challenge. Den udfordring har administrerende direkt\u00f8r i lufthavnen, Thomas Woldbye nu taget op. Se det her - god stil #CPH :-) ", "id": "430966480253907_929143283769555", "story": "Norwegian shared Copenhagen Airport (CPH)'s video.", "created_time": "2014-09-03T08:36:09+0000"}, {"message": "Her har vi mixet to af vores fantastiske destinationer. Kan du g\u00e6tte hvilke?", "id": "430966480253907_926425047374712", "created_time": "2014-09-01T08:02:43+0000"}, {"message": "Vi i Norwegian er blevet udfordret i Ice Bucket Challenge til fordel for forskningen i den frygtelige sygdom ALS. Og den udfordring tager vi selvf\u00f8lgelig i mod! Derudover sender vi udfordringen videre til K\u00f8benhavns Lufthavn #CPH, Oslo Lufthavn #OSL og Stockholm Lufthavn #ARN", "id": "430966480253907_923071757710041", "created_time": "2014-08-28T11:49:33+0000"}, {"message": "Vores dygtige kollegaer Fredrikke og La\u00faend \u00f8nsker jer en dejlig tirsdag!", "id": "430966480253907_921755741174976", "created_time": "2014-08-26T08:57:14+0000"}, {"message": "En tur i Dreamliner-cockpittet! Her s\u00e6tter vores danske pilot Kristian N\u00f8rregaard \u201dden store fugl\u201d p\u00e5 jorden i London.", "id": "430966480253907_917751048242112", "created_time": "2014-08-19T04:35:00+0000"}, {"message": "\u00c5rets udsalg er startet!\r\n\r\nV\u00e6r med til \u00e5rets udsalg! Lige nu kan du finde massevis af billetter fra kun 249,- enkeltbillet, som er klar til at havne i din lomme. Er du hurtig, kan du sikre dig de aller billigste billetter i dag!", "id": "430966480253907_917184274965456", "created_time": "2014-08-18T11:27:06+0000"}, {"created_time": "2014-08-18T10:16:05+0000", "id": "430966480253907_917162331634317", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Her kan I m\u00f8de danske Kristian,  som er pilot p\u00e5 vores Dreamliner-fly. I eftermiddag landede han med passagerer og bes\u00e6tning i K\u00f8benhavn fra Fort Lauderdale, Florida.", "id": "430966480253907_914655368551680", "created_time": "2014-08-13T18:17:11+0000"}, {"message": "Flyin\u2019 high in the sky! Findes der en udsigt, der sl\u00e5r denne?", "id": "430966480253907_913905915293292", "created_time": "2014-08-12T12:35:47+0000"}, {"message": "Oakland Lufthavn har lavet denne flotte film i forbindelse med vores nye rute til San Francisco fra Oslo og Stockholm! Tjek den ud her:", "id": "430966480253907_911314215552462", "created_time": "2014-08-08T08:49:10+0000"}, {"message": "Vi havde passagerrekord i juli - aldrig har s\u00e5 mange fl\u00f8jet med Norwegian i en enkelt m\u00e5ned! Tusind tak til alle og velkommen om bord igen:-) Kan du g\u00e6tte, hvor mange der fl\u00f8j med os sidste m\u00e5ned?", "id": "430966480253907_910582745625609", "created_time": "2014-08-07T06:18:30+0000"}, {"message": "Rigtig god weekend, dernede!", "id": "430966480253907_907239075959976", "created_time": "2014-08-01T13:50:50+0000"}, {"message": "Familiefor\u00f8gelsen forts\u00e6tter i Norwegian! Vores nyeste baby hedder LN-NGZ. Hun er 39,5 meter lang og vejer omkring 41 tons. Den \u201dlille\u201d ny er det niende af 14 Boeing 737-800-fly, som bliver en del af Norwegian-familien i \u00e5r. Hvad synes du om hende?", "id": "430966480253907_905846116099272", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2014-07-30T09:06:02+0000"}, {"message": "Baseret p\u00e5 dialog med norske myndigheder og luftfartsmyndigheder har Norwegian besluttet at genoptage ruten til og fra Tel Aviv. Norwegian vil derfor operere sine ruter fra K\u00f8benhavn og Stockholm som normalt i morgen 27. juli. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1rTt89v", "id": "430966480253907_903730866310797", "created_time": "2014-07-26T18:49:05+0000"}, {"message": "For at ivaretage vores passagerers og ansattes sikkerhed grundet situationen i Israel har Norwegian besluttet at aflyse f\u00f8lgende flyvninger til og fra Tel Aviv:\nDY3790 \u2013 K\u00f8benhavn til Tel Aviv (25. juli, 06:05-11:30)\nDY3791 \u2013 Tel Aviv til K\u00f8benhavn (25. juli, 12:30-15:55)\nFor ombooking eller refusion af billetter, l\u00e6s mere her: http://bit.ly/1r8AmVU", "id": "430966480253907_902642689752948", "created_time": "2014-07-24T19:58:17+0000"}, {"message": "For at ivaretage vores passagerers og ansattes sikkerhed grundet situationen i Israel har vi besluttet at aflyse f\u00f8lgende flyvninger til og fra Tel Aviv:\nDY4545 \u2013 Stockholm til Tel Aviv (24. juli 06:15-11:50)\nDY4546 \u2013 Tel Aviv til Stockholm (24. juli 12:50-16:40)\nFor ombooking eller refusion af billetter, l\u00e6s mere her: http://bit.ly/1r8AmVU", "id": "430966480253907_902097076474176", "created_time": "2014-07-23T19:28:05+0000"}, {"message": "Vores tanker g\u00e5r til alle passagerer og p\u00e5r\u00f8rende, som er blev ramt af den tragiske h\u00e6ndelse om bord p\u00e5 Malaysia Airlines MH17.", "id": "430966480253907_898930920124125", "created_time": "2014-07-18T10:39:24+0000"}, {"message": "Mit bedste sommerferieminde er fra _______________.", "id": "430966480253907_898869933463557", "created_time": "2014-07-18T07:00:00+0000"}, {"message": "Forl\u00e6ng sommeren med en tur til fantastiske Miami! I september kan du rejse direkte fra K\u00f8benhavn til Ft.Lauderdale-Florida fra kun 1149,- enkeltbillet. Bestil senest 31. juli! http://bit.ly/w29_Miami", "id": "430966480253907_897865343564016", "created_time": "2014-07-16T12:27:45+0000"}, {"message": "Vi har alle nogen steder vi bare m\u00e5 opleve i l\u00f8bet af livet. Hvilke rejsem\u00e5l st\u00e5r p\u00e5 din \u201cbucket list\u201d?", "id": "430966480253907_896545690362648", "created_time": "2014-07-14T07:00:00+0000"}, {"message": "Hvem vinder VM-finalen? Man kunne virkelig m\u00e6rke sp\u00e6ndingen, da Norbert gik p\u00e5 banen for sidste gang. ", "id": "430966480253907_894774347206449", "created_time": "2014-07-13T14:00:02+0000"}, {"message": "Denne udsigt vil jeg dele med _______________.", "id": "430966480253907_894800527203831", "created_time": "2014-07-11T10:00:00+0000"}, {"message": "Hvilket land g\u00e5r i VM-finalen? Norbert har v\u00e6ret p\u00e5 banen og tippet vinderen af dagens kamp. Tror du, han f\u00e5r ret?", "id": "430966480253907_893689250648292", "created_time": "2014-07-09T15:12:39+0000"}, {"message": "Nyhed! K\u00f8benhavn \u2013 Bangkok direkte\r\n\r\nNu lancerer vi en direkte rute til Bangkok! Fra d. 30. oktober 2014 kan vi tage dig med til Asien 2 gange om ugen for kun 1599,- enkeltbillet.\r\n\r\nBestil dine billetter i dag, det bliver ikke billigere.", "id": "430966480253907_892600754090475", "created_time": "2014-07-09T09:54:28+0000"}, {"message": "Norbert er klar til igen at tippe vinderen af f\u00f8rste semifinale. Har han g\u00e6ttet rigtigt, tror du?", "id": "430966480253907_893101464040404", "created_time": "2014-07-08T14:32:47+0000"}, {"message": "Er du nysgerrig for at vide hvordan det er at arbejde hos Norwegian? Kom med os p\u00e5 arbejde! P\u00e5 vores Instagram konto #flynorwegian deler vi sm\u00e5 og store \u00f8jeblikke fra vores hverdag. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_892318847451999", "created_time": "2014-07-07T07:00:00+0000"}, {"message": "En hilsen fra os! Her er vi landet p\u00e5 dejlige Kreta.", "id": "430966480253907_892015884148962", "created_time": "2014-07-06T17:48:02+0000"}, {"message": "I dag var der stor fest i Gatwick Lufthavn for at markere vores allerf\u00f8rste USA-flyvning til Los Angeles fra London!", "id": "430966480253907_889679734382577", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2014-07-02T19:43:47+0000"}, {"message": "Se Madrids bygningsperler. Arkitekturen er med til at g\u00f8re Madrid til en kulturperle. Rejs nu fra 449. Bestil her!", "id": "430966480253907_888515434499007", "created_time": "2014-07-01T06:38:02+0000"}, {"message": "Selfie:-)", "id": "430966480253907_888017111215506", "created_time": "2014-06-30T14:25:42+0000"}, {"message": "Sidste nyt: Vi er netop blevet informereret om, at der vil v\u00e6re ekstra aktivitet i luftrummet over Bloksbjerg her til aften. Det skulle eftersigende v\u00e6re lidt af en heksekedel deroppe. Rigtig god Skt. Hans til jer alle!", "id": "430966480253907_883890988294785", "created_time": "2014-06-23T16:30:00+0000"}, {"message": "Vi var ogs\u00e5 repr\u00e6senteret til Danish Air Show i Karup, som fandt sted i g\u00e5r. Her trak vi blandt andet lod om flere billetter til nogle af vores sp\u00e6ndende destinationer. Her er Mads, som vandt to billetter til Barcelona:-)", "id": "430966480253907_883803161636901", "created_time": "2014-06-23T13:57:15+0000"}, {"message": "London baby!", "id": "430966480253907_883019641715253", "created_time": "2014-06-22T11:31:21+0000"}, {"message": "Festlig formiddag! Fik fanget fire flotte fly @Finger A. \u2013 fedt. Farvel:-)", "id": "430966480253907_881136761903541", "created_time": "2014-06-19T09:37:56+0000"}, {"message": "Hamsteren Norbert g\u00e6ttede b\u00e5de p\u00e5 Holland og Italien som vindere af deres f\u00f8rste kampe ved VM. Nu er turen kommet til kampen mellem Tyskland og Portugal i aften. Se her, hvem Norbert tipper som vinder. Hvis du kan g\u00e6tte resultatet af kampen, er du med i lodtr\u00e6kningen om to flybilletter til vinderlandet. Held og lykke!", "id": "430966480253907_878984472118770", "created_time": "2014-06-16T09:11:46+0000"}, {"message": "Kan du g\u00e6tte resultatet af aftenens kamp mellem Italien og England? I s\u00e5 fald er du med i lodtr\u00e6kningen om to billetter tur/retur til vinderlandet. Er du i tvivl, s\u00e5 kan du hente inspiration fra hamsteren Norbert i denne video. Ps. han havde ret i sin sp\u00e5dom i g\u00e5r. Held og lykke!", "id": "430966480253907_877910415559509", "created_time": "2014-06-14T18:55:38+0000"}, {"message": "God weekend fra Tel Aviv hvor vandet er 26 grader, luften er 28 grader og maden er helt fantastisk. Vil du selv opleve det? S\u00e5 flyver vi direkte til Tel Aviv fra K\u00f8benhavn 3 gange om ugen fra 699.- enkeltbillet. Book din billet her: bit.ly/1mV9jcJ", "id": "430966480253907_877665225584028", "created_time": "2014-06-14T01:04:00+0000"}, {"message": "Norwegian flyver til en r\u00e6kke af VM-landene, men hvordan g\u00e5r det for de forskellige nationer ved turneringen? Vi har bedt vores tipsekspert, hamsteren Norbert, om g\u00e6tte p\u00e5, hvem der vinder aftenens brag mellem Spanien og Holland. Se her, hvad han kom frem til. Hvad tror du, resultatet af kampen bliver? Alle med et rigtigt svar er med i lodtr\u00e6kningen om to tur/retur-billetter til vinderlandet. Held og lykke.", "id": "430966480253907_877193878964496", "created_time": "2014-06-13T14:32:06+0000"}, {"message": "Her kan du m\u00f8de nogle af vores dygtige kollegaer fra hele verden. Se, hvordan Norwegian er vokset fra at v\u00e6re et lille flyselskab til nu at v\u00e6re et globalt flyselskab. Giv os et like, hvis du kan lide filmen! ", "id": "430966480253907_875037605846790", "created_time": "2014-06-10T13:23:08+0000"}, {"message": "En hilsen fra vores danske styrmand, Kristian N\u00f8rregaard (til h\u00f8jre). Her er han sammen med kaptajnen ved at v\u00e6re klar til at flyve Oslo-New York i aften. Go' weekend/pinse herfra!", "id": "430966480253907_872452862771931", "created_time": "2014-06-06T16:23:05+0000"}, {"message": "I maj fl\u00f8j 2.103.477 passagerer med Norwegian. Tusind tak til hver og en af jer! Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen. Hvor kunne du t\u00e6nke dig at rejse hen med os denne sommer?", "id": "430966480253907_871637272853490", "created_time": "2014-06-05T08:00:21+0000"}, {"message": "Bestil din sommerferie nu!\r\n\r\nHvad er dine sommerferieplaner? Uanset om du \u00f8nsker dig en aktiv eller afslappende ferie kan du finde priser som passer dig her.\r\n\r\nBestil din rejse allerede i dag og gl\u00e6d dig til sol og varme fra 399,- enkeltbillet.", "id": "430966480253907_870502189633665", "created_time": "2014-06-03T09:27:57+0000"}, {"message": "Flyv direkte til Malta med Norwegian fra / enkeltbillet 449 DKK", "id": "430966480253907_868238036526747", "created_time": "2014-05-30T14:23:19+0000"}, {"message": "Det er ikke kristi, men det er i hvert fald himmelfart! Ha' en god fridag.", "id": "430966480253907_867611526589398", "created_time": "2014-05-29T11:59:44+0000"}, {"message": "Vi forts\u00e6tter med at udvide vores fl\u00e5de med splinternye fly! I dag modtog vi en Boeing 737-800, LN-NGX, samt vores sjette 787 Dreamliner, EI-LNF. Kan du g\u00e6tte hvilken nordmand, der skal pryde haleroret p\u00e5 vores nyeste Dreamliner?", "id": "430966480253907_867004479983436", "story": "Norwegian added 3 new photos.", "created_time": "2014-05-28T11:25:18+0000"}, {"message": "Kan du lide vores lave priser, sp\u00e6ndende destinationer, gratis WiFi og nye fly? S\u00e5 husk at stemme p\u00e5 os i den anerkendte Passenger Choice Awards! Stem her: http://www.passengerchoiceawards.com/", "id": "430966480253907_866913483325869", "created_time": "2014-05-28T08:24:23+0000"}, {"message": "Vores fly er normalt meget nemme at spotte, men her har vi gemt et af dem p\u00e5 et lidt us\u00e6dvanligt sted. Kan du finde det?", "id": "430966480253907_865885800095304", "created_time": "2014-05-26T14:55:03+0000"}, {"message": "Priskuppet starter i dag \t \r\n\r\nVi har lagt en masse billetter til popul\u00e6re rejsem\u00e5l til salg. Nu kan du g\u00f8re et kup hvad enten du \u00f8nsker at opleve sol og sommer hjemme i Danmark, i kendte storbyer eller p\u00e5 solfyldte strande.\r\n\r\nBestil senest: 26. maj 2014", "id": "430966480253907_861925583824659", "created_time": "2014-05-20T07:41:24+0000"}, {"message": "Norwegians kabineselskaber og Norwegian Kabinforening er n\u00e5et til enighed, og der bliver ingen strejke i selskaberne. \u201dMed tanke p\u00e5 alle vores rejsende, alle ansatte og selskaberne, som er ber\u00f8rt, er det gl\u00e6deligt, at vi er n\u00e5et til enighed, og at vi kan se fremad,\u201d siger administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos.", "id": "430966480253907_861354477215103", "created_time": "2014-05-19T08:26:01+0000"}, {"message": "I dag er det 17. maj, og vi \u00f8nsker Norge stort tillykke med nationaldagen!", "id": "430966480253907_860175300666354", "created_time": "2014-05-17T08:56:12+0000"}, {"message": "Vi beklager p\u00e5 det st\u00e6rkeste den usikkerhed, der er skabt i forbindelse med truslerne om strejke blandt de kabineansatte. P\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt medf\u00f8rer det ingen konsekvenser for flytrafikken, da det kun er en person, som er taget ud i strejke. Ingen er tjent med den situation, vi er i nu \u2013 den er uheldig for alle rejsende, men ogs\u00e5 for selskabet og alle, som arbejder her. Vi forst\u00e5r, at der er stor usikkerhed, og vi vil derfor klarg\u00f8re nogle fakta i forhold til strejken:\n\n- Parat og Kabineforeningen har stillet krav til selskabet, som er vanskelige at im\u00f8dekomme, fordi det handler om, hvordan Norwegian skal v\u00e6re organiseret i fremtiden. Norwegian har v\u00e6ret optaget af at forhandle og finde l\u00f8sninger, men kan vil beholde bestemmelsesretten over selskabet, og det beder vi om forst\u00e5else for.\n\n- Omorganiseringen i selskabet er vigtig i forhold til at skabe et selskab, som er konkurrencedygtigt og som sikrer arbejdspladser i fremtiden for b\u00e5de det flyvende personale og medarbejderne p\u00e5 jorden. De kabineansatte i Norge og Danmark blev for kort tid siden overf\u00f8rt til de helejede datterselskaber Cabin Services Norway (CSN) og Cabin Services Denmark (CSD). Alle beholder samme l\u00f8n, goder, betingelser og oparbejdede rettigheder. CSN vil videref\u00f8re den eksisterende overenskomst. For vores danske medarbejdere indeb\u00e6rer \u00e6ndringen, at de f\u00e5r dansk socialsikring, ikke norsk.\n \n- Ledelsen har ogs\u00e5 tidligere tilbudt en stillingsgaranti, s\u00e5 alle i selskabet skal f\u00f8le sig sikre i sit job, men stillingsgarantien fordrer et samarbejde om \u00f8konomisk l\u00f8nsomhed, effektivitet, loyalitet og gensidig tillid. \n\n- Norwegians ledelse har informeret Parat og Kabinforeningen om konsekvenserne af en strejke. Det er beklageligt, at dette i medierne er blevet opfattet som trusler. Samtidig er det klart, at en eventuel strejke vil v\u00e6re meget omkostningsfuldt for selskabet, og derfor vil selskabet v\u00e6re n\u00f8dt til at foretage \u00e6ndringer. Norwegian f\u00f8lger spillereglerne i arbejdslivet, men skulle der komme en optrapning af strejken, s\u00e5 vil vi g\u00f8re vores yderste for, at passagerene bliver h\u00e5ndteret p\u00e5 bedst mulig m\u00e5de i henhold til EU-regelv\u00e6rket. Endvidere er der mange afgange, som ikke vil blive ber\u00f8rt. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1mOe0uS", "id": "430966480253907_857201524297065", "created_time": "2014-05-12T06:54:00+0000"}, {"message": "Vi \u00f8nsker alle deltagere  held og lykke i Eurovision\nSong Contest i aften! Selv tyvstartede vi\nfejringen i mandags da Br\u00f8drene Olsen fremf\u00f8rte Fly on the wings of love om bord p\u00e5 en flyvning mellem Oslo\nog K\u00f8benhavn. Fly on the wings of love\u2026 Det\nkunne ikke passet bedre!\nSe videoen her: http://youtu.be/rvP-ZR6iN1U\n", "id": "430966480253907_855887111095173", "created_time": "2014-05-10T13:45:03+0000"}, {"message": "I april fl\u00f8j 1.996.311 passagerer med os. Tusind tak til jer alle! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/QlaetC", "id": "430966480253907_855217331162151", "created_time": "2014-05-09T08:58:11+0000"}, {"message": "I dag var der fest og farver om bord en flyvning mellem Oslo og K\u00f8benhavn, da Olsen Brothers gav minikoncert. Her spillede de selvf\u00f8lgelig \"Fly on the wings of love\" i anledning af Melodi Grand Prix i Danmark. Se med her:", "id": "430966480253907_853228324694385", "created_time": "2014-05-05T18:25:37+0000"}, {"message": "P\u00e5 mandag den 5. maj bliver der fest og farver om bord p\u00e5 vores 13.50-flyvning mellem Oslo og K\u00f8benhavn. Her f\u00e5r \u201dFly on the wings of love\u201d helt nyt liv, n\u00e5r den fremf\u00f8res af br\u00f8drene Olsen i 10.000 meters h\u00f8jde! Book dine billetter til en uforglemmelig oplevelse her: http://bit.ly/olsenbrothers", "id": "430966480253907_851531234864094", "created_time": "2014-05-02T16:37:45+0000"}, {"message": "Information om mulig strejkefare i Norwegian. Vi beklager p\u00e5 det st\u00e6rkeste den usikkerhed, vores passagerer oplever i forbindelse med m\u00e6glingen. L\u00e6s mere her:", "id": "430966480253907_850435654973652", "created_time": "2014-04-30T18:04:59+0000"}, {"message": "Norwegian laver overskrifter i britisk presse efter at v\u00e6re blevet k\u00e5ret til selskabet, som giver bedst valuta for pengene af britiske rejsende.  http://dailym.ai/PNP6Mp", "id": "430966480253907_849642048386346", "created_time": "2014-04-29T13:42:23+0000"}, {"message": "De charmerede hele Europa med deres fantastiske sang. Nu bliver den til en musikvideo om bord p\u00e5 en af vores flyvninger i anledning af Melodi Grand Prix i K\u00f8benhavn i maj. Hvis du kan g\u00e6tte, hvem disse to kendte danskere er, s\u00e5 f\u00e5r du chancen for at m\u00f8de dem! Skriv dit svar i kommentarfeltet herunder. Vinderen kontaktes mandag d. 28. april og f\u00e5r to tur/retur-billetter mellem K\u00f8benhavn og Oslo. Afrejse er mandag den 5. maj kl. 9.20 og hjemkomst samme eftermiddag. Held og lykke!", "id": "430966480253907_847261368624414", "created_time": "2014-04-25T11:32:54+0000"}, {"message": "Vores Vejr p\u00e5 DR1 tog p\u00e5 en flyvetur i cockpittet fra K\u00f8benhavn til Riga sammen med vores dygtige kaptajn Carsten Brokopp. Se med her.", "id": "430966480253907_845876538762897", "created_time": "2014-04-23T08:48:54+0000"}, {"message": "Skru op for varmen med priskuppet\t \r\n\r\nLige nu kan du finde gode tilbud til mange af vores destinationer med priser fra 249,- enkeltbillet.\r\nBestil nu, de billigste billetter bliver solgt f\u00f8rst!  \r\nPriskuppet slutter 28. april 2014", "id": "430966480253907_845857942098090", "created_time": "2014-04-23T07:47:30+0000"}, {"created_time": "2014-04-22T11:42:58+0000", "id": "430966480253907_845362555480962", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Godmorgen fra Oslo, hvor vi lige er ankommet fra K\u00f8benhavn her f\u00f8rste dag efter p\u00e5ske. Vi h\u00e5ber, I har haft nogle gode feriedage:-)", "id": "430966480253907_845253112158573", "created_time": "2014-04-22T06:41:38+0000"}, {"message": "P\u00e5skekonkurrence! Vind to billetter til en europ\u00e6isk storby. Der er sneget sig tre fejl ind p\u00e5 billedet til h\u00f8jre \u2013 kan du spotte dem? Skriv dit svar i kommentarfeltet. Vinderen f\u00e5r direkte besked efter p\u00e5ske. Held og lykke og fortsat god p\u00e5ske!", "id": "430966480253907_844066042277280", "created_time": "2014-04-20T07:05:01+0000"}, {"message": "P\u00e5skekonkurrence! Vind to billetter til en europ\u00e6isk storby. Kan du se, hvor vi har gemt et af Norwegians specielle p\u00e5ske\u00e6g? Skriv dit svar i kommentarfeltet. Vinderen f\u00e5r direkte besked efter p\u00e5ske. Held og lykke og rigtig god p\u00e5ske!", "id": "430966480253907_842333209117230", "created_time": "2014-04-17T07:00:00+0000"}, {"created_time": "2014-04-16T11:38:31+0000", "id": "430966480253907_841875619162989", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Like, hvis du ogs\u00e5 snart er klar til at give den gas og komme derudaf p\u00e5 p\u00e5skeferie!", "id": "430966480253907_841833292500555", "created_time": "2014-04-16T00:40:00+0000"}, {"message": "Der var mexicansk i kantinen p\u00e5 hovedkontoret i dag:-) God weekend fra Bj\u00f8rn Kjos!", "id": "430966480253907_838965442787340", "created_time": "2014-04-11T15:15:13+0000"}, {"message": "Her kan du se, da vores nyeste 787 Dreamliner, EI-LND, fik sit haleror folieret. Det bliver den norske maratonl\u00f8ber Grete Waitz, som har vundet New York-maraton hele ni gange, der skal pryde halen. Hvilken kendt, afd\u00f8d personlighed, synes du, fortjener at blive hyldet som halehelt?", "id": "430966480253907_838821659468385", "story": "Norwegian added 5 new photos.", "created_time": "2014-04-11T10:41:23+0000"}, {"message": "Dreamlinercockpit-selfie! Billedet er taget af styrmand, danske Kristian N\u00f8rregaard, der sammen med kaptajnen er ved at g\u00f8re sig klar til Stockholm-Bangkok her i eftermiddag.", "id": "430966480253907_838179949532556", "created_time": "2014-04-10T13:16:49+0000"}, {"message": "Selvom det i dag hverken f\u00f8les som Fynsk For\u00e5r ej heller sj\u00e6llandsk, er det alligevel hyggeligt at hilse p\u00e5 Carl Nielsen i CPH. Han er i \u00f8vrigt p\u00e5 vej til Madrid nu med passagerer og bes\u00e6tning...", "id": "430966480253907_837467822937102", "created_time": "2014-04-09T01:52:00+0000"}, {"message": "Bestil din rejse til vinter 14/15 nu  \n\nFor dig, som kan lide at v\u00e6re ude i god tid, l\u00e6gges der billetter til salg til n\u00e6ste vinter allerede nu. Vi har priser fra 399,- enkeltbillet. Jo tidligere du bestiller - jo billigere bliver det! Bestil dine billetter her: http://po.st/vinterrejse", "id": "430966480253907_837468056270412", "created_time": "2014-04-09T00:15:00+0000"}, {"created_time": "2014-04-04T10:16:26+0000", "id": "430966480253907_834394596577758", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Dagens tal er 25. Eller 25 procent for at v\u00e6re mere pr\u00e6cis. Hvad tror du, det st\u00e5r for?\n\nSvar: Tak for de mange gode g\u00e6t:-) I marts havde vi en passagerv\u00e6kst p\u00e5 25 procent sammenlignet med samme m\u00e5ned sidste \u00e5r. Vi fl\u00f8j 1.805.551 passagerer i marts \u2013 tusind tak, fordi I rejste med os! L\u00e6s mere her:  http://bit.ly/1mPkUPa", "id": "430966480253907_834337826583435", "created_time": "2014-04-04T06:32:50+0000"}, {"message": "Min n\u00e6ste rejse g\u00e5r til __________?", "id": "430966480253907_833776273306257", "created_time": "2014-04-03T09:00:49+0000"}, {"message": "I dag fejrer vi \u00e5bningen af vores Barcelona-base. Det bliver vores sjette spanske base sammen med Madrid, Alicante, Malaga, Las Palmas og Tenerife. L\u00e6s mere her: ", "id": "430966480253907_10152395508226385", "created_time": "2014-04-01T15:18:02+0000"}, {"message": "For kort tid siden ankom vi med vores 787 Dreamliner til K\u00f8benhavns lufthavn fra fantastiske New York. Her er en hilsen fra tre af vores dygtige, amerikanske kabinepersonale fra basen i The Big Apple.", "id": "430966480253907_830996780250873", "created_time": "2014-03-29T11:23:38+0000"}, {"message": "Kristi Lear Florence som arbejder p\u00e5 New York-basen \u00f8nsker alle en god dag!", "id": "430966480253907_829821337035084", "created_time": "2014-03-27T11:56:07+0000"}, {"message": "For\u00e5rstilbud! \r\nVi afholder et stort udsalg til flere af vores sp\u00e6ndende destinationer med billetter fra 249,- enkeltbillet. Skynd dig at bestille din billet nu. \r\nBestil inden 8. april 2014. Afrejsedato: 15. april 2014 - 31. januar 2015 \r\nVelkommen om bord.", "id": "430966480253907_627529983993795", "created_time": "2014-03-27T09:48:05+0000"}, {"message": "Kan I g\u00e6tte, hvor vi er?", "id": "430966480253907_829293877087830", "created_time": "2014-03-26T15:03:32+0000"}, {"message": "Hej fra cockpit!", "id": "430966480253907_828353197181898", "created_time": "2014-03-25T10:22:50+0000"}, {"message": "Eiffelt\u00e5rnet set fra en af vores nye Boeing 737-800!\n\nBillede (c) Anton Pettersson.", "id": "430966480253907_827363700614181", "created_time": "2014-03-23T17:17:20+0000"}, {"message": "Kom med os direkte fra K\u00f8benhavn til Fort Lauderdale i Florida hvor solen skinner og vandet er varmt.\r\n\r\nVi har masser af billige billetter til kun 1299,- enkeltbillet p\u00e5 vores 3 ugentlige afgange.\r\n\r\nVi gl\u00e6der os til at se dig om bord!", "id": "430966480253907_624796000933860", "created_time": "2014-03-21T11:41:18+0000"}, {"message": "Kabinechef Bill Hennessey, p\u00e5 vores base i Fort Lauderdale, er stolt af at arbejde i Norwegian. Bill er tidligere fagforeningsleder og forklarer, at hans l\u00f8n og betingelser er bedre, end hvad andre flyselskaber i USA tilbyder. Se et interview med Bill her:", "id": "430966480253907_10152370986871385", "created_time": "2014-03-20T10:42:48+0000"}, {"message": "\"Som kabineansat i Norwegian f\u00e5r vi konkurrencedygtige l\u00f8nninger og bedre ans\u00e6ttelsesforhold end hos de fleste andre flyselskaber i USA,\" siger Valentin Lorien, kabinepersonale p\u00e5 vores nye base i Fort Lauderdale. Se et interview med vores nye kollega her.", "id": "430966480253907_10152367107436385", "created_time": "2014-03-18T14:33:30+0000"}, {"message": "K\u00e6mpe priskup! \nV\u00e6r hurtig for at sikre dig billige billetter til en sp\u00e6ndende ferie, uanset om det er storby eller strand du har i tankerne. Priskuppet varer kun en uge!\nBestil dine billetter her: http://bit.ly/1iY9iJ7 \nBestil inden 24. marts 2014\nRejs mellem 7. april og 30. september 2014\nVelkommen om bord", "id": "430966480253907_824268464257038", "created_time": "2014-03-18T09:21:54+0000"}, {"message": "Selvom der er overskyet i dag, kan udsigten sagtens v\u00e6re smuk alligevel ;-)", "id": "430966480253907_823761070974444", "created_time": "2014-03-17T12:32:45+0000"}, {"message": "Til april \u00e5bner vi en splinterny, direkte rute fra K\u00f8benhavn til Tel Aviv i Israel! Her er der masser af muligheder for at kombinere storby- og badeferie. Velkommen om bord! Du kan bestille dine billetter her: http://bit.ly/1kTgTbW", "id": "430966480253907_822574064426478", "created_time": "2014-03-15T15:21:14+0000"}, {"message": "Miami i marts er virkelig dejligt. Her er vi p\u00e5 Lincoln Road, hvor man kan shoppe og spise. Miami ligger kun en kort k\u00f8retur fra Fort Lauderdale, hvor vi flyver direkte til fra K\u00f8benhavn :-)", "id": "430966480253907_820525834631301", "created_time": "2014-03-11T15:42:48+0000"}, {"message": "Vores dygtige, nye kabineansatte i Fort Lauderdale er snart f\u00e6rdiguddannet. Her er de til en af de sidste tr\u00e6ninger og har netop afsluttet en evakuerings\u00f8velse. Vi skulle hilse:-)", "id": "430966480253907_820077231342828", "created_time": "2014-03-10T19:48:12+0000"}, {"message": "Norwegian er blevet k\u00e5ret til \u00e5rets bedste lavprisselskab af Air Transport News. Vi er rigtig glade for denne anerkendelse og gl\u00e6der os til at \u00f8nske dig velkommen om bord.", "id": "430966480253907_819896331360918", "created_time": "2014-03-10T13:38:08+0000"}, {"message": "En hilsen fra kaptajnen i Dreamliner-cockpittet p\u00e5 DY7035. Vi skal snart af sted fra Stockholm mod solen og dejlige Fort Lauderdale i Florida.", "id": "430966480253907_819377581412793", "created_time": "2014-03-09T13:31:33+0000"}, {"message": "Vores tanker g\u00e5r i dag til alle, som er ber\u00f8rt af h\u00e6ndelsen med Malaysia Airlines flight MH370, de savnede, deres p\u00e5r\u00f8rerende og venner.", "id": "430966480253907_818768098140408", "created_time": "2014-03-08T10:09:33+0000"}, {"message": "Vi vil gerne \u00f8nske Shannon, en af vores nyeste ansatte p\u00e5 New York-basen, velkommen til Norwegian-familien! ", "id": "430966480253907_10152343255451385", "created_time": "2014-03-07T10:23:52+0000"}, {"message": "Denne m\u00e5neds tal er 1.527.099. Kan du g\u00e6tte, hvad det st\u00e5r for? http://bit.ly/1hOiLjc", "id": "430966480253907_817623481588203", "created_time": "2014-03-06T08:59:52+0000"}, {"message": "Tag med p\u00e5 en flyvning fra Oslo til Bangkok om bord p\u00e5 Dreamlineren. Se den fantastiske video her: http://bit.ly/1jOs1DV", "id": "430966480253907_816535571696994", "created_time": "2014-03-04T14:35:28+0000"}, {"message": "Her kan I m\u00f8de Felicia og Leyre. De er sammen med passagerer og resten af bes\u00e6tningen p\u00e5 DY5574 lige nu p\u00e5 vej til K\u00f8benhavn fra solrige og lune M\u00e1laga\ud83d\ude0a Ha' en rigtig god s\u00f8ndag aften.", "id": "430966480253907_815526008464617", "created_time": "2014-03-02T17:02:08+0000"}, {"message": "Tag dig tid til en storbytur! \n\nDer sker altid noget i Europas storbyer! G\u00e5 shop-amok i London, bes\u00f8g verdens st\u00f8rste antikmarked i Paris, oplev hvordan italienerne nyder hverdagen i Rom eller se hvorfor Amsterdam er kendt for sine tulipaner. Vi har billetter fra 299,- enkeltbillet, bestil din storbytur her: http://bit.ly/1pnq3Ok\n\nVelkommern om bord", "id": "430966480253907_812396898777528", "created_time": "2014-02-25T00:11:00+0000"}, {"message": "Konkurrencen i luftfartsbranchen bliver benh\u00e5rd i fremtiden. L\u00e6s her et debatindl\u00e6g af vores kommunikationsdirekt\u00f8r om, hvad Norwegian g\u00f8r for at v\u00e6re konkurrencedygtig.", "id": "430966480253907_10152313727016385", "created_time": "2014-02-21T09:26:30+0000"}, {"message": "Vi er h\u00f8jt flyvende herinde i dag, for vi har netop rundet 50.000 fans! Tak for alle jeres likes, shares og kommentarer I bidrager med! Vi vil forts\u00e6tte med at levere sp\u00e6ndende indhold til jer i fremtiden.", "id": "430966480253907_809846612365890", "created_time": "2014-02-20T15:56:04+0000"}, {"message": "Vi har startet et sandt priskup i dag med lave priser til vores dejlige rejsem\u00e5l. Du beh\u00f8ver ikke flere undskyldninger for at rejse v\u00e6k fra vinteren n\u00e5r du f\u00e5r billige billetter fra kun 299,- enkeltbillet. Skynd dig at bestille dine billetter her:http://bit.ly/1iSadr7", "id": "430966480253907_808681645815720", "created_time": "2014-02-18T08:41:38+0000"}, {"message": "Vi gav DR Vejret en flot optagelse fra luften p\u00e5 vores tidlige morgenflyvning mellem K\u00f8benhavn og Oslo i dag. Se klippet her!", "id": "430966480253907_10152306055791385", "story": "Norwegian shared DR Vejret's video.", "created_time": "2014-02-17T16:32:22+0000"}, {"message": "Kan du finde tre forskelle p\u00e5 billederne?", "id": "430966480253907_808175042533047", "created_time": "2014-02-17T12:30:03+0000"}, {"message": "Vi har lagt nye billetter til salg til vores direkte USA ruter for perioden Nov - Jan 2015. Hvis du \u00f8nsker at tage en impulsiv tur eller planl\u00e6gger en l\u00e6ngere ferie til n\u00e6ste vinter, skal du bestille i dag!\nBestil dine billetter her: http://bit.ly/1c56GUA", "id": "430966480253907_806303752720176", "created_time": "2014-02-14T09:12:48+0000"}, {"message": "Love is in the air :-) Ha' en dejlig Valentine's Day.", "id": "430966480253907_806286782721873", "created_time": "2014-02-14T08:13:12+0000"}, {"message": "I dag fremlagde Norwegian et \u00e5rsresultat f\u00f8r skat p\u00e5 437 millioner norske kroner. Det er syvende \u00e5r i tr\u00e6k, vi har overskud! Tak til alle, som har fl\u00f8jet med os i l\u00f8bet af sidste \u00e5r:-) L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1mb8zFH", "id": "430966480253907_805739736109911", "created_time": "2014-02-13T07:56:08+0000"}, {"message": "Vi har bestilt yderligere fire nye 787-9 Dreamliner, som har endnu l\u00e6ngere r\u00e6kkevidde! Hvilken langdistancedestination dr\u00f8mmer du om, at vi skal flyve til? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1dK8KOf Foto: \u00a9 Claus Andersen", "id": "430966480253907_805770616106823", "created_time": "2014-02-13T01:02:00+0000"}, {"message": "I dag fik vi leveret to splinternye fly! Det ene, LN-NGU, er et jubil\u00e6umsfly - Boeings fly nummer 1000 med Sky Interior. Interi\u00f8ret giver en bedre rejseoplevelse med god plads til h\u00e5ndbagagen, st\u00f8rre rummelighed og behagelig belysning i kabinen. L\u00e6s mere her og velkommen om bord! http://bit.ly/1aQRSKD", "id": "430966480253907_804793416204543", "story": "Norwegian added 5 new photos.", "created_time": "2014-02-11T13:50:16+0000"}, {"message": "Godmorgen! Klokken er snart syv, og Victor Borge g\u00f8r sig klar til f\u00f8rste tur, som g\u00e5r mod Oslo. Ha' en flyvende dag derude :-)", "id": "430966480253907_804641692886382", "created_time": "2014-02-11T05:53:44+0000"}, {"message": "Hej! M\u00e5nedens tal er 1.530.441. Kan I g\u00e6tte, hvad det st\u00e5r for?", "id": "430966480253907_801746389842579", "created_time": "2014-02-06T10:08:55+0000"}, {"message": "Et kig ind til de to piloter i Dreamliner-cockpittet lige f\u00f8r afgang fra Oslo her til eftermiddag. Destination: Bangkok.", "id": "430966480253907_801223016561583", "created_time": "2014-02-05T13:42:25+0000"}, {"message": "Dejligt, at s\u00e5 mange amerikanere \u00f8nsker at arbejde i Norwegian!", "id": "430966480253907_10152278476021385", "created_time": "2014-02-04T18:56:37+0000"}, {"message": "Rudolf go home :-) #sedeterenr\u00f8dn\u00e6se", "id": "430966480253907_800598399957378", "created_time": "2014-02-04T15:01:12+0000"}, {"message": "I dag har vores flyfl\u00e5de f\u00e5et et nyt medlem. Det er en Boeing 737-800 med Sky Interior og registreringsnummer LN-NGS. Dette er det andet af i alt 19 ny fly, som leveres i \u00e5r. Vi ser frem til at byde jer velkommen om bord!", "id": "430966480253907_796521700365048", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2014-01-29T11:11:25+0000"}, {"message": "Godmorgen fra Oslo, hvor f\u00f8rste flyvning fra K\u00f8benhavn netop er ankommet. Vi \u00f8nsker jer en rigtig god dag!", "id": "430966480253907_795891723761379", "created_time": "2014-01-28T08:21:17+0000"}, {"message": "Bestil din sommerferie nu\t \n \nHusker du sidste gang du var p\u00e5 stranden? Hvor himlen var bl\u00e5, havet var varmt og isen smeltede n\u00e6sten hurtigere end du kunne spise den? Nu er det p\u00e5 tide at bestille nye minder. Find din favorit blandt alle vores sol og strand destinationer!\t \n\nBestil din sommerferie her: http://bit.ly/M4fqAq", "id": "430966480253907_795893040427914", "created_time": "2014-01-27T23:26:00+0000"}, {"message": "Vi er r\u00f8de, vi er hvide, vi st\u00e5r sammen side om side. Selvom de ikke n\u00e5ede helt til tops, \u00f8nsker vi de danske h\u00e5ndboldherrer tillykke med de flotte s\u00f8lvmedaljer!\n\nFoto (c) Kristin S. Lillerud", "id": "430966480253907_795019933848558", "created_time": "2014-01-26T18:14:34+0000"}, {"message": "Boeing holdt her til morgen pressem\u00f8de i Oslo, hvor chefen for 787 Dreamliner-flyene blandt andet fortalte om, hvordan Boeing arbejder for at forbedre servicen til Norwegian. Se her, hvordan han ser p\u00e5 vores langdistanceoperation.", "id": "430966480253907_10152251864041385", "created_time": "2014-01-24T13:20:36+0000"}, {"message": "Rejser du meget enten med arbejde eller privat? Som Reward-medlem f\u00e5r du nu 20% cashpoints ved k\u00f8b af alle flex-billetter! \r\n\r\nBestil dine billetter her: https://www.norwegian.com/dk/", "id": "430966480253907_793138657370019", "created_time": "2014-01-23T12:30:49+0000"}, {"message": "Ferieglade passagerer v\u00e6kker altid smilet frem p\u00e5 vores fly:-)", "id": "430966480253907_793095217374363", "created_time": "2014-01-23T10:15:25+0000"}, {"created_time": "2014-01-21T09:43:47+0000", "id": "430966480253907_792058150811403", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "En rigtig god morgen mine damer og herrer her fra dagens f\u00f8rste Oslo-tur. Vi \u00f8nsker jer en dejlig tirsdag!", "id": "430966480253907_791990164151535", "created_time": "2014-01-21T05:59:38+0000"}, {"message": "Nu er der slutspurt p\u00e5 \u00e5rets gigantiske nyt\u00e5rsudsalg! Mange har fundet den perfekte ferie og bestilt billetter, lad ikke muligheden smutte fra dig. Der er fortsat billetter, men vent ikke l\u00e6nge. Udsalget lukker allerede p\u00e5 mandag klokken 23.59.\r\nRejse mellem 20. januar - 25. oktober 2014. \r\n\r\nBestil dine billetter her: http://bit.ly/1gb25zT", "id": "430966480253907_789900014360550", "created_time": "2014-01-17T11:18:14+0000"}, {"message": "Norwegian \u00e5bner snart crew-baser i New York og Fort Lauderdale. Se en video med vores fantastiske nye kollegaer fra JFK-basen! ", "id": "430966480253907_10152235018681385", "created_time": "2014-01-16T16:26:39+0000"}, {"message": "God aften, venner! Norwegian er lige blevet k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab af Airlineratings.com! Vi er utorlig glade for at f\u00e5 denne anerkendelse. Vi ses snart om bord! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1a4upWl", "id": "430966480253907_788342977849587", "created_time": "2014-01-14T18:42:18+0000"}, {"message": "Familiefor\u00f8gelsen forts\u00e6tter i Norwegian! Vores nye baby hedder LN-NGR, hun er 39,5 meter lang og vejer omkring 41 tons. Hun er den f\u00f8rste af 14 Boeing 737-800, som vi f\u00e5r i \u00e5r. Hvad synes I om vores \u2019lille\u2019 ny?", "id": "430966480253907_788165794533972", "created_time": "2014-01-14T12:22:00+0000"}, {"message": "Min bedste ferie holdt jeg sammen med ________?", "id": "430966480253907_787155981301620", "created_time": "2014-01-12T18:03:14+0000"}, {"message": "Her er vores aller nyeste medlemmer af Norwegian-familien \u2013 kabineansatte fra vores nye crewbase i New York. Vi \u00f8nsker dem velkommen ombord!", "id": "430966480253907_785884348095450", "story": "Norwegian added 4 new photos.", "created_time": "2014-01-10T10:29:28+0000"}, {"message": "Vi siger STOR tak til hver og en af de 1.604.937 passagerer, som fl\u00f8j med os i december. I hele 2013 valgte mere end 20 millioner at flyve med Norwegian. Tusind tak til jer alle! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/19cT8XM", "id": "430966480253907_784873234863228", "created_time": "2014-01-08T07:20:44+0000"}, {"message": "Hvad siger I - ski vs. afterski?", "id": "430966480253907_784494054901146", "created_time": "2014-01-07T06:08:00+0000"}, {"message": "Vores hjemmeside er oppe at k\u00f8re igen. S\u00e5 klik ind p\u00e5 vores gigantiske nyt\u00e5rsudsalg her: Http://bit.ly/1gb25zT", "id": "430966480253907_783874878296397", "created_time": "2014-01-06T17:19:28+0000"}, {"message": "P\u00e5 grund af enorm trafik er det i \u00f8jeblikket desv\u00e6rre sv\u00e6rt at komme igennem og bestille billetter p\u00e5 norwegian.dk. Vi h\u00e5ber I er t\u00e5lmodige og har mulighed for at pr\u00f8ve igen om en lidt. Vi beklager meget. Opdatering f\u00f8lger!", "id": "430966480253907_783593411657877", "created_time": "2014-01-06T09:00:38+0000"}, {"created_time": "2014-01-06T08:55:11+0000", "id": "430966480253907_783592054991346", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Nu brager det l\u00f8s!\t \n\nVi fejrer starten p\u00e5 det nye \u00e5r med et gigantisk nyt\u00e5rsudsalg! Nu kan du finde billige billetter til alle vores popul\u00e6re rejsem\u00e5l. V\u00e6r hurtig for at sikre dig de bedste tilbud! \n\nBestil dine billetter her: http://bit.ly/1gb25zT\n\nVi gl\u00e6der os til at se jer om bord.", "id": "430966480253907_783516038332281", "created_time": "2014-01-06T07:00:00+0000"}, {"message": "Et rigtig godt nyt\u00e5r og et godt rejse\u00e5r i 2014 \u00f8nskes I alle!", "id": "430966480253907_780099558673929", "created_time": "2013-12-31T18:00:03+0000"}, {"message": "Som I alle g\u00e6ttede, var det selvf\u00f8lgelig Tower Bridge i London, vi havde zoomet ind p\u00e5 i g\u00e5r:-)", "id": "430966480253907_778263568857528", "created_time": "2013-12-28T10:56:57+0000"}, {"message": "Quiz: I hvilken by kan man finde denne sev\u00e6rdighed?", "id": "430966480253907_777852595565292", "created_time": "2013-12-27T16:28:37+0000"}, {"message": "Gl\u00e6delig jul til alle Facebook-venner fra os i Norwegian!", "id": "430966480253907_776083735742178", "created_time": "2013-12-24T15:49:52+0000"}, {"message": "Hvis jeg skulle holde jul et andet sted end i Danmark, s\u00e5 skulle det v\u00e6re ________?", "id": "430966480253907_774939455856606", "created_time": "2013-12-22T13:23:42+0000"}, {"message": "Vi f\u00e5r to nye og st\u00f8rre Dreamlinere! Efter planen tages flyene i brug i f\u00f8rste kvartal 2016. Mange sp\u00e6ndende destinationer venter forude! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1czTrr4", "id": "430966480253907_772744259409459", "created_time": "2013-12-18T07:36:40+0000"}, {"message": "Vi er g\u00e5et Boeing-bananas! I dag landede to splinternye 737-800 i Oslo. Det betyder, at vi har f\u00e5et fire nye fly p\u00e5 blot en uge! Vi gl\u00e6der os til I skal pr\u00f8ve dem:-)", "id": "430966480253907_772255589458326", "created_time": "2013-12-17T10:38:18+0000"}, {"message": "Hvis du mangler at f\u00e5 k\u00f8bt den sidste julegave, s\u00e5 er her lidt inspiration. Med vores nye gavekort kan du nemlig give en rejseoplevelse til en eller nogle, du holder af. Klik p\u00e5 linket her: http://bit.ly/18R3g6i", "id": "430966480253907_772201762797042", "created_time": "2013-12-17T06:57:32+0000"}, {"message": "\u201dSmilet er den korteste afstand mellem to mennesker\u201d - s\u00e5 flot formulerede Victor Borge det. P\u00e5 halen af LN-NGO er han nu selv med til at g\u00f8re afstandene kortere. Tag rigtig godt imod vores seneste danske halehelt!", "id": "430966480253907_771244086226143", "created_time": "2013-12-15T03:27:00+0000"}, {"message": "Vi foretr\u00e6kker alts\u00e5 fly frem for (op)tog. Ha\u2019 en rigtig god Lucia-dag!", "id": "430966480253907_770054403011778", "created_time": "2013-12-13T09:52:24+0000"}, {"message": "D\u00e9j\u00e0 vu? Nej, det er endnu et splinternyt Norwegian-fly, som landede fra Boeing-fabrikken i Seattle her til morgen! Flyet f\u00e5r registreringsnummer LN-NGO og en dansk personlighed p\u00e5 haleroret. Kan du g\u00e6tte hvem, det er?", "id": "430966480253907_769569116393640", "story": "Norwegian added 2 new photos.", "created_time": "2013-12-12T10:22:37+0000"}, {"message": "Er hun ikke fin?! Hun hedder LN-NGN og er vores seneste og splinternye tilf\u00f8jelse til Norwegian-familien. Hun kommer til at flyve rundt i hele vores rutenet og gl\u00e6der sig til at have jer med om bord. Giv endelig vores lille ny et like med p\u00e5 vejen :-)", "id": "430966480253907_768950033122215", "created_time": "2013-12-11T02:52:00+0000"}, {"message": "Lad os pr\u00e6sentere denne uges Juletilbud! Hver tirsdag frem mod jul l\u00e6gger vi specielt gode tilbud til salg til vores kendte destinationer. Tilbuddet varer kun til torsdag klokken 23:59, s\u00e5 v\u00e6r hurtig! Klik her: http://bit.ly/19e9uh1", "id": "430966480253907_768248203192398", "created_time": "2013-12-10T07:09:58+0000"}, {"message": "Bare rolig \u2013 pakkerne skal nok blive leveret \u201don time\u201d i \u00e5r;-)", "id": "430966480253907_767729326577619", "created_time": "2013-12-09T09:48:26+0000"}, {"message": "P\u00e5 grund af storm og meget d\u00e5rlig vejr har vi desv\u00e6rre nogle forsinkelser og aflysninger i dag. P\u00e5 vores hjemmeside kan man tjekke status p\u00e5 flyafgange, og se hvordan man kan ombooke eller bede om refusion af sin billet. Vi beklager de konsekvenser dette har for vores passagerer: https://www.norwegian.no/viktig-melding/", "id": "430966480253907_765698076780744", "created_time": "2013-12-05T18:49:23+0000"}, {"message": "DMI har varslet storm over Danmark i dag. P\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt kan vi imidlertid ikke sige, om dette kommer til at p\u00e5virke vores flyvninger. Derfor beder vi alle vores passagerer m\u00f8de op til normal tid, hvis ingen anden information er givet. Skulle afgange p\u00e5virkes, vil passagerer blive informeret via sms. Passagerer kan ogs\u00e5 holde sig opdateret via vores hjemmeside: http://www.norwegian.com/dk/kundeservice/er-flyet-i-rute/", "id": "430966480253907_765456296804922", "created_time": "2013-12-05T09:55:07+0000"}, {"message": "N\u00e6sten 1,7 millioner passagerer rejste med os i november! Tusind tak til hver og en af jer og velkommen om bord igen. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1eRrIoS", "id": "430966480253907_765416343475584", "created_time": "2013-12-05T07:23:24+0000"}, {"message": "God journalistik p\u00e5 norske TV2, som kr\u00e6ver dokumentation fra \u201danonyme kilder\u201d i forhold til Norwegians l\u00f8nvilk\u00e5r. Se det her:", "id": "430966480253907_765414406809111", "created_time": "2013-12-05T07:13:08+0000"}, {"message": "Dette flotte bevis fik vi af borgmesteren i Broward County (hvor Fort Lauderdale ligger). Pr\u00f8v at se i den r\u00f8de boks - mandag den 2. december 2013 var en helt speciel dag i Florida:-)", "id": "430966480253907_764928373524381", "created_time": "2013-12-04T13:20:31+0000"}, {"message": "Lige nu holder Bj\u00f8rn Kjos pressekonference i Ft. Lauderdale. Amerikanerne er vilde med ruterne til Skandinavien:-)", "id": "430966480253907_763938560290029", "created_time": "2013-12-02T16:19:48+0000"}, {"message": "Godmorgen og god 1. december fra Fort Lauderdale:-)", "id": "430966480253907_763126117037940", "created_time": "2013-12-01T05:11:27+0000"}, {"message": "Her er stemningsbilleder fra vores f\u00f8rste langdistanceflyvning fra K\u00f8benhavn til Fort Lauderdale i Florida! Der var budt op til fest i K\u00f8benhavns Lufthavn med mad og musik, og vi kunne med stor gl\u00e6de byde en masse forventningsfulde danskere velkommen om bord p\u00e5 vores splinternye 787 Dreamliner, som netop er blevet leveret fra Boeing-fabrikken i Seattle. Det er vores tredje Dreamliner. Da vi landede i Fort Lauderdale fik vi en flot velkomst i med snorklipning og en flot Norwegian-kage.", "id": "430966480253907_762583663758852", "story": "Norwegian added 8 new photos to the album: Norwegians f\u00f8rste langdistanceflyvning fra K\u00f8benhavn.", "created_time": "2013-11-30T04:12:31+0000"}, {"message": "Vi har lige afholdt pressekonference i Barcelona. vi \u00e5bner vores 6 spanske base i Barcelona og lancerer 4 nye ruter samt \u00f8ger frekvens p\u00e5 eksisterende ruter. \r\nL\u00e6s mere her:http://bit.ly/1aXZBEq", "id": "430966480253907_761750997175452", "created_time": "2013-11-28T14:26:47+0000"}, {"message": "Vores tredje 787 Dreamliner er ankommet til Oslo! Her landede det lidt efter kl. 8 i morges direkte fra Boeing-fabrikken i Seattle, hvor dette billede er taget.", "id": "430966480253907_761607847189767", "created_time": "2013-11-27T23:54:00+0000"}, {"message": "Sidste chance for at g\u00f8re et kup! Der er fortsat mange billige billetter tilg\u00e6ngelig, men udsalget slutter i aften klokken 23.59. Skynd dig og bestil din n\u00e6ste rejse nu! Bestil her: http://track.adform.net/C/?bn=2924302\r\n\r\n \r\nBestil billetterne inden 25. november, s\u00e5 kan du rejse mellem 9. december 2013 og 31. maj 2014.", "id": "430966480253907_759743200709565", "created_time": "2013-11-25T13:27:23+0000"}, {"message": "Vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller havde bes\u00f8g af Ekstra Bladet p\u00e5 en tur til Oslo i sidste uge. Det er der kommet en fin video ud af, som du kan se her.", "id": "430966480253907_759711990712686", "created_time": "2013-11-25T11:59:15+0000"}, {"message": "Vores dygtige kaptajn, Anna H\u00f6jrup, har verdens bedste udsigt p\u00e5 sit arbejde:-) Hun \u00f8nsker alle vores Facebookvenner en rigtig god weekend!", "id": "430966480253907_758060644211154", "created_time": "2013-11-22T06:25:00+0000"}, {"message": "Udsigt fra kontoret i CPH! Det er ikke helt tosset, hvad? God aften derude:-)", "id": "430966480253907_756925400991345", "created_time": "2013-11-20T15:11:16+0000"}, {"message": "Vi har startet et sandt priskup i dag med lave priser til vores dejlige rejsem\u00e5l. Du beh\u00f8ver ikke flere undskyldninger for at rejse fra efter\u00e5rsvejret n\u00e5r du f\u00e5r billige billetter fra kun 199,- enkeltbillet. Skynd dig at bestille dine billetter her: http://track.adform.net/C/?bn=2924302", "id": "430966480253907_756330411050844", "created_time": "2013-11-19T05:44:00+0000"}, {"message": "Vi overraskede ogs\u00e5 Jan med skjult kamera, da han skulle tjekke ind hos os. Se, hvordan han reagerede, da gav ham \u201dtilbuddet\u201d om \u2019Alt inkluderet\u2019.", "id": "430966480253907_755584314458787", "created_time": "2013-11-18T13:59:03+0000"}, {"message": "Vi udsatte Thorbj\u00f8rn for skjult kamera og introducerede ham for vores \u201dnye\u201d \u2019Alt inkluderet-koncept\u2019. Se her, hvordan han reagerede.", "id": "430966480253907_751936664823552", "created_time": "2013-11-14T10:15:34+0000"}, {"message": "Godmorgen. Vi har lagt nye billetter til New York, Los Angeles og Fort Lauderdale til salg til efter\u00e5ret 2014. V\u00e6r hurtig, de billigste billetter bliver solgt f\u00f8rst. Bestil dine billetter her: http://bit.ly/19g4kwn", "id": "430966480253907_750576194959599", "created_time": "2013-11-12T09:11:37+0000"}, {"message": "Marianne er \u201dda LIGEGLAD\u201d med te, kaffe og aviser om bord. Hun skal kun flyve en time. Se hendes reaktion, da vi pr\u00e6senterede hende for \u201dAlt inkluderet-konceptet\u201d.", "id": "430966480253907_749953211688564", "created_time": "2013-11-11T08:28:15+0000"}, {"message": "\u201dMed \u2019Alt inkluderet\u2019 er det smarte jo, at du ogs\u00e5 betaler for den bagage, du ikke har med\u201d. Det lyder ikke s\u00e6rlig smart, g\u00f8r det? Se, hvordan vores passagerer reagerede.", "id": "430966480253907_748406215176597", "created_time": "2013-11-09T08:00:01+0000"}, {"message": "Bare tag det helt roligt! Vi synes nemlig ogs\u00e5, at \u201dalt inkluderet\u201d er uretf\u00e6rdigt. Hos os skal du selvf\u00f8lgelig kun betale for det, du \u00f8nsker. Du beh\u00f8ver alts\u00e5 ikke at betale for den kaffe, du ikke drikker, den avis du ikke l\u00e6ser og den bagage du ikke har med. Hos os betaler du for det, du \u00f8nsker. Ikke alt muligt andet. \n\nVi testede faktisk ogs\u00e5 \u201dAlt inkluderet-konceptet\u201d p\u00e5 vores passagerer i K\u00f8benhavns Lufthavn for at se, hvordan de reagerede. Se med i de kommende dage her p\u00e5 siden.", "id": "430966480253907_748201148530437", "created_time": "2013-11-07T23:16:00+0000"}, {"message": "Efter l\u00e6ngere tids pres s\u00e6tter vi nu prisen op og indf\u00f8rer \u201dAlt inkluderet\u201d ligesom mange af de andre flyselskaber. Fra nu af kan du desv\u00e6rre ikke slippe for at betale for den kuffert, du ikke har med, den kaffe du ikke drikker, og den avis du ikke l\u00e6ser. Der bliver tale om en 400-500 kr. ekstra per billet, men s\u00e5 er alt ogs\u00e5 inkluderet i prisen. Vi vender tilbage med mere information.", "id": "430966480253907_747609798589572", "created_time": "2013-11-07T08:19:30+0000"}, {"message": "N\u00e6sten to millioner passagerer rejste med os i oktober! Det er 19 procent flere end samme m\u00e5ned \u00e5ret f\u00f8r. Tusind tak til jer alle og velkommen om bord snart igen:-) Se mere her: http://bit.ly/1dN1Pqh", "id": "430966480253907_746993481984537", "created_time": "2013-11-06T12:00:03+0000"}, {"message": "Aftenstund har guld i mund!", "id": "430966480253907_746601188690433", "created_time": "2013-11-05T17:36:08+0000"}, {"message": "Norwegian og Norwegian Pilot Union (NPU) er blevet enige! Det betyder, at flytrafikken g\u00e5r helt som normalt. Vi \u00f8nsker alle en god mandag og velkommen om bord!", "id": "430966480253907_745719465445272", "created_time": "2013-11-04T08:29:34+0000"}, {"message": "Godmorgen. Alle vores flyvninger g\u00e5r forel\u00f8big som normalt, da m\u00e6glingen stadig er i gang.", "id": "430966480253907_745663002117585", "created_time": "2013-11-04T05:08:30+0000"}, {"message": "M\u00e6glingen mellem Norwegian og Norwegian Pilot Union (NPU) er fortsat i gang. Norwegian h\u00e5ber, at m\u00e6glingen f\u00f8rer til enighed, s\u00e5 flytrafikken g\u00e5r som normalt i morgen. Vi forst\u00e5r, at mange er bekymrede og har behov for information, og vi lover at komme med dette, s\u00e5 snart vi ved mere. I tilf\u00e6lde af strejke vil det ramme dele af vores program, som drives fra Danmark, Norge og Sverige. Langdistanceruterne til USA og Bangkok vil afg\u00e5 som normalt.", "id": "430966480253907_745297472154138", "created_time": "2013-11-03T16:38:22+0000"}, {"message": "M\u00e6glingen mellem Norwegian og Norwegian Pilot Union (NPU) er i gang. Vores m\u00e5l er, at m\u00e6glingen skal f\u00f8re til enighed, s\u00e5 flytrafikken g\u00e5r som normalt p\u00e5 mandag. Vi forst\u00e5r, at mange er bekymrede og har behov for information, og vi lover at komme med dette, s\u00e5 snart vi ved mere. I tilf\u00e6lde af strejke vil det ramme dele af vores program, som drives fra Danmark, Norge og Sverige. Langdistanceruterne til USA og Bangkok vil afg\u00e5 som normalt.", "id": "430966480253907_744511025566116", "created_time": "2013-11-02T10:59:41+0000"}, {"message": "Happy Halloween!", "id": "430966480253907_743460745671144", "created_time": "2013-10-31T15:10:51+0000"}, {"message": "R\u00f8d er det nye sort.", "id": "430966480253907_742380735779145", "created_time": "2013-10-29T17:32:51+0000"}, {"message": "Skal du til London i efter\u00e5ret? Vores kollega Kevin Fozzard, som er kabinepersonale ved Gatwickbasen, bor i London og deler her sine bedste tips:\r\n\r\n1. A river boat trip on the Thames from Westminster Bridge to Greenwich: \u201cWhether you're a seasoned London visitor or a newbie, a trip down the Thames gives you a whole different perspective of our city.\u201d\r\n\r\n2. Walk along the South Bank from the London Eye to Borough Market: \u201cIt is around a two mile walk with so much to see en route. Borough Market offers food from all cultures and corners of the planet.\u201d\r\n\r\n3. A visit to the theatre: \u201cLondon is one of the leading theatre cities of the world; if there were 40 days in a month you still couldn\u2019t fit in all the productions that happen daily. Unless you want to see a specific play, my tip is to go to the ticket booth that is situated at the edge of Leicester Square. Go there on the day you want to see a play and get your ticket a lot cheaper. With the money you save, enjoy a nice big interval cocktail!\u201d", "id": "430966480253907_739937526023466", "created_time": "2013-10-25T15:40:00+0000"}, {"message": "Mange kan huske deres f\u00f8rste flyvetur. Hvor gik din hen?", "id": "430966480253907_741112179239334", "created_time": "2013-10-24T10:00:00+0000"}, {"message": "Tusind tak til de mere end seks millioner passagerer, som rejste med os i 3. kvartal! Hvor gik din rejse hen? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1ajPbyb", "id": "430966480253907_739225902761295", "created_time": "2013-10-24T01:22:00+0000"}, {"message": "V\u00e6r med i konkurrencen om to flybilletter til Berlin med vores Kierkegaard-fly! I \u00e5r er det 200 \u00e5r siden, S\u00f8ren Kierkegaard blev f\u00f8dt, og derfor udlodder vi i samarbejde med Programr\u00e5det for Kierkegaard 2013 en flyrejse til Berlin, der var filosoffens foretrukne (og eneste) udenlandske rejsem\u00e5l. Deltag her: http://bit.ly/1edgqLr.", "id": "430966480253907_738516756165543", "created_time": "2013-10-23T06:10:00+0000"}, {"message": "Nu kan du bestille din sommerferie 2014! Vi har priser fra bare 299,- enkeltbillet. Klik p\u00e5 linket her for at bestille: http://bit.ly/H7M3uW", "id": "430966480253907_737881706229048", "created_time": "2013-10-22T06:00:06+0000"}, {"message": "P\u00e5 BT TV kunne man i sidste uge se og h\u00f8re vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller afmystificere nogle af de ting, der sker under en flyvetur. Det blev til fem sm\u00e5 videoer, som du kan se her: http://bit.ly/1c9slwF", "id": "430966480253907_737499569600595", "created_time": "2013-10-21T14:58:01+0000"}, {"message": "Der er mange lyde under en flyvning. Se og h\u00f8r vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller fort\u00e6lle, hvor de kommer fra. Klik her: http://bit.ly/1bBIoPE", "id": "430966480253907_735199863163899", "created_time": "2013-10-17T16:00:02+0000"}, {"message": "I dag p\u00e5 BT TV kan du se Norwegian-kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller forklare, hvordan vores fly h\u00e5ndterer lyn og fugle i luften. Her et billede fra optagelserne. Se klippet her: http://bit.ly/18m74fe", "id": "430966480253907_734634166553802", "created_time": "2013-10-16T17:04:20+0000"}, {"message": "Vil du af sted p\u00e5 storby- eller badeferie til nogle af Europas dejligste destinationer? S\u00e5 klik p\u00e5 linket her http://bit.ly/18Rmt6C og lav et priskup! Vi har billetter fra bare 199,- enkeltbillet. Tilbuddet g\u00e6lder indtil p\u00e5 mandag d. 21. oktober, men de billigste billetter s\u00e6lges f\u00f8rst. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_733800449970507", "created_time": "2013-10-15T09:32:38+0000"}, {"message": "Hvis du er bange for at flyve, s\u00e5 er der lidt hj\u00e6lp at hente her. BT TV har m\u00f8dt vores dygtige kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller, som fort\u00e6ller om, hvordan piloterne s\u00f8rger for sikkerheden undervejs. Du kan se klip med S\u00f8ren hver dag i efter\u00e5rsferien p\u00e5 BT TV. Se f\u00f8rste klip her: http://bit.ly/1gEhha9", "id": "430966480253907_733222963361589", "created_time": "2013-10-14T13:08:03+0000"}, {"message": "Vind to flybilletter med Kierkegaard-flyet til Berlin! I \u00e5r er det 200 \u00e5r siden, S\u00f8ren Kierkegaard blev f\u00f8dt, og derfor udlodder vi i samarbejde med Programr\u00e5det for Kierkegaard 2013 en flyrejse til Berlin, der var filosoffens foretrukne (og eneste) udenlandske rejsem\u00e5l. Deltag her: http://bit.ly/1edgqLr. Held og lykke!", "id": "430966480253907_732639763419909", "created_time": "2013-10-13T15:49:18+0000"}, {"message": "\u201dMine fantastiske kollegaer og et smil fra passagererne inspirerer mig p\u00e5 mit arbejde,\u201d fort\u00e6ller Bego\u00f1a Saavedra Ram\u00edrez, der arbejder som kabinepersonale hos os. Hun \u00f8nsker alle en rigtig god weekend!", "id": "430966480253907_731239620226590", "created_time": "2013-10-11T14:43:35+0000"}, {"message": "Hvilken destination er mest romantisk at tage til i efter\u00e5rsferien?", "id": "430966480253907_730027877014431", "created_time": "2013-10-09T15:26:42+0000"}, {"message": "Har du nogensinde t\u00e6nkt over, hvad der er for enden af regnbuen? Ta-dah ;-)", "id": "430966480253907_728836867133532", "created_time": "2013-10-07T14:23:18+0000"}, {"message": "Hele 1.920.329 passagerer rejste med os i september m\u00e5ned! Tusind tak til hver og en af jer. Vi gl\u00e6der os til at byde velkommen om bord igen. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1fNi1vP. Hvor g\u00e5r din n\u00e6ste Norwegian-tur hen?", "id": "430966480253907_726880533995832", "created_time": "2013-10-04T06:07:44+0000"}, {"message": "\"Jeg ville allerhelst sidde her sammen med _______?\"", "id": "430966480253907_726350350715517", "created_time": "2013-10-03T06:00:01+0000"}, {"message": "Corporate presentation \u2013 Norwegian-style! M\u00f8delokale er \u201dso last year\u201d :-)", "id": "430966480253907_725225440828008", "created_time": "2013-10-01T11:53:31+0000"}, {"message": "Ikke sol over Gudhjem, men over Anholt her til aften, da flight DY3225 var p\u00e5 vej hjem til CPH. Det er da fantastisk smukt, er det ikke?", "id": "430966480253907_724325600917992", "created_time": "2013-09-29T18:20:01+0000"}, {"message": "God formiddag! Vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller har taget disse flotte billeder fra morgenturen DY3083 mellem Aalborg og K\u00f8benhavn i dag. Ha\u2019 en dejlig l\u00f8rdag.", "id": "430966480253907_723376931012859", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: Morgentur 28/9.", "created_time": "2013-09-28T08:06:30+0000"}, {"message": "P\u00e5 vej hjem efter en dejlig dag i Europa. Roger, over and out.", "id": "430966480253907_722562204427665", "created_time": "2013-09-26T05:32:00+0000"}, {"message": "Vi har fl\u00f8jet rundt til de danske golfklubber for at fort\u00e6lle, at du kan f\u00e5 golfbagen med gratis til hele tre klassiske golfdestinationer. Du kan l\u00e6se mere her: http://bit.ly/1856rlJ", "id": "430966480253907_721805547836664", "story": "Norwegian added 5 new photos to the album: Gratis golfbag.", "created_time": "2013-09-25T10:52:32+0000"}, {"message": "Skynd dig for at v\u00e6re med p\u00e5 slutspurten af priskuppet som slutter mandag aften! Lige nu kan du g\u00f8re et fantastisk kup p\u00e5 vores dejlige rejsem\u00e5l. Du beh\u00f8ver ikke flere undskyldninger for at rejse fra efter\u00e5rsvejret n\u00e5r du f\u00e5r billige billetter fra kun 199,- enkeltbillet. Skynd dig at bestille dine billetter her: http://bit.ly/17FRBW3", "id": "430966480253907_720107328006486", "created_time": "2013-09-21T23:09:00+0000"}, {"message": "\u266a Fly me to the moon \u266c", "id": "430966480253907_717405618276657", "created_time": "2013-09-17T23:29:00+0000"}, {"message": "G\u00e5r du og dr\u00f8mmer dig v\u00e6k p\u00e5 storby- eller badeferie til nogle af Europas dejligste destinationer? I s\u00e5 fald kan det v\u00e6re, at du skal klikke her:http://bit.ly/17FRBW3 . S\u00e5 lav et priskup \u2013 lige nu vi har billetter fra bare 199,- enkeltbillet. Tilbuddet g\u00e6lder kun i en uge,  og de billigste billetter s\u00e6lges f\u00f8rst. Hvor kunne du t\u00e6nke dig at rejse hen?", "id": "430966480253907_716845031666049", "created_time": "2013-09-17T06:20:05+0000"}, {"message": "N\u00e5r det bliver koldere i Danmark, v\u00e6lger mange at tage sydp\u00e5 til varmen. Hvis du skal til M\u00e1laga eller overvejer en tur, kommer her tre tips til byen fra vores stewardesse Beatriz Carretero, som kender den spanske perle rigtig godt:\r\n\r\n- Nyd noget god, lokal mad og drikke p\u00e5 tapasrestauranten Pil-pil. Atmosf\u00e6ren er helt unik!\r\n\r\n- Pr\u00f8v de to kendte madretter espetos de sardinas og paella p\u00e5 en af restauranterne i det charmerende fiskedistrikt El Palo.\r\n\r\n- B\u00e5de Picasso- og Thyssen-Bornemisza-museet er et bes\u00f8g v\u00e6rd. Her kan du opleve spansk kunst p\u00e5 sit bedste.\r\n\r\nHar du selv nogle tips til M\u00e1laga, som du vil dele her?", "id": "430966480253907_715989791751573", "created_time": "2013-09-15T14:20:03+0000"}, {"message": "Alle golfspillere, der kan stave til birdie, kan f\u00e5 golfk\u00f8llerne med gratis om bord hos os! I l\u00f8bet af det n\u00e6ste halve \u00e5r er der nemlig gratis golfbag p\u00e5 tre klassiske golfdestinationer. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/1856rlJ", "id": "430966480253907_714261448591074", "created_time": "2013-09-12T13:40:19+0000"}, {"message": "Vores gratis WiFi er igen blevet k\u00e5ret som verdens bedste! Tak til alle, som har stemt p\u00e5 os. Vores gode kollegaer Boris og Chris modtog prisen p\u00e5 vegne af Norwegian. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/15SlmyW", "id": "430966480253907_713117822038770", "created_time": "2013-09-10T08:26:33+0000"}, {"message": "\"Ingen vej er lang i godt selskab.\"", "id": "430966480253907_712153892135163", "created_time": "2013-09-08T15:37:25+0000"}, {"message": "S\u00e5 er vinderen af vores konkurrence om to flybilletter til en europ\u00e6isk storby fundet. Stort tillykke til Maria Krogh, der skal af sted. Maria har f\u00e5et direkte besked. Vi \u00f8nsker en rigtig god tur!", "id": "430966480253907_711046722245880", "created_time": "2013-09-06T10:14:34+0000"}, {"message": "1.973.468 fl\u00f8j med os i august m\u00e5ned! Det er 14 procent flere end samme m\u00e5ned sidste \u00e5r. Tusind tak til jer alle. Hvor skal vi bringe dig hen n\u00e6ste gang? L\u00e6s mere her: http://bit.ly/19kGwtm", "id": "430966480253907_710415575642328", "created_time": "2013-09-05T06:17:35+0000"}, {"message": "I dag er det sidste chance for at vinde to flybilletter til en europ\u00e6isk storby. Svar p\u00e5 nogle sp\u00f8rgsm\u00e5l om dine rejseoplevelser og -vaner, og s\u00e5 er du med i konkurrencen. Deltag her: http://on.fb.me/14ZLY7k.\r\nNB! Linket virker kun fra computer og desv\u00e6rre ikke fra en mobil enhed.", "id": "430966480253907_709986955685190", "created_time": "2013-09-04T07:33:40+0000"}, {"message": "Nu er billetterne til New York og Los Angeles til salg. Book din dr\u00f8mmerejse her: http://www.norwegian.com/long_dk", "id": "430966480253907_709560139061205", "created_time": "2013-09-03T11:02:35+0000"}, {"message": "I dag har vi lanceret to splinternye destinationer mellem K\u00f8benhavn og New York og Los Angeles. F\u00f8lg med her p\u00e5 Facebook for opdatering om, hvorn\u00e5r billetterne bliver lagt ud!", "id": "430966480253907_709550785728807", "created_time": "2013-09-03T10:28:47+0000"}, {"message": "\u266bSommeren er forbi nu, og den n\u00e6rmest fl\u00f8j af sted\u266a S\u00e5dan sang C.V. J\u00f8rgensen, og det passer jo meget godt p\u00e5 denne f\u00f8rste officielle efter\u00e5rsdag. Tak til alle, som fl\u00f8j med os i sommer og velkommen om bord til solsikre getaways og sp\u00e6ndende storbyferier i efter\u00e5ret!", "id": "430966480253907_708672769149942", "created_time": "2013-09-01T16:17:25+0000"}, {"message": "Det bliver den norske eventyrer Thor Heyerdahl, der kommer til at pryde halen p\u00e5 vores nyeste 787 Dreamliner. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_707548192595733", "created_time": "2013-08-30T12:21:12+0000"}, {"message": "S\u00e5dan s\u00e5 det ud, da vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller med passagerer og bes\u00e6tning passererede\u2026 Ja, kan I g\u00e6tte, hvad vi ser ned p\u00e5 her?", "id": "430966480253907_706582956025590", "created_time": "2013-08-28T08:06:44+0000"}, {"message": "Vil du vinde to billetter til en europ\u00e6isk storby? Svar p\u00e5 nogle sp\u00f8rgsm\u00e5l om dine rejseoplevelser og -vaner, og s\u00e5 er du med i konkurrencen. Deltag her: http://on.fb.me/14ZLY7k.\r\nNB! Linket virker kun fra computer og desv\u00e6rre ikke fra en mobil enhed.", "id": "430966480253907_706130559404163", "created_time": "2013-08-27T08:39:50+0000"}, {"message": "\u201dVi har sweet dreams!\u201d, \u201dEndnu en dr\u00f8m gik i opfyldelse!\u201d, \u201dN\u00e5r dr\u00f8mme bliver til virkelighed!\u201d. Der er mange m\u00e5der at fort\u00e6lle jer, at vi har f\u00e5et vores n\u00e6ste 787 Dreamliner! Flyet bliver sat ind p\u00e5 vores langdistanceruter til september. Herfra vil alle Norwegians langdistanceflyvninger blive fl\u00f8jet af Dreamlinere.", "id": "430966480253907_705599069457312", "created_time": "2013-08-26T09:31:27+0000"}, {"message": "Tillykke til Den lille Havfrue, som fylder 100 \u00e5r i dag. Vi vil ogs\u00e5 benytte lejligheden til hylde hendes \u201dfar\u201d H.C. Andersen, der skrev dette fantastiske eventyr. Han er selvf\u00f8lgelig en af vores halehelte!", "id": "430966480253907_704083669608852", "created_time": "2013-08-23T12:01:26+0000"}, {"message": "Pilot og popstjerne! Vores dygtige kaptajn Jimmy Nordstrand udgav for nylig sit allerf\u00f8rste album. Dele af salget g\u00e5r til UNICEF og B\u00f8rnecancerfonden. Du kan h\u00f8re Jimmys musik her: http://spoti.fi/158rpTu eller downloade albummet p\u00e5 iTunes her: http://bit.ly/1d0EZOx", "id": "430966480253907_703472689669950", "created_time": "2013-08-22T07:57:33+0000"}, {"message": "Vind to flybilletter til en europ\u00e6isk storby! Svar p\u00e5 nogle sp\u00f8rgsm\u00e5l om dine rejseoplevelser og -vaner, og s\u00e5 er du med i konkurrencen. Deltag her: http://on.fb.me/14ZLY7k.\r\nNB! Linket virker kun fra computer og desv\u00e6rre ikke fra en mobil enhed.", "id": "430966480253907_702981239719095", "created_time": "2013-08-20T23:34:00+0000"}, {"created_time": "2013-08-20T09:56:24+0000", "id": "430966480253907_702444299772789", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Hvad er en god landing? H\u00f8r vores kaptajn Carsten B. give svaret her.", "id": "430966480253907_10151840019031385", "created_time": "2013-08-19T08:48:36+0000"}, {"message": "Velkommen til Norwegian-fly nummer 78!", "id": "430966480253907_700168503333702", "created_time": "2013-08-16T09:29:52+0000"}, {"message": "For andet \u00e5r i tr\u00e6k er vi finalist i to kategorier i Passenger Choice Awards. Det er her, passagererne selv giver deres dom over flyselskaberne. Tusind tak til alle, som har stemt p\u00e5 os! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/13CpxPp", "id": "430966480253907_699756573374895", "created_time": "2013-08-15T13:32:18+0000"}, {"message": "\u00c5rets udsalg er startet! Det betyder, at du lige nu kan du finde en r\u00e6kke billetter fra 199,-. Er du hurtig, kan du sikre dig de allerbedste. Du kan rejse i perioden 16. september til 29. marts 2014. Bestil inden 3. september. Klik her for at komme til \u00c5rets udsalg: http://bit.ly/14rYEg4", "id": "430966480253907_698484716835414", "created_time": "2013-08-12T22:08:00+0000"}, {"message": "Det er s\u00e5 yndigt at f\u00f8lges ad...", "id": "430966480253907_696944863656066", "created_time": "2013-08-10T09:55:08+0000"}, {"message": "Ny passagerrekord for os i juli! For f\u00f8rste gang rejste over to millioner med os i en enkelt m\u00e5ned. Tusind tak til jer alle. Vi gl\u00e6der os til at byde jer og nye rejsende velkommen om bord i fremtiden. Se mere her: http://bit.ly/14xCEYe", "id": "430966480253907_695116013838951", "created_time": "2013-08-07T06:13:57+0000"}, {"message": "Hvordan er vores Dreamliner s\u00e5 at flyve med? Du kan se en reportage fra flyet her: http://bit.ly/1b9rc3T", "id": "430966480253907_694809690536250", "created_time": "2013-08-06T16:41:04+0000"}, {"created_time": "2013-08-06T07:13:42+0000", "id": "430966480253907_694624667221419", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "S\u00e5 er det igen blevet Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til torsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 supertilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. F\u00e5 adgang til billetterne ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12z0Llv", "id": "430966480253907_694604880556731", "created_time": "2013-08-06T06:00:00+0000"}, {"message": "Her kan du se, da Dreamlineren satte hjulene p\u00e5 dansk jord for f\u00f8rste gang nogensinde! Vi fulgte med fra Flyvergrillen sammen med en masse sp\u00e6ndte mennesker.", "id": "430966480253907_10151807813116385", "story": "Norwegian at Flyvergrillen.", "created_time": "2013-08-05T16:36:28+0000"}, {"message": "Der var rigtig god stemning p\u00e5 Flyvergrillen i dag, da vores f\u00f8rste Dreamliner landede i K\u00f8benhavns Lufthavn. Det var f\u00f8rste gang nogensinde, at flytypen bes\u00f8gte Danmark. Se billeder og l\u00e6s mere her: http://bit.ly/1enAkBH", "id": "430966480253907_694316493918903", "story": "Norwegian added 5 new photos to the album: F\u00f8rste Dreamliner-landing i K\u00f8benhavns Lufthavn.", "created_time": "2013-08-05T16:08:02+0000"}, {"message": "Husk, at det er i morgen kl. 15, at vores Dreamliner lander i K\u00f8benhavns Lufthavn. Det er f\u00f8rste gang nogensinde, at en Dreamliner lander i Danmark.  Det fejrer vi med en gratis p\u00f8lse og sodavand til de 50 f\u00f8rste p\u00e5 Flyvergrillen i morgen.  Du kan l\u00e6se mere om Dreamliner-bes\u00f8g i K\u00f8benhavn her: http://bit.ly/132tI6W og f\u00e5 vejanvisning til Flyvergrillen her: http://bit.ly/1aWqM0N. Vi ses til en historisk dag!", "id": "430966480253907_693447754005777", "created_time": "2013-08-04T12:39:12+0000"}, {"message": "Hvordan styrer vores piloter flyet?  Det kan du h\u00f8re kaptajn Carsten B. fort\u00e6lle her, da vi m\u00f8dte ham til en snak i lufthavnen inden afgang.", "id": "430966480253907_10151801258456385", "created_time": "2013-08-02T13:13:42+0000"}, {"message": "Vores 787 Dreamliner kommer til K\u00f8benhavns Lufthavn! Det sker p\u00e5 mandag den 5. august, n\u00e5r den lander kl. 15 og letter igen kl. 16. Det er f\u00f8rste gang nogensinde, at en Dreamliner bes\u00f8ger Danmark. Vi vil gerne markere denne historiske begivenhed, s\u00e5 derfor har vi i samarbejde med Flyvergrillen arrangeret en gratis p\u00f8lse og sodavand til de f\u00f8rste 50 personer, der kommer derud. Du kan l\u00e6se mere om Dreamliner-bes\u00f8g i K\u00f8benhavn her: http://bit.ly/132tI6W og f\u00e5 vejanvisning til Flyvergrillen her: http://bit.ly/1aWqM0N. Vi ses!", "id": "430966480253907_691460360871183", "created_time": "2013-07-31T06:50:00+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det igen blevet Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til torsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 supertilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. F\u00e5 adgang til billetterne ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12z0Llv", "id": "430966480253907_690728144277738", "created_time": "2013-07-30T06:00:02+0000"}, {"message": "En dejlig, solrig sommeraften i Danmark. Her et billede af en solrig sommeraften p\u00e5 Kreta under en af vores turnarounds.", "id": "430966480253907_689937017690184", "created_time": "2013-07-28T18:09:31+0000"}, {"message": "P\u00e5 s\u00e5dan en fredag aften er der mange, der nyder lidt l\u00e6kker r\u00f8dt og hvidt til ganen. Her er lidt l\u00e6kker r\u00f8dt og hvidt til \u00f8jnene.", "id": "430966480253907_688863114464241", "created_time": "2013-07-26T06:22:00+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det igen blevet Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til torsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 supertilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. F\u00e5 adgang til billetterne ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12z0Llv", "id": "430966480253907_686493728034513", "created_time": "2013-07-23T06:00:00+0000"}, {"message": "Tillykke til Tour de France-vinder Chris Froome, der brugte 83 timer 56 minutter og 40 sekunder p\u00e5 at komme til Paris...Vi g\u00f8r det p\u00e5 2 timer;-)", "id": "430966480253907_685987004751852", "created_time": "2013-07-22T08:05:21+0000"}, {"message": "Afslapning vs. storby! Hvordan holder du din sommerferie?", "id": "430966480253907_682454041771815", "created_time": "2013-07-18T07:10:01+0000"}, {"message": "Min bedste sommerferie nogensinde gik til __________?\r\n\r\nFoto: Paul Burgess", "id": "430966480253907_681373411879878", "created_time": "2013-07-17T06:10:01+0000"}, {"message": "S\u00e5 har vi igen Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til torsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 supertilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. F\u00e5 adgang til billetterne ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12z0Llv", "id": "430966480253907_680561475294405", "created_time": "2013-07-16T06:00:00+0000"}, {"message": "F\u00e5 et eksklusivt kig bag kulisserne. Se en video af, hvordan vores f\u00f8rste 787 Dreamliner blev bygget p\u00e5 Boeing-fabrikken i Seattle. Klik p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12Dwe1D", "id": "430966480253907_679275532089666", "created_time": "2013-07-14T15:50:05+0000"}, {"message": "Mange bruger s\u00e5dan en fredag aften foran tv\u2019et med en god film. Men faktisk kan du ogs\u00e5 se film om bord hos os. Som det f\u00f8rste flyselskab i Europa tilbyder vi nemlig Video-on-demand! Du kan leje b\u00e5de film og TV-serier direkte p\u00e5 din computer, tablet eller smartphone p\u00e5 alle vores fly med WiFi.", "id": "430966480253907_678195842197635", "created_time": "2013-07-12T16:00:01+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det igen blevet Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til torsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 supertilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. F\u00e5 adgang til billetterne ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12z0Llv", "id": "430966480253907_676463139037572", "created_time": "2013-07-09T06:00:01+0000"}, {"message": "Er min n\u00e6se i vejen?", "id": "430966480253907_675539609129925", "created_time": "2013-07-07T07:30:01+0000"}, {"message": "Go' weekend dernede!", "id": "430966480253907_674811645869388", "created_time": "2013-07-05T15:00:01+0000"}, {"message": "Kunsten at pakke let. Se her, hvordan man kan pakke alt sit habengut til ferien i sin h\u00e5ndbagage. Hos os m\u00e5 du nemlig have helt op til 10 kg gratis med kabinen. Har du nogle tips til, hvordan man pakker let?", "id": "430966480253907_674652445885308", "created_time": "2013-07-05T05:50:01+0000"}, {"message": "I dag kunne vi byde de allerf\u00f8rste passagerer velkommen i vores nye 787 Dreamliner, hvor turen gik fra Oslo til Malaga!  I l\u00f8bet af den n\u00e6ste m\u00e5ned flyver Dreamlineren p\u00e5 fem af vores europ\u00e6iske ruter fra Oslo. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/12nYshZ", "id": "430966480253907_674248455925707", "story": "Norwegian added 3 new photos to the album: F\u00f8rste Dreamliner-flyvning.", "created_time": "2013-07-04T12:26:36+0000"}, {"message": "Vi havde ny passagerrekord i juni, hvor over 1,9 millioner fl\u00f8j med os! Tusind tak til hver og en af jer. Velkommen om bord \u2013 b\u00e5de til jer og til nye rejsende. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/11iEOJg", "id": "430966480253907_674141225936430", "created_time": "2013-07-04T06:08:58+0000"}, {"message": "Vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller lavede nogle fantastiske optagelser af lyn set fra 12 km. h\u00f8jde. Klik p\u00e5 linket for at se videoen: http://bit.ly/17DfzRj. Om torden og lyn fort\u00e6ller S\u00f8ren:\r\n\r\n- De tordenskyer man kan se p\u00e5 videoklippet opstod over bjergomr\u00e5det omkring Makedonien og Serbien. Over meget varme omr\u00e5der kan skyerne komme helt op i 12 km h\u00f8jde, som er t\u00e6t p\u00e5 passagerflys maksimale flyveh\u00f8jde. Der er flere fordele ved at v\u00e6re pilot p\u00e5 de nye fly, vi har i Norwegian. Blandt andet har vi markedets nyeste og bedste vejrradar om bord. Den vil advare os om potentielle tordenskyer p\u00e5 vores rute helt op til 600 km, f\u00f8r vi n\u00e5r dem. Hermed kan vi meget let navigere udenom.\r\n\r\n- I langt de fleste tilf\u00e6lde sker der ingenting med flyet, hvis det rammes af lyn. Flyene er udstyret med s\u00e5kaldte \"rottehaler\" (static dischargers), som aflader den statiske elektricitet, der bygges op under flyvningen. Ofte fungerer disse ogs\u00e5 som punkter, hvor lynene kan forlade flyet igen. Efter et lynnedslag tjekker piloterne, at alt i cockpittet er normalt (ingen sikringer poppet el.lign.), og flyet inspiceres af teknikere efter landing. Det har ingen farlig effekt p\u00e5 flyet, men koster penge at reparere.\r\n\r\n- S\u00f8ren M\u00f8ller, kaptajn hos Norwegian", "id": "430966480253907_673687625981790", "created_time": "2013-07-03T06:30:01+0000"}, {"message": "Fra i dag og de n\u00e6ste tirsdage i l\u00f8bet af sommeren har vi Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til torsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 supertilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. F\u00e5 adgang til billetterne ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/12z0Llv", "id": "430966480253907_673215432695676", "created_time": "2013-07-02T06:00:01+0000"}, {"created_time": "2013-07-01T14:29:06+0000", "id": "430966480253907_672788709405015", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Nu er vi online med det bedste fra vores Inflight-magasin \u2019N by Norwegian\u2019. Her f\u00e5r du interessante historier fra hele vores rutenet samt dybdeg\u00e5ende cityguides til nogle af vores mest popul\u00e6re destinationer. Du finder det online Inflight-magasin p\u00e5 vores hjemmeside eller ved at klikke her: http://bit.ly/1cH4QWm. God l\u00e6selyst!", "id": "430966480253907_672694479414438", "created_time": "2013-07-01T10:43:19+0000"}, {"message": "Efter en flyvetur p\u00e5 8 timer og 20 minutter er en stor fugl ankommet til Oslo her til formiddag! Se billeder af vores f\u00f8rste 787 Dreamliner ved landing i den norske hovedstad.", "id": "430966480253907_672158439468042", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: F\u00f8rste 787 Dreamliner ankommer til Oslo \u2014 at Oslo Lufthavn Gardermoen.", "created_time": "2013-06-30T11:06:56+0000"}, {"message": "Foto: Chris Raezer", "id": "430966480253907_671320256218527", "story": "Norwegian added 6 new photos to the album: F\u00f8rste 787 Dreamliner \u2014 in Seattle, Washington.", "created_time": "2013-06-28T17:30:37+0000"}, {"message": "Det er store sommerferierejsedag i K\u00f8benhavns Lufthavn! Men hvor tager danskerne p\u00e5 ferie i \u00e5r? F\u00e5 svaret her http://bit.ly/1akAwUD. Go' tur til jer, der skal af sted!\r\n\r\nFoto: Kristin S. Lillerud", "id": "430966480253907_671133752903844", "created_time": "2013-06-27T22:15:00+0000"}, {"message": "Vi er altid p\u00e5 udkig efter nye m\u00e5der at g\u00f8re vores operation endnu mere effektiv. Lige nu er vi eksempelvis i gang med at skifte t\u00e6pperne ud i hele flyfl\u00e5den. Hvor t\u00e6pperne lige nu er af uld, bliver de fremover af 100 procent nylon. Kan I g\u00e6tte hvorfor?", "id": "430966480253907_670738889609997", "created_time": "2013-06-27T12:06:05+0000"}, {"message": "P\u00e5 en skala fra 1-10, hvor 10 er \u201d\u00c5rh ja, jeg ville \u00f8nske, jeg skulle af sted lige nu!\u201d og 1 er \u201dPuha nej, jeg elsker regnvejr og bl\u00e6st\u201d, hvor meget ville du s\u00e5 sidde her?", "id": "430966480253907_670310462986173", "created_time": "2013-06-26T14:23:04+0000"}, {"message": "Go' morgen og en hilsen fra cockpittet p\u00e5 dagens f\u00f8rste flyvning fra K\u00f8benhavn til Stockholm. Ha' en fin tirsdag. Roger, over and out.", "id": "430966480253907_669606503056569", "created_time": "2013-06-25T07:15:22+0000"}, {"message": "Sidste nyt: Vi er netop blevet informereret om, at der vil v\u00e6re ekstra aktivitet i luftrummet over Bloksbjerg her til aften. Det skulle eftersigende v\u00e6re lidt af en heksekedel deroppe. Rigtig god Skt. Hans!", "id": "430966480253907_668692969814589", "created_time": "2013-06-23T15:49:49+0000"}, {"message": "Vi har samlet en del af familien og er ved at v\u00e6re klar til weekend. Ha\u2019 en rigtig god en af slagsen!\r\n\r\nFoto: Kristin S. Lillerud", "id": "430966480253907_667561546594398", "created_time": "2013-06-21T15:10:01+0000"}, {"message": "Vi har en stor nyhed, vi gerne vil dele med jer: Norwegian er k\u00e5ret til Europas bedste lavprisselskab! Tusind tak til alle, der har stemt p\u00e5 os og flyver med os. Velkommen om bord igen snart. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/11LYFet", "id": "430966480253907_665968820087004", "created_time": "2013-06-18T02:55:00+0000"}, {"message": "Hvilken europ\u00e6isk sev\u00e6rdighed ville du helst bes\u00f8ge?", "id": "430966480253907_665083920175494", "created_time": "2013-06-16T17:53:00+0000"}, {"created_time": "2013-06-14T16:33:52+0000", "id": "430966480253907_663988053618414", "story": "Norwegian added 3 new photos to the album: Her flyver vores f\u00f8rste 787 Dreamliner for f\u00f8rste gang \u2014 in Seattle, Washington."}, {"message": "Vasket og klargjort. Dansk polarforsker klar til nye eventyr!", "id": "430966480253907_663333337017219", "created_time": "2013-06-13T06:00:00+0000"}, {"message": "P\u00e5 grund af strejke i Frankrig m\u00e5 vi desv\u00e6rre aflyse nogle flygninger i dag. Derudover vil flere flygninger til Spanien, som flyver via fransk luftrum, blive kraftig forsinket. Vi beklager p\u00e5 det st\u00e6rkeste at dette g\u00e5r ud over vores rejsende. Dem som bliver ber\u00f8rt, vil f\u00e5 direkte besked fra os. Check for \u00f8vrigt status p\u00e5 din flygning her: https://www.norwegian.com/dk/Kundeservice/er-flyet-i-rute/", "id": "430966480253907_662710157079537", "created_time": "2013-06-12T11:40:14+0000"}, {"message": "Prins Henrik har f\u00f8dselsdag, og landsholdet spiller en vigtig fodboldkamp i Parken i aften. Der er nok at flage for \u2013 bare sp\u00f8rg Karen ;-)", "id": "430966480253907_662294113787808", "created_time": "2013-06-11T13:43:57+0000"}, {"message": "Jeg medbringer ALTID ________ p\u00e5 ferien?", "id": "430966480253907_661775440506342", "created_time": "2013-06-10T14:13:22+0000"}, {"message": "Stort tillykke med brylluppet til Sveriges Prinsesse Madeleine og Chris O\u2019Neill! Deres s\u00f8de forlovelsesfilm, kan du se her. http://vimeo.com/52100073 \nVi valgte ogs\u00e5 at markere, at svenskerne for et par uger siden k\u00e5rede os til Sveriges bedste flyselskab. Se vores film her:", "id": "430966480253907_660685407282012", "created_time": "2013-06-07T23:28:00+0000"}, {"message": "Nye fly, en effektiv organisation og international ekspansion. Det er helt n\u00f8dvendigt for at v\u00e6re konkurrencedygtig i fremtiden. P\u00e5 den m\u00e5de kan sikre vores ansattes arbejdspladser og fortsat tilbyde attraktive billetpriser. Vi har lavet en lille film, som forklarer Norwegians strategi. Se den her: http://bit.ly/11wv5N0", "id": "430966480253907_660277563989463", "created_time": "2013-06-07T00:52:00+0000"}, {"message": "Vi havde ny passagerrekord i maj, hvor n\u00e6sten 1,9 millioner passagerer fl\u00f8j med os! Tusind tak til jer alle sammen. Vi gl\u00e6der os til igen at byde jer samt nye passagerer velkommen om bord. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/14yTcZq", "id": "430966480253907_659765880707298", "created_time": "2013-06-06T06:18:42+0000"}, {"message": "Det er fars dag i morgen. Hvorhen ville du overraskske din far, mand eller k\u00e6reste med en spontan rejse til? Klik her for lidt inspiration: http://bit.ly/PBjgBH.", "id": "430966480253907_658830720800814", "created_time": "2013-06-04T11:03:55+0000"}, {"message": "Bloggerne The Meat er p\u00e5 et weekendbes\u00f8g i Liverpool. L\u00e6s om deres oplevelser og se en masse flotte billeder fra den vestengelske by her: http://bit.ly/ZmgYJm og http://bit.ly/11NuWq8", "id": "430966480253907_657755454241674", "created_time": "2013-06-02T03:56:00+0000"}, {"message": "Vi kan fejre 75-flys jubil\u00e6um! Vores nyeste tilf\u00f8jelse hedder LN-NID og slutter sig til de 74 andre i fl\u00e5den. Her ses flyet p\u00e5 Boeing-fabrikken i Seattle f\u00f8r afgang mod Oslo. LN-NID kommer til at flyve rundt i hele vores rutenet. Velkommen om bord og rigtig god weekend!", "id": "430966480253907_656488467701706", "story": "Norwegian added 3 new photos to the album: Norwegians fly nummer 75.", "created_time": "2013-05-31T07:50:45+0000"}, {"message": "New York, New York! Vi har netop sendt de allerf\u00f8rste passagerer af sted til The Big Apple fra Oslo. For kort tid siden kunne administrerende direkt\u00f8r Bj\u00f8rn Kjos klippe det r\u00f8de b\u00e5nd og \u00e5bne vores f\u00f8rste langdistancerute officielt. Til efter\u00e5ret starter vi ogs\u00e5 direkte langdistanceflyvninger fra K\u00f8benhavn, n\u00e5r vi \u00e5bner til Fort Lauderdale i Florida!", "id": "430966480253907_656187714398448", "created_time": "2013-05-30T16:45:42+0000"}, {"message": "Hvem ville du tage med p\u00e5 en getaway til byernes by?", "id": "430966480253907_655637961120090", "created_time": "2013-05-29T15:36:45+0000"}, {"message": "\"A Room with a View\". B\u00e5de en filmtitel og beskrivelse af cockpittet i et fly.", "id": "430966480253907_654582104559009", "created_time": "2013-05-27T14:25:50+0000"}, {"message": "N\u00e6vn den f\u00f8rste destination du kommer til at t\u00e6nke p\u00e5?", "id": "430966480253907_653455228005030", "created_time": "2013-05-25T13:14:57+0000"}, {"message": "Du har sikkert brugt paraplyen til venstre i dag. Men kunne du ogs\u00e5 bruge den til h\u00f8jre?", "id": "430966480253907_651999341483952", "created_time": "2013-05-22T13:48:31+0000"}, {"message": "Musik kan have en beroligende effekt, hvis du er nerv\u00f8s for at flyve. Derfor har streamingtjenesten Spotify lavet en liste med afslappende musik, du kan have liggende p\u00e5 musikafspilleren. Klik p\u00e5 linket og h\u00f8r sangene: http://spoti.fi/13HYZ1F \r\nNB: Du skal have en Spotify-konto for at h\u00f8re musikken.", "id": "430966480253907_651603758190177", "created_time": "2013-05-21T04:12:00+0000"}, {"message": "Stort tillykke herfra til Emmelie de Forest og Danmark, der i g\u00e5r fl\u00f8j helt til tops p\u00e5 den europ\u00e6iske musikscene.", "id": "430966480253907_650507181633168", "created_time": "2013-05-19T09:35:08+0000"}, {"message": "Svaret p\u00e5 g\u00e5rsdagens quiz var selvf\u00f8lgelig Alexanderplatz i Berlin, som I alle g\u00e6ttede. God fredag aften og pinseweekend!", "id": "430966480253907_649852858365267", "created_time": "2013-05-17T18:58:46+0000"}, {"message": "Vi har zoomet ind p\u00e5 et sted i en europ\u00e6isk storby. Kan I g\u00e6tte, hvor vi er henne?", "id": "430966480253907_649273745089845", "created_time": "2013-05-16T12:11:41+0000"}, {"message": "Guten Tag og Hola! Vi udvider igen og \u00e5bner nu ruter fra Hamborg, K\u00f8ln og M\u00fcnchen til en r\u00e6kke spanske feriem\u00e5l. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/ZYwBUD", "id": "430966480253907_648356671848219", "created_time": "2013-05-14T18:17:37+0000"}, {"message": "Vi har starter et nyt, sp\u00e6ndende Dreamliner-samarbejde med Virgin Atlantic! L\u00e6s mere her: http://bit.ly/13UvetC", "id": "430966480253907_647686018581951", "created_time": "2013-05-13T15:23:48+0000"}, {"message": "Det er mors dag p\u00e5 s\u00f8ndag. Hvilket rejsem\u00e5l ville frembringe s\u00e5dan et smil p\u00e5 din mors, kone eller k\u00e6restes l\u00e6ber?", "id": "430966480253907_645832468767306", "created_time": "2013-05-10T14:15:48+0000"}, {"message": "Det er ikke kristi, men det er i hvert fald himmelfart! Ha\u2019 en god fridag.", "id": "430966480253907_645139412169945", "created_time": "2013-05-09T08:45:21+0000"}, {"message": "Hvad ville du opleve i Norden? \r\nLige nu har vi udsalg p\u00e5 vores indenrigs- og nordiske destinationer. Du skal bestille senest i morgen. Rejseperiode er mellem 17. maj og 31. august. K\u00f8b din billet her: http://bit.ly/10oUDNh.", "id": "430966480253907_644570662226820", "created_time": "2013-05-08T00:03:00+0000"}, {"message": "I april fl\u00f8j 1.710.279 passagerer med os, en stigning p\u00e5 27 procent sammenlignet med april sidste \u00e5r! Tusind tak til hver og en af jer. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/17H7Wcm", "id": "430966480253907_643540282329858", "created_time": "2013-05-06T07:12:32+0000"}, {"message": "Min n\u00e6ste ferie g\u00e5r til _______?", "id": "430966480253907_643241772359709", "created_time": "2013-05-05T16:18:32+0000"}, {"message": "Metroxpress skriver i dag, at danske souvenirs som klaphatte og k\u00f8leskabsmagneter ikke er cool nok. Men hvad med de udenlandske souvenirs \u2013 er der noget bestemt, du bare skal have med hjem fra din ferie?", "id": "430966480253907_642169909133562", "created_time": "2013-05-02T23:02:00+0000"}, {"message": "Fremover donerer vi 1 krone fra hver vandflaske solgt om bord til UNICEF\u2019s vandprojekter verden over. Tak til alle, som flyver med os og st\u00f8tter UNICEF. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_641739542509932", "created_time": "2013-05-02T12:00:08+0000"}, {"created_time": "2013-05-01T15:03:34+0000", "id": "430966480253907_641337135883506", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi \u00f8nsker dig en tip, top tirsdag!", "id": "430966480253907_640727882611098", "created_time": "2013-04-30T09:09:48+0000"}, {"message": "F\u00f8lg pilene. Like, hvis du ville \u00f8nske, at din n\u00e6ste uge s\u00e5 s\u00e5dan ud! God s\u00f8ndag.", "id": "430966480253907_639751336042086", "created_time": "2013-04-28T01:47:00+0000"}, {"message": "Det kan v\u00e6re rigtig sp\u00e6ndende at h\u00f8re om andres ferier. Det er bare temmelig meget federe at fort\u00e6lle om sin egen!", "id": "430966480253907_638416396175580", "created_time": "2013-04-25T06:00:02+0000"}, {"message": "Se med fra cockpittet i et af vores fly! Her f\u00e5r du et eksklusivt kig bag kulisserne under takeoff.", "id": "430966480253907_10151585094701385", "created_time": "2013-04-24T07:06:19+0000"}, {"message": "\u201dDet er m\u00e5ske bare en anelse morsommere at sidde derude og l\u00e6nges hjem, end at sidde derhjemme og l\u00e6nges ud\u2026\u201d", "id": "430966480253907_636966342987252", "created_time": "2013-04-21T18:51:08+0000"}, {"message": "I havde mange gode bud p\u00e5, hvilken halehelt vi havde gemt i g\u00e5r. Det rigtig svar er den danske filosof S\u00f8ren Kierkegaard, der regnes som fader til Eksistentialismen. Kirkegaard kan ses p\u00e5 flyet LN-DYH. Du kan l\u00e6se mere om alle vores danske halehelte her: http://bit.ly/QIVXWB.", "id": "430966480253907_636378503046036", "created_time": "2013-04-20T10:43:51+0000"}, {"message": "Her er en lille fredagsquiz. Bag sp\u00f8rgsm\u00e5lstegnet gemmer sig en af vores danske halehelte \u2013 kan du g\u00e6tte hvem? Svaret kommer i morgen. Her er tre ledetr\u00e5de: \r\n\r\n1) Denne halehelt var en del af en stor s\u00f8skendeflok\r\n2) Denne halehelt siges at v\u00e6re fader til en -isme\r\n3) Denne halehelt ligger begravet i K\u00f8benhavn\r\n\r\nRigtig god weekend, n\u00e5r du kommer dertil:-)", "id": "430966480253907_635962269754326", "created_time": "2013-04-19T11:06:10+0000"}, {"message": "I dag fremlagde vi et af vores bedste f\u00f8rstekvartalsresultater; en forbedring p\u00e5 238 millioner kroner! Tusind tak til alle vores passagerer \u2013 vi ser frem til at byde jer velkommen om bord igen snart. Se mere her: http://bit.ly/YYYFer \r\n\r\nFoto: \u00a9 Geir L\u00f8vbugt", "id": "430966480253907_635512573132629", "created_time": "2013-04-18T09:26:35+0000"}, {"message": "\u2018Jan the man\u2019 kalder de ham derovre. Den tidligere danske landsholdspiller Jan M\u00f8lby kom til Liverpool FC i \u201984, spillede i klubben i 12 \u00e5r, og bor i dag stadig i byen. Klik p\u00e5 linket og f\u00e5 M\u00f8lbys fem tips til oplevelser i Liverpool: http://bit.ly/14vEKqQ.\r\n\r\nFoto: \u00a9 Ray Farley", "id": "430966480253907_635236333160253", "story": "Norwegian at Liverpool John Lennon Airport.", "created_time": "2013-04-17T15:00:02+0000"}, {"message": "Har du nogensinde t\u00e6nkt p\u00e5, hvordan det ser ud, n\u00e5r vores LN-NGA holder ved gate A45 efter landing i Oslo p\u00e5 en t\u00e5get tirsdag morgen midt i april? Hvis ja, giver vi dig svaret her:-) Rigtig god dag!", "id": "430966480253907_634674143216472", "created_time": "2013-04-16T06:52:55+0000"}, {"message": "En rigtig god eftermiddag mine damer og herrer. P\u00e5 vegne af kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller og hans bes\u00e6tning \u00f8nsker vi dem velkommen om bord hos os p\u00e5 denne flyvning ud i Europa. Vi er ved at v\u00e6re klar til afgang. Er I?", "id": "430966480253907_633850719965481", "created_time": "2013-04-14T10:37:06+0000"}, {"message": "At se p\u00e5 fly er fascinerende. At v\u00e6re med om bord er bare fantastisk! Rigtig god weekend.", "id": "430966480253907_632989176718302", "created_time": "2013-04-12T12:40:02+0000"}, {"message": "\u266b Look at me, I\u2019m riding high, I\u2019m the airborne master of the sky. And everything beneath me seems to fade, without a trace, without a shade. And I go uuuh, uuuh, uuuh ___________\u266a \u266c", "id": "430966480253907_632042330146320", "created_time": "2013-04-10T08:40:01+0000"}, {"message": "P\u00e5 vej til Oslo i g\u00e5r morges fangede vi lidt af K\u00f8benhavn, der titter frem under det tynde skyd\u00e6kke. Hvilken by, synes du, har v\u00e6ret mest sp\u00e6ndende at se fra luften?", "id": "430966480253907_631521096865110", "created_time": "2013-04-09T10:00:01+0000"}, {"message": "I fredags indviede vi vores nye rute til Liverpool og her fik passagererne sig noget af en overraskelse! Da de landede i Liverpool, blev de m\u00f8dt af den tidligere danske landsholdsspiller og Liverpool FC-legende Jan M\u00f8lby, som stod klar til autografskrivning og fotografering. Du kan l\u00e6se mere ved at klikke p\u00e5 linket her: http://bit.ly/10MT9qP.", "id": "430966480253907_630958593588027", "story": "Norwegian added 7 new photos to the album: Indvielse af Liverpool-rute \u2014 at Liverpool John Lennon Airport.", "created_time": "2013-04-08T13:10:54+0000"}, {"message": "Lige nu tester CNN europ\u00e6iske lavprisselskaber, og her kan du se vores forel\u00f8bige dom. Programmet sendes p\u00e5 CNN International i morgen aften kl. 20 dansk tid. Du kan l\u00e6se mere ved at klikke her: http://bit.ly/11EZ19H. Ha' en flyvende s\u00f8ndag!", "id": "430966480253907_630384756978744", "created_time": "2013-04-07T11:50:01+0000"}, {"message": "I dag er sidste chance for at bestille de meget billige billetter til Split for bare 199,- enkeltbillet. Rejseperioden er 13. april - 27.april. Klik p\u00e5 linket for at bestille: http://bit.ly/Yxkvoc. Velkommen om bord.", "id": "430966480253907_430235933734399", "created_time": "2013-04-05T12:05:18+0000"}, {"message": "Facebooktilbud til Kroatien! Nu giver vi alle vores Facebook-venner mulighed for at komme p\u00e5 en for\u00e5rsgetaway til Split. Fra K\u00f8benhavn har vi priser fra bare 199,- enkelbillet. Tilbuddet g\u00e6lder i dag og i morgen, og rejseperioden er 13. april \u2013 27. april. Klik p\u00e5 linket for at bestille: http://bit.ly/Yxkvoc. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_628834660467087", "created_time": "2013-04-04T07:30:02+0000"}, {"created_time": "2013-04-03T10:20:31+0000", "id": "430966480253907_628460987171121", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Foto: \u00a9 Atle Straume", "id": "430966480253907_628454540505099", "story": "Norwegian added 6 new photos to the album: Norwegian 787 Dreamliner.", "created_time": "2013-04-03T09:53:48+0000"}, {"message": "2. p\u00e5skedag i 10 kilometers h\u00f8jde! S\u00e5 smukt s\u00e5 det ud, da kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller med bes\u00e6tning og passagerer fl\u00f8j over de franske Alper p\u00e5 vej til Nice i g\u00e5r. I baggrunden kan du se Mont Blanc.", "id": "430966480253907_628172150533338", "created_time": "2013-04-02T16:20:01+0000"}, {"message": "Nogle ting \u00e6ndrer vi aldrig p\u00e5! Som I g\u00e6ttede, var g\u00e5rsdagens nyhed selvf\u00f8lgelig en aprilsnar:-)\r\n\r\nFoto: \u00a9 Kristin S. Lillerud", "id": "430966480253907_628014130549140", "created_time": "2013-04-02T08:00:01+0000"}, {"message": "Har du t\u00e6nkt over, hvor din nabo skulle hen p\u00e5 p\u00e5skeferie? Her kan du se vores mest popul\u00e6re ruter i p\u00e5sken. Klik p\u00e5 linket her: http://bit.ly/120hAnb.", "id": "430966480253907_626619590688594", "created_time": "2013-03-30T12:20:01+0000"}, {"created_time": "2013-03-27T11:06:35+0000", "id": "430966480253907_625326280817925", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi \u00f8nsker alle vores venner en rigtig god p\u00e5ske! Er der nogen, der skal holde p\u00e5skeferie ude i Europa?", "id": "430966480253907_625287490821804", "created_time": "2013-03-27T08:30:01+0000"}, {"message": "Skal du p\u00e5 p\u00e5skeferie med os? Nu kan du leje film og tv-serier p\u00e5 alle vores fly med WiFi! Du kan se det hele p\u00e5 din smartphone, tablet eller b\u00e6rbar computer. Vi er de f\u00f8rste i Europa med denne tjeneste. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/10fo28t. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_624958760854677", "created_time": "2013-03-26T15:00:02+0000"}, {"message": "For\u00e5ret lader vente p\u00e5 sig, men K\u00f8benhavns Lufthavn er stadig smuk i snevejr, ik\u2019? ;-)\r\n\r\nFoto: \u00a9 Arne V. Petersen", "id": "430966480253907_622478047769415", "created_time": "2013-03-21T14:51:51+0000"}, {"message": "Nu giver vi alle vores Facebook-venner et helt eksklusivt tilbud. Tag en smuttur til Milano fra K\u00f8benhavn for kun 199,- enkeltbillet! Tilbuddet g\u00e6lder fra i dag og frem til p\u00e5 mandag. Rejseperioden er fra 16. april til 31. juli. Klik p\u00e5 linket her for at bestille din tur: http://bit.ly/15pkVwb.", "id": "430966480253907_621931077824112", "created_time": "2013-03-20T07:54:55+0000"}, {"message": "Sne i Danmark og sne p\u00e5 bjergtoppene i det nordlige Italien. S\u00e5dan et smukt syn m\u00f8dte passagerer og bes\u00e6tning p\u00e5 DY3738 i morges under indflyvningen til Milano. Rigtig god tirsdag aften:-)", "id": "430966480253907_621671034516783", "created_time": "2013-03-19T16:50:29+0000"}, {"message": "I sidste uge vandt Henrik Priebe Hold en konkurrence her p\u00e5 Facebook om en tur med vores topchef Bj\u00f8rn Kjos samt en forl\u00e6nget weekend i Oslo. Henrik havde en rigtig god tur, og her kan du l\u00e6se, hvordan han oplevede m\u00f8det med Norwegian-chefen:  \r\n\r\n\u201dVi havde en rigtig hyggelig flyvetur sammen, hvor vi blandt andet snakkede om entrepren\u00f8rskab og hans historie ved Norwegian. Bj\u00f8rn Kjos holdt specielt fast i to ting, n\u00e5r det kom til uddannelse og entrepren\u00f8rskab. Han mener, at alle kan fejle, men at man skal turde tage beslutninger og ansvar. For det andet mener han, at man skal f\u00f8lge sine dr\u00f8mme. Det har han selv gjort, og det har f\u00f8rt ham til, hvor han er i dag,\u201d fort\u00e6ller Henrik.", "id": "430966480253907_621511111199442", "created_time": "2013-03-19T09:18:34+0000"}, {"message": "S\u00e5 flot s\u00e5 det ud, da LN-NOY med den danske polarforsker Knud Rasmussen p\u00e5 haleroret i g\u00e5r fl\u00f8j ind til en europ\u00e6isk lufthavn. Kan du g\u00e6tte, hvor vi er?", "id": "430966480253907_620728454611041", "story": "Norwegian added 3 new photos to the album: G\u00e6t en destination?", "created_time": "2013-03-17T15:28:54+0000"}, {"message": "Fra 29. November begynder vi at flyve til Fort Lauderdale i Florida. Her kan man blandt andet opleve Disney World, Everglades og Key West inden for kort afstand. \r\nHvad ville du opleve i Florida?", "id": "430966480253907_620135104670376", "created_time": "2013-03-16T10:25:30+0000"}, {"created_time": "2013-03-14T12:08:49+0000", "id": "430966480253907_619269494756937", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "NYHED! Vi \u00e5bner til Fort Lauderdale i Florida direkte fra K\u00f8benhavn!! F\u00f8rste flyvning er den 29. november med priser fra 1.499,- enkeltbillet. Du kan bestille din rejse her: http://bit.ly/Qu8GgK. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord p\u00e5 vores f\u00f8rste langdistancerute fra K\u00f8benhavn!", "id": "430966480253907_619246191425934", "created_time": "2013-03-14T10:50:00+0000"}, {"message": "S\u00e5 er der en dag tilbage! I morgen pr\u00e6senterer vi en langdistancenyhed. F\u00f8lg med.", "id": "430966480253907_618809078136312", "created_time": "2013-03-13T09:23:13+0000"}, {"message": "De seneste dage har vi postet nogle tal her p\u00e5 Facebook. Vi afsl\u00f8rer snart, hvad disse betyder. Kan du g\u00e6tte det?", "id": "430966480253907_618408884842998", "created_time": "2013-03-12T11:00:53+0000"}, {"created_time": "2013-03-11T12:46:26+0000", "id": "430966480253907_617954604888426", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"created_time": "2013-03-10T11:19:01+0000", "id": "430966480253907_617277921622761", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"created_time": "2013-03-09T10:00:01+0000", "id": "430966480253907_616667848350435", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"message": "Vinderen af en tur med Norwegians topchef Bj\u00f8rn Kjos er fundet! Det blev 18-\u00e5rige Henrik Priebe Hold, der sammen med en ven, skal m\u00f8de Norwegian-chefen og f\u00e5r en forl\u00e6nget weekend i Oslo. Henrik blev b\u00e5de glad og overrasket over nyheden. Vi \u00f8nsker rigtig god tur! Klik p\u00e5 linket og se Henriks begrundelse for, hvorfor han skulle m\u00f8de Bj\u00f8rn Kjos: http://bit.ly/YQParR", "id": "430966480253907_616208911729662", "created_time": "2013-03-08T14:05:23+0000"}, {"created_time": "2013-03-08T11:11:22+0000", "id": "430966480253907_616127898404430", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "1.254.643 fl\u00f8j i februar med Norwegian. Det er vi rigtig glade for, s\u00e5 tusind tak til jer alle! Flyet her er i \u00f8vrigt vores splinternye 737-800, som hedder LN-NGJ. Det er vores 6. nye fly bare i \u00e5r! http://bit.ly/YWENVJ", "id": "430966480253907_615004811850072", "created_time": "2013-03-06T09:14:01+0000"}, {"message": "Vi gl\u00e6der os alle sammen til at byde velkommen om pr\u00e6cis en m\u00e5ned! Kan I g\u00e6tte hvilken ny destination, der er tale om?", "id": "430966480253907_614606438556576", "created_time": "2013-03-05T13:07:57+0000"}, {"message": "Vind en flyvetur med Norwegian-chef Bj\u00f8rn Kjos og en forl\u00e6nget weekend i Oslo med en rejsepartner! Det eneste du skal g\u00f8re, er at fort\u00e6lle os, hvorfor det lige netop er dig, der skal m\u00f8de Bj\u00f8rn Kjos. Klik p\u00e5 linket og giv din begrundelse. \r\n\r\nDeltag i konkurrencen her: http://on.fb.me/XEUAdb \r\n\r\nNB: Skriv ikke din begrundelse her p\u00e5 Facebook, men via linket. Hvis linket ikke virker fra en telefon eller tablet, s\u00e5 benyt en computer.", "id": "430966480253907_613585005325386", "created_time": "2013-03-04T16:33:29+0000"}, {"message": "Endnu en dag med smukt vejr i vente! S\u00e5 flot s\u00e5 det ud i g\u00e5r eftermiddag over Storeb\u00e6lt, da et af vores fly var p\u00e5 vej hjem mod K\u00f8benhavn. Ha\u2019 en dejlig mandag:-)", "id": "430966480253907_613421335341753", "created_time": "2013-03-04T08:28:08+0000"}, {"message": "N\u00e5r enden er god, er alting godt.", "id": "430966480253907_613111912039362", "created_time": "2013-03-03T16:58:27+0000"}, {"message": "God fredag for\u00e5rsformiddag! Dagene bliver l\u00e6ngere, vejret bliver varmere, og man kan let dr\u00f8mme sig v\u00e6k p\u00e5 en lille getaway. Hvor ville du gerne hen og nyde for\u00e5ret?", "id": "430966480253907_611798745504012", "created_time": "2013-03-01T10:39:22+0000"}, {"message": "Vind en tur med Norwegians topchef Bj\u00f8rn Kjos! Deltag i konkurrencen om en forl\u00e6nget weekend for to personer i Norges smukke hovedstad, Oslo med tre overnatninger p\u00e5 det l\u00e6kre Radisson Blu Plaza Hotel Oslo. P\u00e5 flyveturen fra K\u00f8benhavn til Oslo sidder du sammen med Norwegians karismatiske topchef Bj\u00f8rn Kjos. Han har v\u00e6ret vidt omkring og har en fortid som b\u00e5de jagerpilot, jurist og ogs\u00e5 bestsellerforfatter. Her f\u00e5r du mulighed for at sp\u00f8rge ham om lige det, du er interesseret i at vide om Norwegian, luftfartsbranchen eller m\u00e5ske om Kjos selv. \r\n\r\nMen hvorfor er det lige dig, der skal vinde turen med Bj\u00f8rn Kjos? Klik p\u00e5 linket og giv din begrundelse. S\u00e5 kan det v\u00e6re, det bliver dig og en rejsepartner, der skal af sted. \r\n\r\nDeltag i konkurrencen her: http://on.fb.me/XEUAdb   \r\n\r\nNB. Skriv ikke din begrundelse her p\u00e5 Facebook, men via linket. Hvis linket ikke virker fra din telefon eller tablet, s\u00e5 benyt en computer.", "id": "430966480253907_611381288879091", "created_time": "2013-02-28T14:36:31+0000"}, {"message": "Fra kabinen i DY3221 her til morgen \u00f8nsker vi jer en rigtig god tirsdag!", "id": "430966480253907_610299872320566", "created_time": "2013-02-26T08:42:16+0000"}, {"message": "S\u00e5 blev det mandag igen. Mange er p\u00e5 vej p\u00e5 job. Vi er p\u00e5 vej ud i Europa!", "id": "430966480253907_609781912372362", "created_time": "2013-02-25T06:50:02+0000"}, {"message": "Hvis vi var med i X Factor i aften, ville vi synge \u201dFly on The Wings of Love\u201d. Hvad ville du synge?", "id": "430966480253907_608471425836744", "created_time": "2013-02-22T14:30:02+0000"}, {"message": "Vi har f\u00e5et endnu en dansk halehelt. Denne gang er det fysikeren H.C. \u00d8rsted, der fra haleroret af LN-NGF skal spejde ud over Europa fra 10 kilometers h\u00f8jde. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/154E6xd. Ha' en flyvende dag!", "id": "430966480253907_607478152602738", "created_time": "2013-02-20T09:37:15+0000"}, {"message": "Jeg ville \u00f8nske, jeg l\u00e5 her sammen med ________?", "id": "430966480253907_607039879313232", "created_time": "2013-02-19T08:38:21+0000"}, {"message": "\u266a\u266cDer var en, der var to, der var tre, der var fire, der var fem p\u00e5 flyvetur\u266b\u2669 Her er LN-NGI vores sidst ankomne tilf\u00f8jelse til familien og femte splinternye fly i \u00e5r! Velkommen om bord:-) \n\nFoto \u00a9 Atle Straume", "id": "430966480253907_606007769416443", "created_time": "2013-02-17T10:18:37+0000"}, {"message": "I dag fremlagde vi et \u00e5rsresultat p\u00e5 623 millioner norske kroner i 2012 \u2013 en forbedring p\u00e5 457 millioner fra \u00e5ret f\u00f8r! Hele 17,7 millioner passagerer fl\u00f8j med Norwegian sidste \u00e5r. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/XCWmay. Var du med os i 2012?\r\n\r\nFOTO: \u00a9 Kristin S. Lillerud", "id": "430966480253907_604952786188608", "created_time": "2013-02-15T10:32:42+0000"}, {"message": "Happy Valentine's Day!", "id": "430966480253907_604319669585253", "created_time": "2013-02-14T06:40:01+0000"}, {"created_time": "2013-02-12T12:55:54+0000", "id": "430966480253907_603434846340402", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Det kan godt v\u00e6re, at det ofte er m\u00f8rkt og gr\u00e5t hernede. Men historien er en lidt anden over skyerne \u2013 se med her fra cockpittet af et Norwegian-fly.", "id": "430966480253907_10151432934046385", "created_time": "2013-02-11T15:05:46+0000"}, {"message": "N\u00e5r Messi rejser med Norwegian, sidder han helst p\u00e5 1D. Har du et yndlingss\u00e6de?", "id": "430966480253907_601829416500945", "created_time": "2013-02-09T11:30:23+0000"}, {"message": "\u266bFastelavn er mit navn\u266a Kan I lide vores udkl\u00e6dning?", "id": "430966480253907_601390406544846", "created_time": "2013-02-08T14:44:53+0000"}, {"message": "Boeing har varslet om en mulig forsinkelse p\u00e5 Norwegians f\u00f8rste Dreamliner. En eventuel forsinkelse er uden for vores kontrol, men over for alle vores passagerer m\u00e5 vi beklage, at Dreamlineren muligvis ikke er klar til opstart. Vi vil imidlertid stadig flyve vores passagerer til og fra New York og Bangkok til trods for dette. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/WSRpOB", "id": "430966480253907_431357416942873", "created_time": "2013-02-08T08:32:23+0000"}, {"message": "Ser du dobbelt? Bare tag det roligt, den er god nok. I denne uge f\u00e5r vi nemlig hele to splinternye 737-800! Tag rigtig godt imod LN-NIE og LN-NIF, som her ses p\u00e5 fabrikken i Seattle. LN-NIE f\u00e5r en dansk halehelt. Kan du g\u00e6tte hvilken?", "id": "430966480253907_600773556606531", "created_time": "2013-02-07T09:54:28+0000"}, {"message": "I januar rejste over 1,2 millioner passagerer med os. Det er vi meget glade for, s\u00e5 tusind tak til alle! Vi gl\u00e6der os til at byde velkommen om bord igen! Er der nogen af jer, der g\u00e5r med rejseplaner?", "id": "430966480253907_600245429992677", "created_time": "2013-02-06T07:36:04+0000"}, {"message": "Optagelser fra i Kastrup morges, da DY3221 satte kursen mod Oslo.", "id": "430966480253907_599877653362788", "story": "Norwegian at Copenhagen Airport (CPH).", "created_time": "2013-02-05T13:12:15+0000"}, {"message": "Vil du se min smukke hale? http://bit.ly/QIVXWB", "id": "430966480253907_598917590125461", "created_time": "2013-02-03T15:18:37+0000"}, {"message": "Vi m\u00e5 ogs\u00e5 indr\u00f8mme brug af pr\u00e6stationsfremmende midler. Vi har netop lanceret video-on-demand, hvor du kan leje film og se tv om bord p\u00e5 din computer, tablet eller telefon. Derudover m\u00e5 vi selvf\u00f8lgelig tilst\u00e5 gratis WiFi, Direct to gate og Fast track, som vi ogs\u00e5 godt er klar over, giver en markant bedre rejseoplevelse. Vi h\u00e5ber, I kan tilgive os!", "id": "430966480253907_597914630225757", "created_time": "2013-02-01T16:50:20+0000"}, {"message": "Modeugen er ogs\u00e5 i gang hos os: Her er vores smukke LN-DYD p\u00e5 vej ned af runway\u2019en kl\u00e6dt i en elegant, hvid heldragt kombineret med en klassisk, r\u00f8d top. For en perfekt finish er outfittet krydret med motivet af en verdenskendt, dansk forfatter. Hvad synes I?", "id": "430966480253907_596665690350651", "created_time": "2013-01-30T09:59:23+0000"}, {"message": "Porsche har dem i racerbilerne, Real Madrid har dem p\u00e5 udskiftningsb\u00e6nken og vi har dem i flyene. L\u00e6kre Recaro-l\u00e6ders\u00e6der! Kan I lide dem?", "id": "430966480253907_595211387162748", "created_time": "2013-01-29T12:28:58+0000"}, {"message": "I de r\u00f8d-hvide farver krydser vi vinger for de danske h\u00e5ndboldherrer. Held og lykke!", "id": "430966480253907_590807114269842", "created_time": "2013-01-27T13:37:41+0000"}, {"message": "Man kan bruge sin weekend p\u00e5 mange m\u00e5der. Nogle skal for eksempel snart om bord p\u00e5 DY5526 til Alicante, hvor der lige nu er mellem 15-20 grader. Vi \u00f8nsker rigtig god tur! Hvad skal I lave i weekenden?", "id": "430966480253907_589645801052640", "created_time": "2013-01-25T09:26:14+0000"}, {"message": "I en tid med m\u00f8rke og kulde dr\u00f8mmer mange sig v\u00e6k til dejlige sommerdestinationer. Hvor dr\u00f8mmer du dig hen? Klik her for at blive inspireret: http://bit.ly/XzKlDk", "id": "430966480253907_588706821146538", "created_time": "2013-01-23T15:47:47+0000"}, {"message": "Tag godt imod den nyeste tilf\u00f8jelse til familien! Vores splinternye 737-800, som har f\u00e5et registreringsnummer LN-NIC, landede i g\u00e5r i Oslo efter en lang tur fra Seattle. Kan I g\u00e6tte, hvor lang tid flyveturen tog?", "id": "430966480253907_588565151160705", "created_time": "2013-01-23T10:04:12+0000"}, {"message": "Godmorgen fra Oslo Gardermoen Lufthavn, hvor DY3221 netop er ankommet fra K\u00f8benhavn. Klar, bl\u00e5 himmel og en temperatur p\u00e5 -20 grader! En frisk start p\u00e5 dagen for vores norske venner;-)", "id": "430966480253907_587952597888627", "created_time": "2013-01-22T08:13:00+0000"}, {"created_time": "2013-01-20T16:59:53+0000", "id": "430966480253907_587053761311844", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"message": "Hvor g\u00e5r \u00e5rets skiferie hen?", "id": "430966480253907_585621801455040", "created_time": "2013-01-18T07:10:02+0000"}, {"created_time": "2013-01-17T08:29:32+0000", "id": "430966480253907_585123194838234", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "R\u00f8gen fra vores nyt\u00e5rsudsalg har n\u00e6sten lagt sig \u2013 men kun n\u00e6sten. I dag er nemlig sidste chance for at finde et super godt tilbud til nogle af vores mange destinationer. Har du ikke allerede bestilt dr\u00f8mmerejsen, kan du m\u00e5ske finde den her: http://bit.ly/133ujGE", "id": "430966480253907_584604844890069", "created_time": "2013-01-16T06:30:01+0000"}, {"message": "Hvad tror du, der er for enden af regnbuen?", "id": "430966480253907_583902288293658", "created_time": "2013-01-14T17:48:53+0000"}, {"message": "Vi h\u00e5ber, at Mikkel Hansen og drengene er lige s\u00e5 flyvende i aften som vores 737-800. Held og lykke!", "id": "430966480253907_582814625069091", "created_time": "2013-01-12T14:00:01+0000"}, {"message": "Billeder fra DY3656, da kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller i g\u00e5r fl\u00f8j passagerer og bes\u00e6tning fra K\u00f8benhavn til Barcelona.", "id": "430966480253907_582715905078963", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: K\u00f8benhavn-Barcelona 11/1-13.", "created_time": "2013-01-12T09:48:42+0000"}, {"message": "S\u00e5 er der igen familiefor\u00f8gelse i Norwegian. Vores lille ny hedder LN-NGH, hun m\u00e5ler 39,5 meter og vejer lidt over 41 tons. Giv hende endelig et like med p\u00e5 vejen:-)", "id": "430966480253907_582181721799048", "created_time": "2013-01-11T06:50:00+0000"}, {"message": "Hvis du tr\u00e6nger til sol og varme \nog byer med masser af charme\nHvis kalenderen er kedelig og tom\ng\u00e5 ind p\u00e5 norwegian.com", "id": "430966480253907_481700171882648", "created_time": "2013-01-10T07:00:01+0000"}, {"message": "I 2012 fl\u00f8j hele 17,7 millioner passagerer med os! Tak til jer alle - vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen i \u00e5r:-) L\u00e6s mere her: http://bit.ly/11fcPZm", "id": "430966480253907_581295361887684", "created_time": "2013-01-09T13:38:03+0000"}, {"message": "S\u00e5 rundede vi et skarpt hj\u00f8rne her p\u00e5 Facebook. Vi i Norwegian vil gerne benytte lejligheden til at sige tusind tak til alle jer, der f\u00f8lger os! Vi er rigtig glade for hver enkelt like, share og kommentar!", "id": "430966480253907_580819658601921", "created_time": "2013-01-08T15:36:10+0000"}, {"message": "Fra cockpittet p\u00e5 flyvningen DY3221 kunne de danske piloter Anders og S\u00f8ren nyde den smukke solopgang i morges, f\u00f8r de landede med passagerer og bes\u00e6tning i Oslo. Kan I lide udsigten?", "id": "430966480253907_580678188616068", "created_time": "2013-01-08T08:51:43+0000"}, {"message": "Her er et instrument fra cockpittet i en Boeing 737-800. Kan I g\u00e6tte, hvad man bruger det til? Et tip er at se p\u00e5 udformningen...", "id": "430966480253907_580303118653575", "created_time": "2013-01-07T15:55:42+0000"}, {"message": "\u201dFerie er, n\u00e5r man pakker syv kufferter, fire b\u00f8rn, to tanter, en svigermor, to hunde og en beost\u00e6r og siger: \u2019Det skal nu blive rart at komme lidt v\u00e6k fra det hele\u2019.\u201d \u2013 Red Skelton", "id": "430966480253907_579637822053438", "created_time": "2013-01-06T08:30:01+0000"}, {"message": "Man er stadig ikke i tvivl, vel? ;)", "id": "430966480253907_578712672145953", "created_time": "2013-01-04T13:05:19+0000"}, {"message": "Vi har f\u00e5et et helt nyt inflight-magasin, der giver dig de bedste historier fra hele vores rutenet. I f\u00f8rste nummer kan du tage med til Svalbard \u2013 en \u00f8gruppe, hvor der findes flere isbj\u00f8rne end mennesker. Du kan ogs\u00e5 m\u00f8de nogle danskere, der vil flyve ud i rummet i en hjemmelavet raket, og s\u00e5 kan du se, hvordan man bygger et snehotel. Alt det og meget mere finder du i stolelommen foran dig p\u00e5 din n\u00e6ste flyvetur. God l\u00e6selyst!", "id": "430966480253907_578234125527141", "created_time": "2013-01-03T16:02:57+0000"}, {"message": "\u266a\u266c Har du nogensinde set K\u00f8benhavn fra en\u2026 737-800? \u266b\u2669 Her er vi om bord p\u00e5 DY3639 under indflyvning til Kastrup i g\u00e5r aftes.", "id": "430966480253907_577650285585525", "created_time": "2013-01-02T15:20:01+0000"}, {"created_time": "2013-01-02T08:53:23+0000", "id": "430966480253907_577511188932768", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi fejrer det nye \u00e5r med et gigantisk nyt\u00e5rsudsalg! Lige nu f\u00e5r du billige billetter til sp\u00e6ndende storbyer og solfyldte strande. Klik her for at bestille din ferie: http://bit.ly/133ujGE. \r\nGod tur:-)", "id": "430966480253907_577510552266165", "created_time": "2013-01-02T08:50:59+0000"}, {"message": "Mange hopper ind i det nye \u00e5r. Vi flyver. Rigtig godt nyt\u00e5r og velkommen om bord i 2013!", "id": "430966480253907_576300342387186", "created_time": "2012-12-31T10:45:58+0000"}, {"message": "Champs-Elysees, Brandenburger Tor eller m\u00e5ske Times Square. Hvor ville du opleve nyt\u00e5rsfyrv\u00e6keriet?", "id": "430966480253907_575401605810393", "created_time": "2012-12-29T17:02:51+0000"}, {"message": "S\u00e5 fik vi igen leveret et splinternyt fly fra Boeing-fabrikken i Seattle! Flyet, der er vores 13. i \u00e5r, f\u00e5r registreringsnummer LN-NGG. Denne gang er haleroret prydet med den norske modstandsmand Gunnar S\u00f8nsteby, der slutter sig til halehelte som H.C. Andersen, Karen Blixen og Tycho Brahe. Du kan l\u00e6se meget mere om alle vores halehelte her http://bit.ly/QIVXWB.", "id": "430966480253907_574668135883740", "created_time": "2012-12-28T08:37:22+0000"}, {"message": "Vi har nu gjort ruten til Marrakech til en hel\u00e5rsrute! Det betyder, at du nu ogs\u00e5 kan nyde den nordafrikanske perle i de dejlige sommerm\u00e5neder. Billetter kan bestilles her: http://bit.ly/VilJBv Nedenfor giver vi dig tre tips til byen. Har I nogle tips til Marrakech?\r\n\r\nSightseeing: Jemaa el Fna\r\nJemaa el Fna-pladsen skal bare opleves p\u00e5 dit bes\u00f8g i Marrakech. Om dagen er pladsen fyldt af boder med frugt og gr\u00f8nt, mad og diverse souvenirs, som lokalbefolkningen s\u00e6lger. Turister, der er p\u00e5 udkig efter rigtig orientalsk stemning, flokkes til Jemaa el Fna, hvor man fra pladsens forskellige cafeer kan nyde diverse slanget\u00e6mmere, dansere, tryllekunstnere, eventyrfort\u00e6llere i en sk\u00f8n forvirring. Specielt anbefalelsesv\u00e6rdigt er det at bes\u00f8ge pladsen om aftenen, hvor menneskemylderet er st\u00f8rst og den emmer af liv. Du kan nemt komme videre til andre sp\u00e6ndende omr\u00e5der fra Jemaa el Fna.\r\n\r\nShopping: Souk\u2019en\r\nN\u00e5r du vil shoppe i Marrakech, er souk\u2019en det rigtige sted. Ved den nordlige indgang fra Jemaa el Fna g\u00e5r du igennem de sm\u00e5 krogede gader ind til markedet. Her finder du sm\u00e5 boder med alverdens ting, som de lokale fors\u00f8ger at prakke dig p\u00e5. Her er alt, hvad hjertet beg\u00e6rer: smykker, t\u00f8rkl\u00e6der, t\u00e6pper, tasker, lamper, krukker og meget, meget mere. Er du til mere traditionel shopping har Marrakech ogs\u00e5 et shoppingcenter, hvor du finder l\u00e6kre varer til gode priser.\r\n\r\nMad: Dar Moha\r\nUnder dit bes\u00f8g i Marrakech er et definitivt \u201dmust-visit\u201d den fantastiske restaurant Dar Moha, der er ligger i Medinaen. Og du kan allerede nu gl\u00e6de dig til, at dine smagsl\u00f8g f\u00e5r s\u00e6rbehandling, n\u00e5r chefkokken Mohammed Fedal fork\u00e6ler dig med specialiteter fra det marokkanske k\u00f8kken. Dar Moha tilbyder et v\u00e6ld af l\u00e6kre salater, fisk og skaldyr samt diverse fjerkr\u00e6 serveret p\u00e5 \u00e6gte marokkansk facon. Restauranten er designet i klassisk arabisk stil og er bestemt en af de flotteste spisesteder i Marrakech. F\u00e5r du muligheden, s\u00e5 s\u00e6t dig udenfor i restaurantens smukke have med pool, hvor du sidder under den marokkanske nattehimmel, mens du nyder maden. Husk at bestille bord i god tid f\u00f8r din ankomst til Marrakech, da restauranten er meget eftertragtet.\r\n\r\nhttp://www.darmoha.ma/  \r\n\r\nFoto: \u00a9Stock.xchng", "id": "430966480253907_573735665976987", "created_time": "2012-12-26T15:53:01+0000"}, {"message": "I Finland beh\u00f8ver de ikke kun at dr\u00f8mme om en hvid jul. Billedet er fra Helsinki i morges inden DY3161 satte kursen mod K\u00f8benhavn. Hvid eller ej \u00f8nsker vi alle en rigtig gl\u00e6delig jul!", "id": "430966480253907_572565656093988", "created_time": "2012-12-24T13:00:01+0000"}, {"message": "S\u00e5 fandt vi den fjerde og sidste vinder i vores adventskalender! Et stort tillykke til Annalise Thomsen, der har f\u00e5et en tidlig julegave i form af to flybilletter til en europ\u00e6isk storby. Annalise har f\u00e5et direkte besked, og vi \u00f8nsker hende en rigtig god tur.", "id": "430966480253907_572500369433850", "created_time": "2012-12-24T09:36:23+0000"}, {"message": "Vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller tog dette flotte billede, efter han i g\u00e5r havde fl\u00f8jet DY3400 med bes\u00e6tning og passagerer til Agadir i Marokko. Lige nu er der i \u00f8vrigt 25 grader:-)", "id": "430966480253907_572009256149628", "created_time": "2012-12-23T11:57:47+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det 4. og sidste s\u00f8ndag i advent! Det betyder, at du kan v\u00e6re med i vores adventskalender, hvor du kan vinde to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Klik p\u00e5 linket for at v\u00e6re med. Vi offentligg\u00f8r adventsvinderen i morgen. M\u00e5ske bliver det dig, der f\u00e5r en ekstra julegave...", "id": "430966480253907_410248219043312", "created_time": "2012-12-23T07:30:00+0000"}, {"message": "Liverpool, Madrid, Lissabon, Montpellier, Korfu og Sarajevo! Splinternye, direkte Norwegian-ruter fra K\u00f8benhavn. Vi starter flyvninger fra april 2013, men billetter kan k\u00f8bes allerede i dag ved at klikke her http://bit.ly/PBjgBH. Mangler du en sidste julegave?", "id": "430966480253907_571418519542035", "created_time": "2012-12-22T08:55:06+0000"}, {"message": "Tidligere i dag delte Norwegian-kontoret marcipanbr\u00f8d ud til vores passagerer ved check-in og \u00f8nskede gl\u00e6delig jul. Rigtig god julerejse til alle, der skal af sted!", "id": "430966480253907_571100412907179", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: Julegodter \u2014 at Copenhagen Airport (CPH).", "created_time": "2012-12-21T17:52:11+0000"}, {"created_time": "2012-12-21T08:10:18+0000", "id": "430966480253907_570872702929950", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Rudolf er sp\u00e6ndt for kanen igen, og der er gjort klar til jul. Mon ikke det g\u00e5r lidt hurtigere med pakkeuddelingen i \u00e5r\u2026", "id": "430966480253907_570428442974376", "created_time": "2012-12-20T10:43:34+0000"}, {"message": "Det kan godt v\u00e6re, det er gr\u00e5t og trist hernede, men over skyerne skinner solen altid.", "id": "430966480253907_569383673078853", "created_time": "2012-12-18T09:10:01+0000"}, {"message": "Vi har lige sendt DY3512 af sted mod London kl. 12.05! Her er et billede fra cockpittet, hvor vi skulle hilse fra piloterne!", "id": "430966480253907_568855359798351", "created_time": "2012-12-17T11:23:26+0000"}, {"message": "S\u00e5 fandt vi den tredje vinder i vores adventskalender! Et stort tillykke til Christina Eriksen, der har vundet to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Christina har f\u00e5et direkte besked, og vi \u00f8nsker hende en rigtig god tur. Husk at v\u00e6re med n\u00e6ste s\u00f8ndag, hvor der er en sidste chance for at vinde to flybilletter.", "id": "430966480253907_568818999801987", "created_time": "2012-12-17T09:31:56+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det 3. s\u00f8ndag i advent! Det betyder, at du kan v\u00e6re med i vores adventskalender, hvor du kan vinde to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Vi offentligg\u00f8r adventsvinderen i morgen. Klik p\u00e5 linket for at v\u00e6re med. Held og lykke:-) \n\nTip: Hvis linket ikke virker fra en mobil enhed, s\u00e5 pr\u00f8v fra en computer.", "id": "430966480253907_438351569553712", "created_time": "2012-12-16T07:20:01+0000"}, {"message": "Her kan I komme med en tur i cockpittet under en indflyvning til K\u00f8benhavn! Optagelserne er fra i g\u00e5r eftermiddag, hvor man f\u00e5r et fantastisk blik over det sned\u00e6kkede landskab.", "id": "430966480253907_10151304901771385", "created_time": "2012-12-14T07:10:00+0000"}, {"message": "Vil du give en julegave, der virkelig giver mening? S\u00e5 giv en UNICEF-Verdensgave, hvor du hj\u00e6lper b\u00f8rn, der beh\u00f8ver det. Klik p\u00e5 linket for at k\u00f8be julegaven med det samme: http://bit.ly/RrjyMS. Ps. Vi s\u00e6lger ogs\u00e5 Verdensgaver om bord p\u00e5 vores fly i hele december:-)", "id": "430966480253907_566962169987670", "created_time": "2012-12-13T16:09:22+0000"}, {"message": "Bloggerne Acie, Christina og Tine har bes\u00f8gt restaurant Vapiano i Budapest \u2013 se, hvordan det s\u00e5 ud her: http://bit.ly/XVH861", "id": "430966480253907_566805480003339", "created_time": "2012-12-13T08:07:25+0000"}, {"message": "Hvorn\u00e5r beh\u00f8ver du kun h\u00e5ndbagage p\u00e5 din ferie?", "id": "430966480253907_565819223435298", "story": "Norwegian created a poll.", "created_time": "2012-12-11T09:12:25+0000"}, {"message": "Svenskerne har netop k\u00e5ret Norwegian som det bedste flyselskab! Tack s\u00e5 mycket:-) L\u00e6s mere her: http://bit.ly/Us8OIj", "id": "430966480253907_565511266799427", "created_time": "2012-12-10T16:40:01+0000"}, {"message": "S\u00e5 fandt vi den anden adventsvinder. Stort tillykke til Esben Asmussen, der har vundet to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Esben har f\u00e5et direkte besked, og vi \u00f8nsker rigtig god tur! Husk at v\u00e6re med i adventskalenderen n\u00e6ste s\u00f8ndag, hvor der igen er to flybilletter p\u00e5 h\u00f8jkant.", "id": "430966480253907_565367140147173", "created_time": "2012-12-10T10:33:54+0000"}, {"message": "M\u00e5ske er der hvid jul i vente. Men skulle jeg pr\u00f8ve at fejre jul et andet sted end Danmark, ville jeg tage til ________?", "id": "430966480253907_565025416848012", "created_time": "2012-12-09T17:51:37+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det 2. s\u00f8ndag i advent! Det betyder, at du kan v\u00e6re med i vores adventskalender, hvor du kan vinde to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Vi offentligg\u00f8r adventsvinderen i morgen. Klik p\u00e5 linket for at v\u00e6re med. Held og lykke:-)\n\nTip: Efter du har l\u00e6st sp\u00f8rgsm\u00e5let, skal du lukke adventskalenderen p\u00e5 det r\u00f8de kryds i \u00f8verste h\u00f8jre hj\u00f8rne. Herefter kan du skrive dit svar. Hvis linket ikke virker fra en mobil enhed, s\u00e5 pr\u00f8v fra en computer.", "id": "430966480253907_455026944555024", "created_time": "2012-12-09T07:10:01+0000"}, {"message": "I havde alle sammen g\u00e6ttet, at det var den danske astronom Tycho Brahe, vi var p\u00e5 udkig efter i g\u00e5r:-). Husk at se, om det er ham eller en af vores andre danske helte, der pryder haleroret n\u00e6ste gang, du skal ud at flyve.", "id": "430966480253907_564456763571544", "created_time": "2012-12-08T17:00:00+0000"}, {"message": "S\u00e5 er der fredagsquiz: Kan I g\u00e6tte, hvilken af vores danske halehelte, der gemmer sig her? I f\u00e5r tre ledetr\u00e5de:\r\n\r\n1) Denne halehelt d\u00f8de i en alder af kun 55 \u00e5r.\r\n\r\n2) Denne halehalt kombinerede bolig med arbejdsplads.\r\n\r\n3) Du vil helst undg\u00e5 at opleve en dag, opkaldt efter denne halehelt.\r\n\r\nVi poster svaret i morgen. Rigtig god weekend:)", "id": "430966480253907_563954246955129", "created_time": "2012-12-07T17:10:01+0000"}, {"message": "Hola Espa\u00f1a! Vi \u00e5bner nye, direkte ruter til Alicante fra Aalborg og Billund i april 2013. Billetsalget er lige startet, og der er priser fra 399,- enkeltbillet. Bestil her: http://bit.ly/PBjgBH", "id": "430966480253907_563825866967967", "created_time": "2012-12-07T12:00:00+0000"}, {"message": "I november fl\u00f8j 1.458.872 passagerer med os. Tusind tak til hver og en af jer! Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen igen. L\u00e6s mere her: http://bit.ly/SzM6AE", "id": "430966480253907_563286750355212", "created_time": "2012-12-06T08:30:17+0000"}, {"message": "Her til formiddag m\u00f8dte vi Bubber og hans tv-hold ved flyet fra K\u00f8benhavn til Aalborg, hvor de skulle p\u00e5 optagelse. Vi fik lejlighed til at sp\u00f8rge Bubber, hvad hans favoritdestination er i Europa? \r\n\r\n\u201dP\u00e5 denne \u00e5rstid m\u00e5 jeg nok sige Alperne, da jeg elsker at st\u00e5 p\u00e5 ski,\u201d kunne Bubber fort\u00e6lle. \r\n\r\nVi skulle hilse;-)", "id": "430966480253907_562806107069943", "created_time": "2012-12-05T10:23:37+0000"}, {"message": "Hvor meget kan man egentlig n\u00e5 p\u00e5 \u00e9n weekend til Budapest? En hel del skal vi hilse og sige fra bloggerne. Se med her:", "id": "430966480253907_440342432695520", "created_time": "2012-12-04T17:34:27+0000"}, {"message": "S\u00e5 er den f\u00f8rste adventsvinder fundet! Stort tillykke til Birgit M\u00f8ller, der har vundet to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Birgit har f\u00e5et direkte besked, og vi \u00f8nsker hende en rigtig god tur. Spil med igen i adventskalderen p\u00e5 n\u00e6ste s\u00f8ndag.", "id": "430966480253907_561940050489882", "created_time": "2012-12-03T14:02:44+0000"}, {"message": "Godmorgen og gl\u00e6delig 1. s\u00f8ndag i advent! I dag og de tre kommende s\u00f8ndage kan du v\u00e6re med i vores adventskalender, hvor du kan vinde to flybilletter til en valgfri europ\u00e6isk storby. Vi offentligg\u00f8r hver adventsvinder den efterf\u00f8lgende dag. Klik p\u00e5 linket for at v\u00e6re med. Held og lykke.\n\nNB! Hvis linket ikke virker fra en mobil enhed, s\u00e5 pr\u00f8v fra en computer.", "id": "430966480253907_362211073874204", "created_time": "2012-12-02T07:00:00+0000"}, {"message": "Her kan I m\u00f8de 27-\u00e5rige Erik, der arbejder som steward i Norwegian. Erik er tilknyttet vores base i K\u00f8benhavn, s\u00e5 m\u00e5ske er det ham, der byder velkommen om bord p\u00e5 din n\u00e6ste flyvning. Vi stillede ham tre sp\u00f8rgsm\u00e5l \u2013 l\u00e6s med her:\r\n\r\nHvad er din bedste arbejdsoplevelse?\r\n\r\n\u201dMin bedste arbejdsoplevelse er, at jeg hver dag arbejder sammen med en masse dygtige kollegaer p\u00e5 basen i K\u00f8benhavn, der deler den samme passion for jobbet, som jeg g\u00f8r. Skal jeg n\u00e6vne noget konkret, er det altid fantastisk, n\u00e5r passagerer p\u00e5 vej ud af flyet smiler og siger \u2019tak for en god tur\u2019. Det g\u00f8r mig altid rigtig glad.\u201d \r\n\r\nHvad er din st\u00f8rste inspiration p\u00e5 jobbet?\r\n\r\n\u201dJeg har meget stor respekt for mine \u00e6ldre kollegaer, der efter mange \u00e5rs flyvning stadig inspirerer mig, og minder mig om, hvorfor jeg elsker mit job.\u201d \r\n\r\nHar du et livsmotto?\r\n\r\n\u201cWork hard, play fair and give love.\u201d", "id": "430966480253907_560493107301243", "created_time": "2012-11-30T15:27:54+0000"}, {"message": "Vil du give en julegave, der virkelig g\u00f8r en forskel? Nu kan du k\u00f8be UNICEF-verdensgaver om bord p\u00e5 vores fly. Se med herunder eller l\u00e6s mere om verdensgaverne her http://bit.ly/Y9VKjq.", "id": "430966480253907_444899732237734", "created_time": "2012-11-29T16:20:01+0000"}, {"message": "En julestorbytur til\u2026 Helsinki, m\u00e5ske? Se med, n\u00e5r vi pr\u00e6senterer Finlands hovedstad p\u00e5 30 sekunder. Hvilken europ\u00e6isk storby bliver jeres n\u00e6ste rejsem\u00e5l?", "id": "430966480253907_116255915203479", "created_time": "2012-11-27T10:30:01+0000"}, {"message": "Det er blevet koldt, og det bliver kun endnu koldere. S\u00e5 hvad med en fork\u00e6lelsestur og total afslapning i et af Budapests dejlig varme spabade? Her kan du se billeder fra og l\u00e6se om vores tre bloggeres oplevelse i det fantastiske Szechneyi Baths, der blandt andet tilbyder udend\u00f8rs dampbade, sauna og massage! http://bit.ly/Rd0gKJ og http://bit.ly/SopxhV", "id": "430966480253907_558691730814714", "created_time": "2012-11-26T16:50:03+0000"}, {"message": "Up, up and away...", "id": "430966480253907_558238354193385", "created_time": "2012-11-25T16:38:35+0000"}, {"message": "Vores Inflight-magasin for november-december byder p\u00e5 mange sjove l\u00e6seoplevelser. Her f\u00e5r du blandt andet et st\u00f8rre indblik i vores nye destinationer New York og Bangkok, de hotteste tips til \u00e5rets julegaver, og s\u00e5 kan du m\u00f8de Leif Ove Andsnes \u2013 en af verdens mest talentfulde koncertpianister. S\u00e5 husk at tage et kig i stolelommen foran dig. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_557338890949998", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: Inflight Magazine november-december.", "created_time": "2012-11-23T14:15:42+0000"}, {"created_time": "2012-11-22T15:21:46+0000", "id": "430966480253907_556934440990443", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vores kommende fly 787 Dreamliner er en ordentlig krabat! Dreamlineren er 57 meter lang, har et vingefang p\u00e5 60 meter og en maximum startv\u00e6gt p\u00e5 n\u00e6sten 230 tons. Billedet er fra Oslo i maj, hvor flyet for f\u00f8rste gang lander p\u00e5 skandinavisk grund. Du kan l\u00e6se meget mere om vores fantastiske fly her: http://bit.ly/Qu8GgK", "id": "430966480253907_556790931004794", "created_time": "2012-11-22T07:00:01+0000"}, {"created_time": "2012-11-20T07:10:00+0000", "id": "430966480253907_555693837781170", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"message": "S\u00e5 har vi fundet vinderen af vores konkurrence! Stort tillykke til Elizabeth Tegneby, der har vundet to flybilletter til en valgfri storby i Europa. Elizabeth har f\u00e5et direkte besked. Rigtig god tur!", "id": "430966480253907_555360174481203", "created_time": "2012-11-19T15:29:16+0000"}, {"message": "CNN har for nylig testet vores gratis WiFi om bord, og her kan I se resultatet! Fortsat god s\u00f8ndag.", "id": "430966480253907_391047894307370", "created_time": "2012-11-18T17:06:51+0000"}, {"message": "Bloggerne Acie, Christina og Tine var i sidste weekend i dejlige Budapest, hvor de fik en p\u00e5 opleveren! S\u00e5 l\u00e6s med om spa, shopping og sightseeing i en af Europas perler. Du finder de tre blogs her: http://bit.ly/Qirpvx, http://bit.ly/T0fwXi, http://bit.ly/TTo6be. Rigtig god weekend.", "id": "430966480253907_554034017947152", "created_time": "2012-11-16T15:20:56+0000"}, {"message": "Det er et st\u00f8rre arbejde at bygge 787-Dreamliner, som fra sommeren 2013 skal flyve langdistanceruterne til New York og Bangkok. De mange forskellige dele kommer fra hele verden og samles til sidst p\u00e5 Boeings fabrik i Seattle. Hele byggeprocessen tager ni m\u00e5neder.", "id": "430966480253907_553563417994212", "created_time": "2012-11-15T12:17:58+0000"}, {"message": "Norske NRK kunne i denne uge afsl\u00f8re, at hele 43 procent af nordm\u00e6ndene \u00f8nsker sig en rejse i julegave. Hvordan ser det ud i Danmark \u2013 har I samme \u00f8nske?", "id": "430966480253907_553200064697214", "created_time": "2012-11-14T15:30:01+0000"}, {"message": "Mulig generalstrejke i Spanien, Frankrig og Portugal\n\nNorwegian er blevet varslet om en mulig generalstrejke i Spanien, Frankrig og Portugal onsdag den 14. november. Dette kan p\u00e5virke Norwegians flyvninger til disse destinationer.\n\nM\u00e5let er at operere alle vores flyvninger som planlagt, men vi kan desv\u00e6rre ikke udelukke forsinkelser og aflysninger. Norwegians passagerer, som rejser til/fra de ber\u00f8rte lufthavne den 14. november, kan derfor \u00e6ndre deres flyrejse gratis til en anden flyvning til/fra samme destination med afgang inden de n\u00e6ste 7 dage. \n\nTag venligst kontakt med Norwegians kundeservice for at \u00e6ndre billetter", "id": "430966480253907_196529840472096", "created_time": "2012-11-13T13:43:10+0000"}, {"message": "Du har stadig chancen for at vinde to flybilletter til en valgfri storby. Klik p\u00e5 linket herunder og svar p\u00e5 et enkelt sp\u00f8rgsm\u00e5l, s\u00e5 er du med i konkurrencen. Vi offentligg\u00f8r vinderen d. 19/11. Held og lykke! NB! Du kan ikke deltage i konkurrencen fra en mobil enhed.", "id": "430966480253907_402887523116072", "created_time": "2012-11-12T15:50:57+0000"}, {"message": "Her kan I m\u00f8de Norwegian-passagererne Vivian (tv.) og Eva-Lotte (th.). Vi m\u00f8dte i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor de begge skulle afsted til spanske Alicante. Lige inden afrejse stillede vi dem fire sp\u00f8rgsm\u00e5l til deres tur. L\u00e6s med her:\r\n\r\nPlanlagt eller spontan tur?\r\nVivian: \u201dJamen, det er s\u00e5dan lidt spontant. Jeg skal bare v\u00e6re v\u00e6k henover weekenden for at spille golf med mine for\u00e6ldre. De er dernede nu i tre uger.\u201d\r\n\r\nEva-Lotte: \u201dFor mig er det en planlagt tur. Jeg skal ned og bes\u00f8ge nogle gode venner, som har et hus i Alicante, og vi skal faktisk ogs\u00e5 spille golf.\u201d\r\n\r\nH\u00e5ndbage eller kuffert?\r\nVivian: \u201dJeg har b\u00e5de taget kuffert og golfudstyret med.\u201d\r\n\r\nEva-Lotte: \u201dJeg har faktisk ogs\u00e5 taget b\u00e5de kuffert og golfk\u00f8llerne med.\u201d \r\n\r\nTidligt op eller sent i seng?\r\nVivian: \u201dJeg tror, det bliver begge dele for mit vedkommende. Det er f\u00f8rst tidligt op og spille golf. Derefter bliver det nok lidt sen middag med vin, og s\u00e5 slutter vi nok af med bar.\u201d   \r\n\r\nEva-Lotte: \u201dJeg kan skrive under p\u00e5 pr\u00e6cis det samme.\r\n\r\nSouvenir eller souveNOT!\r\nVivian: \u201dNej, jeg har faktisk ikke noget bestemt fra udlandet, som jeg altid skal k\u00f8be med hjem\u201d\r\n\r\nEva-Lotte: \u201dJa, n\u00e5r jeg er ude at rejse, k\u00f8ber jeg altid kryderier med hjem fra de lande, jeg er i. Jeg synes, det er rigtig sjovt at tage noget hjem fra de mange forskellige k\u00f8kkener.\u201d \r\n\r\nRigtig god tur til jer begge!", "id": "430966480253907_551907808159773", "created_time": "2012-11-11T15:50:01+0000"}, {"message": "I morges sendte vi disse tre sk\u00f8nne bloggere af sted til fantastiske Budapest. Og I kan godt gl\u00e6de jer til at l\u00e6se om gode tips til byen, n\u00e5r Acie, Christina og Tine blogger om, hvor meget man kan n\u00e5 p\u00e5 en weekendtur til Budapest. Forts\u00e6ttelse f\u00f8lger og rigtig god weekend!", "id": "430966480253907_551049991578888", "created_time": "2012-11-09T17:06:28+0000"}, {"created_time": "2012-11-08T11:31:03+0000", "id": "430966480253907_550492114968009", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "ENDELIG! Salget af billetter til vores to nye ruter til New York og Bangkok er startet \u2013 Vi begynder fra Oslo og Stockholm! Vi har priser til New York fra 999,- enkeltbillet eller til Bangkok fra 1499,- enkeltbillet. Vi starter flyvningerne fra 30. maj og 1. juni 2013. Klik her for at bestille http://www.norwegian.no/longdistance. NB! Der kan forekomme stor belastning p\u00e5 siden.", "id": "430966480253907_550487134968507", "created_time": "2012-11-08T11:15:29+0000"}, {"message": "Hvor vil du helst sidde i flyet: Ved vinduet, i midten eller ved gangen?", "id": "430966480253907_550128821671005", "created_time": "2012-11-07T16:00:00+0000"}, {"created_time": "2012-11-06T20:20:14+0000", "id": "430966480253907_549693345047886", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi har netop rundet 20.000 venner her p\u00e5 Facebook. Det er vi utrolig glade for, s\u00e5 et k\u00e6mpe TAK herfra til alle jer, der f\u00f8lger os!", "id": "430966480253907_549571118393442", "created_time": "2012-11-06T14:45:29+0000"}, {"message": "Tusind tak til hver og en de 1.646.938 passagerer, der rejste med os i oktober. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord en anden gang.", "id": "430966480253907_216960111770834", "created_time": "2012-11-06T07:09:26+0000"}, {"message": "Resultatet af g\u00e5rsdagens halehelt-quiz kommer nok ikke som den store overraskelse set i lyset af jeres svar. Der var overv\u00e6ldende mange, der havde g\u00e6ttet, at det selvf\u00f8lgelig var den danske digter og forfatter Karen Blixen, der gemte sig her. Rigtig god aften.", "id": "430966480253907_549160878434466", "created_time": "2012-11-05T16:30:01+0000"}, {"message": "Nu har du chancen for at vinde to flybilletter til en valgfri storby i Europa! Klik p\u00e5 linket her og svar p\u00e5 et enkelt sp\u00f8rgsm\u00e5l, s\u00e5 er du med i konkurrencen. Hvo intet vover\u2026:) NB! Du kan ikke deltage i konkurrencen fra en mobil enhed.", "id": "430966480253907_363162823774902", "created_time": "2012-11-05T09:16:47+0000"}, {"message": "S\u00e5 er der weekendquiz: Kan I g\u00e6tte, hvilken af vores danske halehelte, der gemmer sig her? I f\u00e5r tre ledetr\u00e5de:\r\n\r\n1) Denne halehelt blev f\u00f8dt og opvoksede i Nordsj\u00e6lland. I dag er barndomshjemmet et museum.\r\n2) Denne halehelt var i en lang \u00e5rr\u00e6kke bosiddende uden for Danmarks gr\u00e6nser.\r\n3) Denne halehelt var anerkendt verden over og var flere gange t\u00e6t p\u00e5 at vinde en Nobelpris.\r\n\r\nVi poster svaret i morgen aften. Rigtig god s\u00f8ndag.", "id": "430966480253907_548728221811065", "created_time": "2012-11-04T16:00:01+0000"}, {"message": "I dag kan vi byde endnu et splinternyt fly velkommen i Norwegian-familien. LN-NGF er vores 12. af 13 nye fly i \u00e5r og nummer 51 i alt. Med en gennemsnitsalder p\u00e5 under fem \u00e5r er vores flyfl\u00e5de en af Europas nyeste og mest milj\u00f8venlige. Kan I lide vores nye fly?", "id": "430966480253907_547808181903069", "created_time": "2012-11-02T14:00:00+0000"}, {"message": "Spiller vi \u201dfire p\u00e5 stribe\u201d, ligner det snart en afg\u00f8relse:-)", "id": "430966480253907_547421438608410", "created_time": "2012-11-01T16:10:01+0000"}, {"message": "Har du kun h\u00e5ndbagage med p\u00e5 din Norwegian-flyvning? S\u00e5 kan du undlade at tjekke ind og i stedet g\u00e5 direkte til sikkerhedskontrollen og videre til gaten. Det eneste du har brug for, er den SMS-billet, du modtager fra os p\u00e5 din smartphone eller dit rejsedokument. Det beh\u00f8ver ikke v\u00e6re s\u00e5 besv\u00e6rligt. L\u00e6s mere om reglerne for \u201dDirect to gate\u201d her http://bit.ly/SaMDau", "id": "430966480253907_546337038716850", "created_time": "2012-10-30T17:00:00+0000"}, {"message": "Kunne du t\u00e6nke dig at vinde to flybilletter til en valgfri europ\u00e6isk storby? Nu har du chancen! Klik p\u00e5 linket her og svar p\u00e5 et enkelt sp\u00f8rgsm\u00e5l, s\u00e5 er du med i konkurrencen. Held og lykke:) NB! Du kan ikke deltage i konkurrencen fra en mobil enhed.", "id": "430966480253907_160857000723721", "created_time": "2012-10-29T08:59:25+0000"}, {"message": "Her er et smugkig p\u00e5 Norwegians f\u00f8rste 787-Dreamliner! Dreamlineren skal i f\u00f8rste omgang flyve langdistanceflyvninger fra Skandinavien til New York og Bangkok. Efter planen bliver flyet leveret til os i april 2013. Billetsalget er lige rundt om hj\u00f8rnet. Rigtig god weekend!", "id": "430966480253907_544171068933447", "created_time": "2012-10-26T15:47:52+0000"}, {"message": "Her kan du hilse p\u00e5 en af vores stewardesser fra basen i K\u00f8benhavn, 25-\u00e5rige Marianne. Vi har stillet hende tre sp\u00f8rgsm\u00e5l:\r\n\r\nHvad er din st\u00f8rste motivation?\r\nDet, der motiverer mig, n\u00e5r jeg st\u00e5r op om morgenen, er mine kollegaer, vores forskellige og sp\u00e6ndende destinationer og selvf\u00f8lgelig m\u00f8det med vores passagerer \u2013 simpelthen arbejdet overall. Jeg st\u00e5r op kl. 3 om natten nogle gange for at m\u00f8de p\u00e5 arbejde, men det er absolut intet problem. Derudover er det ogs\u00e5 en motivationsfaktor for mig at yde god service, hvilket jeg l\u00e6gger stor v\u00e6rdi i. \r\n\r\nHvad er dit livsmotto?\r\nDet m\u00e5 v\u00e6re \u201dn\u00e5r der kommer et problem, s\u00e5 tag fat i det med det samme\u201d. Det fors\u00f8ger jeg at leve efter hver dag, og det l\u00f8ser mange ting for mig p\u00e5 den m\u00e5de. Det g\u00e6lder b\u00e5de i mit arbejde og i andre dele af tilv\u00e6relsen.\r\n\r\nHvem ville du helst sidde ved siden af p\u00e5 en flyvetur?\r\nDer m\u00e5 jeg sige Zlatan Ibrahimovic (svensk fodboldspiller red.), som jeg synes, er en meget interessant person. Jeg vil rigtig gerne h\u00f8re ham om, hvordan man g\u00e5r fra en opv\u00e6kst i et lidt h\u00e5rdt kvarter til der, hvor han er i dag. Han kan sommertider virke som om, han g\u00e5r med hovedet i skyerne, s\u00e5 derfor passer det jo fint at tage en flyvetur sammen.", "id": "430966480253907_543999758950578", "created_time": "2012-10-26T06:10:00+0000"}, {"message": "I dag er en stor dag for Norwegian! Vi har nemlig fremlagt vores bedste kvartalsresultat i vores historie. Tusind tak til alle, som har rejst med os http://bit.ly/WKXi18. Derudover \u00e5bner vi i 2013 ogs\u00e5 nye baser i London og Alicante http://bit.ly/THDZzx. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_543614428989111", "created_time": "2012-10-25T10:00:02+0000"}, {"message": "N\u00e6sten halvdelen af vores Boeing 737-800-fly er installeret med Sky Interior, som giver dig en endnu bedre rejseoplevelse. Eksempelvis reduceres st\u00f8jen udefra, og der er bedre plads  - b\u00e5de til dine ben og din h\u00e5ndbagage. Derudover kan lyset i kabinen reguleres, s\u00e5 belysningen er forskellig om dagen og om natten. Kan I lide vores Sky Interior?", "id": "430966480253907_543096512374236", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: Sky Interior.", "created_time": "2012-10-24T07:33:06+0000"}, {"message": "Vores inflight-magasin for oktober-november ligger lige nu i stolelommerne p\u00e5 alle vores fly. I dette nummer kan du blandt andet l\u00e6se om ski i Norge og Europas forskellige julemarkeder. Du f\u00e5r ogs\u00e5 et portr\u00e6t af skuespilleren Sofia Helin, som vi kender fra tv-serien Broen. Og selvf\u00f8lgelig meget, meget mere. S\u00e5 god l\u00e6selyst:)", "id": "430966480253907_542307045786516", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: Infligt magzine oktober-november.", "created_time": "2012-10-22T14:40:06+0000"}, {"message": "Det bedste ved at flyve er ________?", "id": "430966480253907_541888525828368", "created_time": "2012-10-21T16:10:01+0000"}, {"message": "I dag bes\u00f8gte Norwegian-chef Bj\u00f8rn Kjos UNICEF\u2019s verdenslager i K\u00f8benhavn. Her fik han en guidet tur rundt i den enorme lagerbygning, hvorfra UNICEF pakker og sender n\u00f8dhj\u00e6lpsrationer ud til b\u00f8rn rundt om i verden, der beh\u00f8ver hj\u00e6lp. Under bes\u00f8get fik Kjos ogs\u00e5 selv anledning  til at hj\u00e6lpe lidt med pakningen. Rigtig god weekend.", "id": "430966480253907_541001192583768", "story": "Norwegian added 9 new photos to the album: UNICEF-bes\u00f8g i K\u00f8benhavn d. 19/10/12.", "created_time": "2012-10-19T15:07:57+0000"}, {"message": "S\u00e5 ligger det meste af sommerprogrammet 2013 klar p\u00e5 vores hjemmeside! S\u00e5 klik her https://bit.ly/VeCsI4 for nogle af n\u00e6ste \u00e5rs sommerferiemuligheder. Hvor t\u00e6nker I p\u00e5 at tage hen?", "id": "430966480253907_540591885958032", "created_time": "2012-10-18T16:00:02+0000"}, {"created_time": "2012-10-17T15:22:42+0000", "id": "430966480253907_540116906005530", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Vi \u00e5bner en helt ny sommerrute fra K\u00f8benhavn til den gr\u00e6ske ferie\u00f8 Korfu i 2013! Du kan komme afsted i perioden 28. juni til 16. august. Salget starter i morgen kl. 12 med priser fra 449,- for en enkeltbillet. Du kan se alle vores billetter her http://bit.ly/PBjgBH. Velkommen om bord!", "id": "430966480253907_539968616020359", "created_time": "2012-10-17T06:50:01+0000"}, {"message": "I g\u00e5r havde vi zoomet ind p\u00e5, hvad der officielt hedder Elizabeth Tower, men som de fleste nok kender som Big Ben. Det var der mange af jer, der havde g\u00e6ttet. Rigtig god aften.", "id": "430966480253907_539670846050136", "created_time": "2012-10-16T16:00:04+0000"}, {"message": "Den 2. april 2013 \u00e5bner vi en ny, direkte rute fra Aalborg til Oslo! Salget starter p\u00e5 torsdag med priser fra 299,- enkeltbillet. Velkommen om bord.", "id": "430966480253907_115422785280890", "created_time": "2012-10-16T06:15:18+0000"}, {"message": "Her har vi zoomet ind p\u00e5 en europ\u00e6isk sev\u00e6rdighed. Kan I g\u00e6tte hvilken?", "id": "430966480253907_539070902776797", "created_time": "2012-10-15T09:30:01+0000"}, {"message": "Traditioner: Er der noget, du altid plejer at k\u00f8be i lufthavnen inden afrejse?", "id": "430966480253907_537716676245553", "created_time": "2012-10-12T06:10:02+0000"}, {"message": "Vores kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller, som I kunne chatte med her p\u00e5 Facebook for 14 dage siden, var i g\u00e5r i TV2 Vejret for at forklare, hvordan vores fly h\u00e5ndterer forskellige vejrtyper. Se med 1.30 minutter inde i indslaget.", "id": "430966480253907_538511879508271", "created_time": "2012-10-11T09:20:01+0000"}, {"created_time": "2012-10-10T15:50:01+0000", "id": "430966480253907_536956002988287", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"message": "Enighed mellem Norwegian og Kabineforeningen! Onsdagens flyvninger vil dermed afg\u00e5 som normalt. Vi er meget glade p\u00e5 vores passagerers vegne. Velkommen om bord:-)", "id": "430966480253907_536682106349010", "created_time": "2012-10-10T01:08:07+0000"}, {"message": "Tusind tak til hver og en af de 1.647.702 passagerer, der rejste med os i september! Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen http://bit.ly/SKF4vJ.", "id": "430966480253907_536302539720300", "created_time": "2012-10-09T06:11:08+0000"}, {"message": "Som mange af jer havde g\u00e6ttet, var det litteraturkritikeren Georg Brandes, der var svaret p\u00e5 g\u00e5rsdagens sp\u00f8rgsm\u00e5l. Rigtig god weekend.", "id": "430966480253907_535061126511108", "created_time": "2012-10-06T15:35:24+0000"}, {"message": "S\u00e5 er der en lille weekend-quiz: Kan I g\u00e6tte, hvilken af vores danske halehelte, der gemmer sig her? Her f\u00e5r I tre ledetr\u00e5de:\r\n\r\n1) Denne halehelt blev over 80 \u00e5r gammel\r\n2) Denne halehelt havde den h\u00f8jeste akademiske grad\r\n3) Denne halehelt boede fem \u00e5r af sit liv uden for Danmark", "id": "430966480253907_534631259887428", "created_time": "2012-10-05T16:00:02+0000"}, {"message": "G\u00e5rsdagens afstemning afsl\u00f8rede, at Barcelona, if\u00f8lge st\u00f8rstedelen af jer, er den mest fantastiske storby i Europa. Her f\u00e5r I tre tips til oplevelser i byen. Har I nogle tips til ting, man bare skal opleve?\r\n\r\nDansens mestre\r\nP\u00e5 Tablao Flamenco Cordob\u00e9s kan du opleve nogle af de f\u00f8rende catalanske flamencodansere p\u00e5 en af Barcelonas mest anerkendte klubber. Her kan du m\u00e6rke \u00e6gte spansk stemning og temperament. Der klappes taktfast, mens danserne sm\u00e6kker h\u00e6lene i gulvet og bev\u00e6ger sig rytmisk til toner fra guitarer og andre instrumenter. Et show varer sm\u00e5 halvanden time og hertil kan du nyde enten en middag eller drinks, mens du underholdes.\r\nhttp://www.tablaocordobes.com/ \r\n\r\nCamp Nou - F.C. Barcelonas hjemmebane\r\nHvad enten du er gl\u00f8dende Barca-fan, almindelig fodboldinteresseret eller noget helt tredje er det en k\u00e6mpe oplevelse at bes\u00f8ge F.C. Barcelonas hjemmebane Camp Nou. F\u00e5r du muligheden, s\u00e5 bestil billetter til en kamp og se et af verdens bedste fodboldhold, anf\u00f8rt af Lionel Messi, folde sig ud foran 100.000 ellevilde catalanere.\r\nhttp://www.fcbarcelona.com/\r\n\r\nShop i tyref\u00e6gterens hule\r\nDen gamle tyref\u00e6gterarena, Las Arenas, stod i 2011 klar som helt nyt shoppingcenter efter flere \u00e5rs renovering. Og der er nok af muligheder i den gamle bygning, der blev opf\u00f8rt for over 100 \u00e5r siden. Du kan g\u00e5 shop-amok i de mange kendte m\u00e6rkevare- og specialbutikker, bes\u00f8ge et rock-museum, g\u00e5 i biografen eller f\u00e5 noget godt at spise \u2013 alt sammen fordelt i Las Arenas seks etager. \r\nhttp://www.barcelona.com/barcelona_city_guide/shops/department_stores_shopping_centers_in_barcelona/arenas_commercial_centre", "id": "430966480253907_534183596598861", "created_time": "2012-10-04T15:30:01+0000"}, {"message": "Betagende Barcelona, romantiske Rom, pragtfulde Paris eller livlige London? Hvilken storby, synes du, er Europas mest fantastiske?", "id": "430966480253907_533626263321261", "story": "Norwegian created a poll.", "created_time": "2012-10-03T09:23:01+0000"}, {"message": "Her er svaret p\u00e5 g\u00e5rsdagens sp\u00f8rgsm\u00e5l. Som de allerfleste af jer havde luret, er det er Berlins Brandenburger Tor, vi havde zoomet ind p\u00e5. Vi m\u00e5 g\u00f8re det lidt sv\u00e6rere n\u00e6ste gang:)", "id": "430966480253907_533314183352469", "created_time": "2012-10-02T15:00:01+0000"}, {"message": "Vi har netop modtaget vores 50. nye Boeing 737-800-fly fra fabrikken i Seattle! Flyet dedikeres til UNICEF ved at f\u00e5 organisationens logo p\u00e5 halen.", "id": "430966480253907_533190470031507", "created_time": "2012-10-02T07:33:45+0000"}, {"message": "Her er en lille del af et kendt europ\u00e6isk bygningsv\u00e6rk. Kan I g\u00e6tte hvilket?", "id": "430966480253907_532910170059537", "created_time": "2012-10-01T16:00:01+0000"}, {"created_time": "2012-10-01T09:50:50+0000", "id": "430966480253907_532773066739914", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Her kan I m\u00f8de 21-\u00e5rige Monir, som er i gang med elevuddannelsen i Norwegian. \r\n\r\nHvorfor startede du i Norwegian?\r\nJeg startede faktisk som lufthavnsvikar og fik derigennem rigtig meget smag for luftfartsindustrien. Derfor s\u00f8gte jeg ind som elev i Norwegian, hvor jeg ville f\u00e5 en masse teoretisk og praktisk erfaring. Som elev kommer man hele vejen rundt og f\u00e5r set en masse forskellige dele af virksomheden. Man b\u00e5de flyver, sidder p\u00e5 kontoret og udf\u00f8rer jobfunktioner i lufthavnen i l\u00f8bet af uddannelsen, og det synes jeg, er virkelig sp\u00e6ndende.  \r\n\r\nHvad er din bedste arbejdsm\u00e6ssige oplevelse?\r\nJeg synes, der er mange rigtig gode oplevelser. Jeg har ikke en helt specifik, men m\u00f8det med en masse forskellige mennesker hver eneste dag er virkelig inspirerende. Det betyder ogs\u00e5, at der ikke er to dage, der er ens, hvilket g\u00f8r mit arbejde rigtig sp\u00e6ndende.\r\n\r\nHvad er din st\u00f8rste motivationsfaktor?\r\nMin st\u00f8rste motivationsfaktor er egentlig bare, at jeg har det godt og er rigtig glad for det, jeg laver. Jeg f\u00f8ler mig virkelig privilegeret i forhold til at v\u00e6re i en branche, jeg elsker. Den f\u00f8lelse motiverer mig til at komme p\u00e5 arbejde og yde mit bedste hver gang.\r\n\r\nHvad er dit livsmotto?\r\nJeg g\u00f8r mig mange tanker om, hvordan jeg lever mit liv. En ting jeg lever efter er udtrykket \u201dman kan, hvad man vil\u201d. Det har hjulpet mig til at n\u00e5 mange af mine m\u00e5l.\r\n\r\nHvem ville du helst sidde ved siden af p\u00e5 en flyvetur?\r\nHvis jeg skulle v\u00e6lge, ville det blive en jeg f\u00f8ler mig i godt selskab med for eksempel en god ven, veninde eller k\u00e6reste. Skal jeg sige en kendt person, s\u00e5 m\u00e5 det v\u00e6re Hella Joof. Hun virker som om, hun bare er rigtig glad for livet. Jeg tror virkelig, at hun er underholdende at snakke med.", "id": "430966480253907_531433130207241", "created_time": "2012-09-28T07:09:41+0000"}, {"message": "Der er virkelig mange, der har en masse gode sp\u00f8rgsm\u00e5l, s\u00e5 vi har besluttet at forl\u00e6nge livechatten en time til. Kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller sidder her til kl. 15.00. S\u00e5 sp\u00f8rg l\u00f8s om arbejdet i cockpittet, om vores fly eller noget helt tredje.", "id": "430966480253907_530607786956442", "created_time": "2012-09-26T12:07:29+0000"}, {"message": "S\u00e5 sidder Norwegian-kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller klar p\u00e5 livechatten. S\u00e5 har I nogle sp\u00f8rgsm\u00e5l om arbejdet i cockpittet, om vores fly eller noget helt tredje, s\u00e5 sp\u00f8rg l\u00f8s. S\u00f8ren er her indtil kl. 14.00.", "id": "430966480253907_530575143626373", "created_time": "2012-09-26T10:58:19+0000"}, {"message": "I morgen fra kl. 13.00-14.00 har du mulighed for at livechatte med Norwegian-kaptajn S\u00f8ren M\u00f8ller her p\u00e5 vores Facebookside. Er der noget, du vil vide om arbejdet i cockpittet, om vores fly eller noget helt tredje, s\u00e5 f\u00e5r du chancen. S\u00f8ren gl\u00e6der sig til at svare p\u00e5 jeres sp\u00f8rgsm\u00e5l.", "id": "430966480253907_530109120339642", "created_time": "2012-09-25T09:38:41+0000"}, {"message": "Det er koldt og gr\u00e5t i Danmark, s\u00e5 vi er p\u00e5 vej ud i Europa. Vil du med?", "id": "430966480253907_529739493709938", "created_time": "2012-09-24T15:10:03+0000"}, {"message": "Hvor er I gode! Der er vist ingen grund til at tr\u00e6kke sp\u00e6ndingen l\u00e6ngere:) Det er selvf\u00f8lgelig J\u00f8rn Utzon, der gemmer sig her. Den danske arkitekt er mest kendt for at have tegnet det fantastiske operahus i Sydney. Ha\u2019 en rigtig god weekend.", "id": "430966480253907_528273557189865", "created_time": "2012-09-21T11:06:49+0000"}, {"message": "Kan I g\u00e6tte, hvilken af vores danske halehelte, der gemmer sig her? N\u00e6ste ledetr\u00e5d kommer, n\u00e5r dette billede f\u00e5r 15 shares\r\n\r\n2. ledetr\u00e5d: Han blev uddannet fra Kunstakademiet i K\u00f8benhavn i 1942", "id": "430966480253907_528242377192983", "created_time": "2012-09-21T10:04:09+0000"}, {"message": "Kan I g\u00e6tte, hvilken af vores danske halehelte, der gemmer sig her? I f\u00e5r i alt fem ledetr\u00e5de. N\u00e6ste ledetr\u00e5d kommer, n\u00e5r vi f\u00e5r 100 likes.\r\n\r\n1. ledetr\u00e5d: Denne halehelt blev f\u00f8dt i 1918 og d\u00f8de i 2008.", "id": "430966480253907_528236217193599", "created_time": "2012-09-21T09:37:10+0000"}, {"created_time": "2012-09-20T09:30:00+0000", "id": "430966480253907_527808250569729", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"message": "Hvad siger I: ski vs. afterski?", "id": "430966480253907_527510233932864", "created_time": "2012-09-19T16:06:11+0000"}, {"message": "Har du bestilt skiferien? Vi har priser fra 299,- enkeltbillet direkte til Alperne! Du kan ogs\u00e5 spare penge p\u00e5 b\u00e5de lejebil og overnatning via vores hjemmeside. Find alt til din skiferie her http://bit.ly/QiBaHP", "id": "430966480253907_527329623950925", "created_time": "2012-09-19T06:10:01+0000"}, {"message": "Vi har netop vundet prisen for verdens bedste flyinternet ved Passenger Choice Awards i USA! Tusind tak til alle, der stemte p\u00e5 os. Ha' en god dag:)", "id": "430966480253907_473174649372240", "created_time": "2012-09-18T08:26:38+0000"}, {"message": "I \u00e5r har vi lavet en helt ny side med masser af informationer om gode skiomr\u00e5der i Alperne. Her kan du blandt andet se brugervurderinger, sneforhold, livecams samt f\u00e5 overblik over de mange forskellige pister. Se det hele her http://bit.ly/QiBaHP", "id": "430966480253907_467375513302595", "created_time": "2012-09-17T06:10:01+0000"}, {"created_time": "2012-09-17T05:52:27+0000", "id": "430966480253907_526370084046879", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Her er Norwegian-passageren Maiken p\u00e5 17 \u00e5r. Vi fangede Maiken i lufthavnen lige f\u00f8r afrejse og stillede hende 5 sp\u00f8rgsm\u00e5l omkring hendes ferie. L\u00e6s med her:\r\n\r\nTuren g\u00e5r til?\r\n\u201dJeg g\u00e5r i 2. g p\u00e5 handelsgymnasiet i Holstebro og skal til Edinburgh p\u00e5 studietur. Derudover skal vi ogs\u00e5 p\u00e5 en masse sightseeing og rundt og se nogle andre skotske byer.\u201d\r\n\r\nSpontan eller planlagt rejse?\r\n\u201dJamen, det er en planlagt tur. Man ved, fra man starter p\u00e5 handelsgymnasiet, at man kommer p\u00e5 en studietur p\u00e5 andet \u00e5r, s\u00e5 jeg har vidst l\u00e6nge, at vi skulle af sted netop nu. Og det er cirka et \u00e5r siden, vi besluttede, at vi skulle til Skotland.\r\n\r\nH\u00e5ndbagage eller kuffert?\r\n\u201dJeg har begge dele med. N\u00e5r man skal v\u00e6re v\u00e6k i en hel uge, vil jeg i hvert fald gerne v\u00e6re sikker p\u00e5, at jeg har t\u00f8j nok med.\u201d \r\n\r\nTidligt op eller sent i seng?\r\n\u201dVi skal forholdsvis tidligt op. Vi har allerede en masse planer i forhold til ting, vi skal ud og se. Om aftenen har vi s\u00e5 lidt tid for os selv og er p\u00e5 egen h\u00e5nd. Der skal vi ud og hygge os og m\u00e5ske ud og have en enkelt \u00f8l.\u201d\r\n\r\nSouvenir eller souveNOT!\r\n\u201dJeg har det faktisk s\u00e5dan, at jeg altid skal k\u00f8be noget med hjem, n\u00e5r jeg kommer til et nyt sted. Det er ikke fordi, der er noget bestemt, jeg plejer at k\u00f8be, og nu kender jeg heller ikke Skotland s\u00e6rligt godt. Men nu m\u00e5 vi se, hvad de har at byde p\u00e5.\u201d\r\n\r\nVi h\u00e5ber, I f\u00e5r en rigtig god tur, Maiken!", "id": "430966480253907_524884720862082", "created_time": "2012-09-14T09:30:03+0000"}, {"message": "Halerne p\u00e5 alle vores fly er prydet med store, nordiske personligheder. Blandt disse er hele ni danskere, som hver dag spejder ud over Europa fra 10 kilometers h\u00f8jde. Du kan l\u00e6se mere om alle vores halehelte her http://bit.ly/QIVXWB", "id": "430966480253907_524164300934124", "created_time": "2012-09-12T16:01:40+0000"}, {"message": "Hvilken kendt person ville du helst sidde ved siden af p\u00e5 flyveturen og hvorfor?", "id": "430966480253907_523565734327314", "created_time": "2012-09-11T06:03:02+0000"}, {"message": "En verdenskendt, dansk forfatter og poet har sagt: \u201dAt rejse er at leve\u201d. Like, hvis I er enige! Rigtig god weekend.", "id": "430966480253907_522073934476494", "created_time": "2012-09-07T15:36:58+0000"}, {"message": "Rigtig mange danskere rejste med Norwegian p\u00e5 \u00e5rets sommerferie. Klik p\u00e5 linket og se sommerens mest popul\u00e6re Norwegian-destinationer fra K\u00f8benhavns Lufthavn. Hvor gik jeres sommerferie hen i \u00e5r?\r\nhttp://media.norwegian.com/dk/#/news/view/her-rejste-danskerne-hen-paa-sommerferie-44801", "id": "430966480253907_521648314519056", "created_time": "2012-09-06T14:40:29+0000"}, {"message": "Tusind tak til hver og en af de 1.724.046 rejsende, der valgte at flyve med os i august. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen. Rigtig god dag.", "id": "430966480253907_388787344520649", "created_time": "2012-09-06T06:17:20+0000"}, {"message": "S\u00e5 er vinderne af vores storbykonkurrence fundet! Efter lodtr\u00e6kningen kan vi offentligg\u00f8re, at vinderen er: \r\n\r\nMaren Sivesgaard Olesen  \r\n\r\nStort tillykke. Vi h\u00e5ber, du f\u00e5r en rigtig god tur!", "id": "430966480253907_520751567942064", "created_time": "2012-09-04T12:02:31+0000"}, {"created_time": "2012-09-04T05:58:44+0000", "id": "430966480253907_520672481283306", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Her er vores nye coverbillede! Det er Peter Vingborg, der har taget dette fantastiske billede af et Norwegian-fly lige f\u00f8r landing i K\u00f8benhavn. Tusind tak til alle jer, der har lagt billeder op p\u00e5 vores Facebookside - der har v\u00e6ret utrolig mange flotte. Vi gentager succesen p\u00e5 et senere tidspunkt!", "id": "430966480253907_520672361283318", "created_time": "2012-09-04T05:58:05+0000"}, {"message": "I dag er sidste chance for at vinde gratis flybilletter i vores destinationsquiz! Kan du g\u00e6tte, hvilke byer vi t\u00e6nker p\u00e5? Pr\u00f8v her http://bit.ly/TR2exE", "id": "430966480253907_520387567978464", "created_time": "2012-09-03T15:43:39+0000"}, {"message": "\u00c5RETS UDSALG slutter i dag! S\u00e5 klik her http://bit.ly/SfJYOJ og f\u00e5 en sidste chance for at lave et priskup i denne omgang. Vi har stadig rigtig gode tilbud til mange af vores dejlige destinationer.", "id": "430966480253907_520225634661324", "created_time": "2012-09-03T06:06:32+0000"}, {"message": "I fredags kom vores splinternye LN-NGC til Oslo efter en lang flyvetur fra fabrikken i Seattle. Flyet er det niende ud af i alt 13 nye, vi f\u00e5r i \u00e5r. Med en gennemsnitsalder p\u00e5 fem \u00e5r er flyfl\u00e5den i f\u00e6rd med at blive en af Europas nyeste og mest milj\u00f8venlige. Velkommen om bord og rigtig god s\u00f8ndag!", "id": "430966480253907_519933801357174", "created_time": "2012-09-02T15:27:28+0000"}, {"message": "Dit billede kan stadig n\u00e5 at blive Norwegian Danmarks n\u00e6ste coverbillede! Hvis du har taget et billede, hvor enten et helt, halvt eller bare en del af et Norwegian-fly indg\u00e5r, s\u00e5 l\u00e6g det op p\u00e5 vores Facebookside. Vi v\u00e6lger et billede ud og g\u00f8r det til coverbillede i 14 dage fra 4. september.\r\n\r\nBillederne skal efterleve Norwegian Danmarks og Facebooks regels\u00e6t. Alle billeder, som ikke efterlever dette, vil blive fjernet l\u00e6s mere her http://bit.ly/NtMjX8", "id": "430966480253907_518823071468247", "created_time": "2012-08-31T07:10:56+0000"}, {"message": "Vidste du... UNICEF er Norwegians hovedsamarbejdspartner. Vi giver vores st\u00f8tte til UNICEF igennem indsamlinger og i forbindelse med deres rejseaktiviteter. P\u00e5 l\u00f8rdag donerer Norwegian 1.000.000 kroner til UNICEF i anledning af vores 10 \u00e5rs jubil\u00e6um i Norge.", "id": "430966480253907_518534051497149", "story": "Norwegian added 4 new photos to the album: UNICEF-samarbejde.", "created_time": "2012-08-30T15:38:59+0000"}, {"message": "Skal dit billede v\u00e6re coverbilledet p\u00e5 vores Facebookside? Har du taget et fedt billede i forbindelse med en rejse, hvor enten et helt, halvt eller bare en del af et Norwegian-fly indg\u00e5r, s\u00e5 l\u00e6g det op p\u00e5 vores side. Vi v\u00e6lger et af jeres billeder ud og g\u00f8r det til vores coverbillede i 14 dage fra 4. september.\r\n\r\nBillederne skal efterleve Norwegian Danmarks og Facebooks regels\u00e6t. Alle billeder, der ikke overholder dette, vil blive fjernet. L\u00e6s mere her http://bit.ly/NtMjX8", "id": "430966480253907_517405798276641", "created_time": "2012-08-28T06:03:57+0000"}, {"message": "Har du pr\u00f8vet vores destinationsquiz? Der er gratis flybilletter p\u00e5 h\u00f8jkant. Hvo intet vover, intet vinder. http://bit.ly/TR2exE", "id": "430966480253907_416840915029696", "created_time": "2012-08-27T15:45:12+0000"}, {"message": "Der er stadig over en uge tilbage af \u00c5RETS UDSALG, hvor vi har sat priserne ned p\u00e5 mange af vores billetter. Klikker du her, finder du m\u00e5ske et tilbud, der lige passer dig! http://bit.ly/SfJYOJ", "id": "430966480253907_517007424983145", "created_time": "2012-08-27T06:01:15+0000"}, {"message": "Fly on the wings of love", "id": "430966480253907_515791461771408", "created_time": "2012-08-24T06:01:32+0000"}, {"message": "Information om Visa/Dankort-betaling p\u00e5 vores hjemmeside\n\nHos Norwegian kan man under normale omst\u00e6ndigheder betale gebyrfrit med Visa/Dankort. Det kan man ogs\u00e5 fremover, og det har vi ingen intentioner om at \u00e6ndre p\u00e5. Den nuv\u00e6rende problematik skyldes desv\u00e6rre en teknisk fejl p\u00e5 vores hjemmeside, som vi arbejder p\u00e5 at l\u00f8se hurtigst muligt. \nAlle, som har k\u00f8bt en billet med Visa/Dankort og er blevet trukket 40 kr., kan f\u00e5 refunderet dette ved at sende en mail til refund@norwegian.no. Vi beklager ulejligheden, dette m\u00e5tte have medf\u00f8rt.", "id": "430966480253907_514603871890167", "created_time": "2012-08-21T13:13:16+0000"}, {"message": "P\u00e5 grund af stor trafik har vi i \u00f8jeblikket problemer med vores hjemmeside i alle lande. Vi arbejder p\u00e5 h\u00f8jtryk p\u00e5 at l\u00f8se problemet og beklager meget.", "id": "430966480253907_514558071894747", "created_time": "2012-08-21T10:32:15+0000"}, {"message": "S\u00e5 er \u00c5RETS UDSALG startet! Klik her http://bit.ly/SfJYOJ for at finde de billige billetter. Pr\u00f8v ogs\u00e5 vores sjove konkurrence, hvor du kan vinde gratis flybilletter ved at g\u00e6tte forskellige destinationer. Du finder konkurrencen her http://bit.ly/TR2exE. God forn\u00f8jelse med det hele.", "id": "430966480253907_514502048567016", "created_time": "2012-08-21T06:07:34+0000"}, {"message": "I morgen kl. 8 skyder vi \u00c5RETS UDSALG i gang! Det betyder, at vi har masser af billige billetter til mange forskellige destinationer. Er I klar?", "id": "430966480253907_514223101928244", "created_time": "2012-08-20T14:48:09+0000"}, {"message": "Norwegian er stolte over at v\u00e6re nomineret i to kategorier ved Passenger Choice Awards! Disse er \u201dBest in Region: Europe\u201d og \u201dBest inflight Connectivity and Communications\u201d. Tusind tak til alle, der har stemt p\u00e5 os. Vi gl\u00e6der os til at se jer om bord igen. Du kan l\u00e6se mere her http://bit.ly/MzHbPF", "id": "430966480253907_512479592102595", "created_time": "2012-08-16T06:00:54+0000"}, {"message": "P\u00e5 tirsdag d.21.august brager efter\u00e5rets gigantiske udsalg l\u00f8s. Hvis du ikke vil vente p\u00e5 dette, f\u00e5r du som altid lave priser fra kun 299,- enkeltbillet\r\nhttp://bit.ly/OpLEpa", "id": "430966480253907_511700878847133", "created_time": "2012-08-14T06:10:10+0000"}, {"created_time": "2012-08-10T08:38:57+0000", "id": "430966480253907_510118602338694", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Sol og strand, storbyshopping eller ...? Ferie kan v\u00e6re mange ting! Hvor tror I, vi er?", "id": "430966480253907_510084629008758", "created_time": "2012-08-10T05:48:59+0000"}, {"message": "S\u00e5 har vi et nyt Inflight magazine i stolelommerne p\u00e5 alle vores fly. I dette nummer f\u00e5r du mere om vores kommende langdistanceflyvninger, en reportage fra eksotiske Abu Dhabi samt anbefalinger til vinterens skiferie. Og selvf\u00f8lgelig meget, meget mere. God l\u00e6selyst og velkommen om bord!", "id": "430966480253907_509679519049269", "story": "Norwegian added 6 new photos to the album: Norwegian Inflight magazine august-september 2012.", "created_time": "2012-08-09T05:35:22+0000"}, {"message": "I juli m\u00e5ned fl\u00f8j over 1.820.158 passagerer med os. Tusind tak til hver og en af jer. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen. http://bit.ly/P1KTT6.", "id": "430966480253907_508863875797500", "created_time": "2012-08-07T08:18:43+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det sommerens sidste Super-tirsdag. Klik her eller p\u00e5 ikonet under coverbilledet og scor et sidste sommertilbud til en af vores sp\u00e6ndende destinationer. Super-tirsdag g\u00e6lder fra kl. 8 til i morgen kl. 23.59.", "id": "430966480253907_258019257634240", "created_time": "2012-08-07T06:04:02+0000"}, {"message": "Jeg dr\u00f8mmer om at rejse til ______ for at opleve ______?", "id": "430966480253907_506869599330261", "created_time": "2012-08-02T05:56:40+0000"}, {"message": "Det er igen blevet Super-tirsdag! Find billige billetter til forskellige europ\u00e6iske sommerdestinationer fra kl. 8.00 til onsdag kl. 23.59. Klik p\u00e5 linket her http://bit.ly/Q8aSaE eller p\u00e5 Super-tirsdag-ikonet under coverbilledet.", "id": "430966480253907_452330398130767", "created_time": "2012-07-31T05:55:20+0000"}, {"message": "Sydney 2000, Athen 2004, Beijing 2008, LONDON 2012! Endelig er OL kun en smuttur v\u00e6k. Skal du med?", "id": "430966480253907_328507480573782", "created_time": "2012-07-27T06:06:43+0000"}, {"message": "Milano tilbyder mange sp\u00e6ndende oplevelser. Her f\u00e5r du tre tips til din ferie i byen:\r\n\r\nShop \u2019til you drop i Milano. Byen er verdenskendt som hovedstad for mode og design, og der er masser af muligheder for at opleve de mange m\u00e6rkevarebutikker i omr\u00e5det \u2019Den Gyldne Trekant\u2019.\r\nhttp://politiken.dk/turengaartil/guide/europa/italien/milano/shopping/  \r\n\r\nEt \u2019must see\u2019 er den helt enest\u00e5ende gotiske domkirke, der er placeret ved Piazza Duomo. Det tog n\u00e6sten seks \u00e5rhundrede at f\u00e6rdigg\u00f8re domkirken, der er Europas fjerde st\u00f8rste.\r\nhttp://www.citizendia.org/Milan_Cathedral \r\n\r\nMilano giver dig muligheden for at bes\u00f8ge et af verdens mest kendte fodboldstadioner, San Siro, der er hjemmebane for A.C. Milan og F.C. Internazionale. F\u00e5r du chancen, s\u00e5 oplev en kamp p\u00e5 stadionet med plads til over 80.000 tilskuere. \r\nhttp://www.sansiro.net/?lang=en\r\n\r\nHar I nogle tips til oplevelser i Milano? \r\n\r\n\r\n(Foto:Stock.XCHNG)", "id": "430966480253907_503871716296716", "created_time": "2012-07-26T06:13:21+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det Super-tirsdag igen. Det betyder, at du fra kl. 8 til onsdag kl. 23.59 kan f\u00e5 billige flybilletter til nogle af vores europ\u00e6iske sommerdestinationer. Klik p\u00e5 linket her http://bit.ly/OqrBBe eller p\u00e5 Super-tirsdag-ikonet under coverbilledet.", "id": "430966480253907_503067576377130", "created_time": "2012-07-24T06:00:12+0000"}, {"message": "Barcelona er en fantastisk storby, der byder p\u00e5 en masse sp\u00e6ndende oplevelser. Vi giver dig her tre tips til din ferie i byen:\r\n\r\nAlternativ sightseeing\r\nOplev Barcelona ved at tage turen rundt i byen i en af de sm\u00e5, gule GoCars. Udstyret med en GPS bliver du guidet rundt i Barcelona p\u00e5 en uforglemmelig sightseeingtur.\r\nhttp://www.gocartours.es/\r\n\r\nMad i s\u00e6rklasse\r\nNyd l\u00e6kker mad p\u00e5 Pla Restaurant; et nyt\u00e6nkende fusionsk\u00f8kken, der b\u00e5de serverer a la carte og sammensatte menuer. Udover den fantastiske mad er restauranten ogs\u00e5 en oplevelse i sig selv med sin flotte indretning.\r\nhttp://www.elpla.cat/\r\n\r\nDansens mestre\r\nP\u00e5 Tablao Flamenco Cordob\u00e9s kan du opleve nogle af de f\u00f8rende catalanske flamencodansere p\u00e5 en af Barcelonas mest anerkendte klubber. \r\nhttp://www.tablaocordobes.com/\r\n\r\nHar du nogen gode tips oplevelser i Barcelona?", "id": "430966480253907_501059239911297", "created_time": "2012-07-19T09:04:28+0000"}, {"message": "S\u00e5 er der Super-tirsdag igen, og det betyder, at du kan score billige billetter til forskellige sp\u00e6ndende destinationer. Tilbuddene g\u00e6lder fra kl. 8 til onsdag aften kl. 23.59. Klik p\u00e5 linket her  http://bit.ly/Ospg9t eller p\u00e5 Super-tirsdag-ikonet under coverbilledet.", "id": "430966480253907_220447661411652", "created_time": "2012-07-17T06:09:10+0000"}, {"message": "Et bes\u00f8g i Rom er en samtidig en rejse tilbage i tiden. G\u00e5 rundt i de historiske kulisser og oplev den ene smukke bygning efter den anden dukke op foran \u00f8jnene p\u00e5 dig. Mulighederne er mange, og vi giver dig her tre tips til oplevelser i byen:\r\n\r\nRejs tilbage til antikkens Rom\r\nEt \u201dmust-see\u201d er verdens st\u00f8rste amfiteater, Colosseum. Her k\u00e6mpede gladiatorer i antikkens Rom mod hinanden i kamp om liv og d\u00f8d foran 50.000 tilskuere. I dag er det kun resterne, der er tilbage, men det er stadig fascinerede at forestille sig, hvad der har foreg\u00e5et i Colosseum. I 2007 blev Colosseum k\u00e5ret til et af verdens syv vidundere.\r\nhttp://www.awow.org/index2.php?id=61&mainid=6 \r\nBes\u00f8g Roms Soho\r\nTrastevere er en charmerende bydel, der ligger syd for Tiberen. I det gamle arbejder- og bohemekvarter, der kan sammenlignes med Londons Soho, finder du masser af sm\u00e5 gader og pladser med hyggelige og billige restauranter, barer og caf\u00e9er. Hvis du vil have en smag af det \u00e6gte italienske k\u00f8kken, er Trestavere stedet.\r\nhttp://www.lifeinitaly.com/tourism/lazio/trastevere.asp\r\n\r\nAlternativ sightseeing\r\nEn rigtig sjov m\u00e5de at v\u00e6re turist p\u00e5 er ved at opleve Rom p\u00e5 en Segway. Udover turlederen er der maksimalt seks deltagere, hvilket giver turen igennem de smukke gader et eksklusivt touch. Mens du k\u00f8rer rundt, f\u00e5r du informationer om Rom fra en audioguide, som fort\u00e6ller om sp\u00e6ndende og m\u00e5ske overraskende ting om en af Europas mest fascinerede hovedst\u00e6der.\r\nhttp://www.rombilletter.dk/sightseeing/rom-segway-tur/\r\n\r\nHar du nogle sp\u00e6ndende tips til oplevelser i Rom?", "id": "430966480253907_497912703559284", "created_time": "2012-07-12T06:01:37+0000"}, {"message": "S\u00e5 bl\u00e6nder vi igen op for Super-Tirsdag! Fra kl. 8 til onsdag aften kl. 23.59 kan du f\u00e5 fat i billige billetter til europ\u00e6iske sommerdestinationer. Klik p\u00e5 linket her http://bit.ly/Ospg9t eller p\u00e5 Super-tirsdag-ikonet under coverbilledet.", "id": "430966480253907_220244231431305", "created_time": "2012-07-10T06:03:15+0000"}, {"message": "Ny rute fra Billund til Las Palmas og ekstra afgange fra K\u00f8benhavn! Vi gl\u00e6der os til at byde velkommen om bord.", "id": "430966480253907_416303115077482", "created_time": "2012-07-06T09:47:36+0000"}, {"message": "P\u00e5 min sommerferie gl\u00e6der jeg mig allermest til _______?", "id": "430966480253907_494832023867352", "created_time": "2012-07-06T05:42:28+0000"}, {"message": "Tusind tak til alle 1.583.735 passagerer, der fl\u00f8j med Norwegian i juni! Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen i fremtiden.", "id": "430966480253907_415761701800304", "created_time": "2012-07-05T06:09:42+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det Super-tirsdag igen. Det betyder, at du fra kl. 8.00 til onsdag aften kl. 23.59 kan du finde rigtig gode tilbud p\u00e5 flybilletter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. Klik p\u00e5 linket her www.norwegian.com/supertirsdag-dk eller p\u00e5 Super-tirsdag-ikonet under coverbilledet for at f\u00e5 adgang til de billige billetter.", "id": "430966480253907_493144977369390", "created_time": "2012-07-03T05:49:45+0000"}, {"message": "Husk, at vi hver tirsdag hen over sommeren har Super-tirsdag. Her f\u00e5r du rigtig gode tilbud p\u00e5 flybilletter til forskellige europ\u00e6iske destinationer. V\u00e6r klar fra i morgen tidlig kl. 8.00.", "id": "430966480253907_492485364102018", "created_time": "2012-07-02T05:56:15+0000"}, {"message": "I morges var vores kabinechef, Maria Abildgaard, i Go' Morgen Danmark for at give tips til, hvordan man bedst klarer flyturen med b\u00f8rnene. Har I nogle gode r\u00e5d?", "id": "430966480253907_325644230855534", "created_time": "2012-06-29T10:07:54+0000"}, {"message": "Berlin-konkurrencen er slut, og vi har nu udtrukket de fem heldige vindere af to flybilletter. Stort tillykke til:\r\n\r\nTina Grosen\r\nPeter Moberg\r\nBente Kj\u00e6mpe\r\nMichael Kjeldsen\r\nCharlotte Johannesen\r\n\r\nVi h\u00e5ber, I f\u00e5r en fantastisk tur til Berlin!", "id": "430966480253907_490189970998224", "created_time": "2012-06-28T06:02:38+0000"}, {"message": "S\u00e5 er det lige om lidt, vi \u00e5bner op for f\u00f8rste omgang Super-tirsdag! F\u00e5 adgang til de billige billetter ved at klikke p\u00e5 linket www.norwegian.com/supertirsdag-dk fra kl. 8.00 eller p\u00e5 ikonet under coverbilledet. KLAR, PARAT, SPAR\u2026", "id": "430966480253907_488899217793966", "created_time": "2012-06-26T05:50:19+0000"}, {"message": "Fra i morgen og de n\u00e6ste seks tirsdage har vi Super-tirsdag! Det betyder, at du fra kl. 8.00 om morgenen til onsdag aften kl. 23.59 kan f\u00e5 super-tilbud p\u00e5 billetter til sp\u00e6ndende europ\u00e6iske destinationer. S\u00e5 hold jer klar ved tasterne her p\u00e5 siden i morgen tidlig og g\u00f8r et kup.", "id": "430966480253907_488255967858291", "created_time": "2012-06-25T06:07:58+0000"}, {"message": "Husk, at du stadig kan n\u00e5 at v\u00e6re med i konkurrencen om 5 x 2 flybilletter til Berlin. Klik p\u00e5 linket her eller p\u00e5 ikonet under coverbilledet for at deltage. Held og lykke!", "id": "430966480253907_234232270028906", "created_time": "2012-06-22T05:55:48+0000"}, {"message": "Vidste du\u2026\r\nP\u00e5 vores hjemmeside kan du ogs\u00e5 bestille lejebil til din sommerferie. Her sammenligner vi over 500 forhandlere for at finde den billigste pris. En bil g\u00f8r det muligt at komme let rundt p\u00e5 destinationen uden at skulle v\u00e6re afh\u00e6ngig af dyre taxaer eller uforudsigelige busser. Hvad kunne I t\u00e6nke jer at opleve, hvis I havde bil p\u00e5 ferien?", "id": "430966480253907_485753694775185", "created_time": "2012-06-21T05:54:56+0000"}, {"message": "I g\u00e5r satte Tyskland en brat stopper for den danske EM-deltagelse. Vi synes dog stadig, at Berlin er en fantastisk storby, og for at lette skuffelsen udlover vi 5x2 billetter til den tyske hovedstad direkte fra Aalborg eller K\u00f8benhavn. Deltag i konkurrencen her eller klik p\u00e5 tappen, der er placeret under coverbilledet. Vi tr\u00e6kker vinderne den 26. juni. Held og lykke!", "id": "430966480253907_125528040919218", "created_time": "2012-06-18T07:28:46+0000"}, {"message": "P\u00e5 tross av exit, vi gratulerer Danmark med flott innsats i EM, og \u00f8nsker drengene lykke til neste gang! De vil garantert komme sterkere tilbake!", "id": "430966480253907_483603808323507", "created_time": "2012-06-17T20:50:51+0000"}, {"message": "For 20 \u00e5r siden fejrede Danmark sin st\u00f8rste fodboldtriumf nogensinde ved at sl\u00e5 Tyskland! Tror I, vi kan g\u00f8re det igen i aften?", "id": "430966480253907_483221321695089", "created_time": "2012-06-17T05:51:55+0000"}, {"message": "S\u00e5 er vinderne af konkurrencen fundet! Fordi deltagelsen har v\u00e6ret s\u00e5 overv\u00e6ldende stor, har vi besluttet at uddele 2x2 flybilletter. Efter lodtr\u00e6kningen kan vi offentligg\u00f8re, at vinderne er: \r\n\r\nBirthe Nygaard og S\u00f8ren Wilhelmsen. \r\n\r\nStort tillykke til jer begge. Vi h\u00e5ber, I f\u00e5r en rigtig god tur!", "id": "430966480253907_482057008478187", "created_time": "2012-06-15T06:01:35+0000"}, {"created_time": "2012-06-13T09:20:11+0000", "id": "430966480253907_480939778589910", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "S\u00e5 er det igen i aften, der skal krydses fingre. Hvordan vil du fejre endnu en dansk EM-sejr?", "id": "430966480253907_480886725261882", "story": "Norwegian created a poll.", "created_time": "2012-06-13T05:54:32+0000"}, {"message": "Stort tillykke med den flotte sejr til Danmark i g\u00e5r. Det var der ogs\u00e5 rigtig mange af jer der troede p\u00e5.\nRigtig god s\u00f8ndag.", "id": "430966480253907_479058692111352", "created_time": "2012-06-10T06:08:23+0000"}, {"message": "Hvad bliver resultatet af kampen Holland - Danmark?", "id": "430966480253907_478489222168299", "story": "Norwegian created a poll.", "created_time": "2012-06-09T05:45:12+0000"}, {"message": "Held og lykke til Danmark i aften! Er du p\u00e5 ferie i udlandet under slutrunden og vil st\u00f8tte de danske drenge, giver vi dig her fem tips til steder at se EM-bold.", "id": "430966480253907_426553704033560", "created_time": "2012-06-09T05:42:48+0000"}, {"created_time": "2012-06-06T12:51:58+0000", "id": "430966480253907_476850625665492", "story": "Norwegian added a new photo."}, {"message": "Tusind tak til alle 1.542.723 passagerer, som fl\u00f8j med os i maj. Vi gl\u00e6der os til at byde jer velkommen om bord igen.", "id": "430966480253907_434953496523661", "created_time": "2012-06-06T06:18:42+0000"}, {"message": "Her er seneste opdatering i forbindelse med strejken i flere norske lufthavne. L\u00e6s mere p\u00e5 vores hjemmeside ved at klikke p\u00e5 linket.", "id": "430966480253907_398463220205191", "created_time": "2012-06-04T18:55:36+0000"}, {"message": "Det bedste ved at rejse er ________?", "id": "430966480253907_475251459158742", "created_time": "2012-06-04T06:00:31+0000"}, {"message": "Vi har desv\u00e6rre ikke s\u00e5 meget information om den potentielle security-strejke i Norge i morgen. Det er imidlertid besluttet, at de passagerer, som skal rejse til og fra Oslo, Gardermoen i morgen (1. juni 2012), kan f\u00e5 \u00e6ndret afrejsebilletten til i aften (31. maj 2012) uden omkostninger. Vi tilbyder ogs\u00e5 fuld refusion til de passagerer, som har afrejse i morgen, men ikke \u00f8nsker at rejse alligevel (1. juni 2012). Vi d\u00e6kker ikke ekstra omkostninger, dette eventuelt skulle medf\u00f8re.\n\nTag venligst kontakt med vores kundecenter p\u00e5: + 45 70 80 78 80", "id": "430966480253907_472702639413624", "created_time": "2012-05-31T14:24:32+0000"}, {"message": "F\u00e5 et kig bag kulisserne, n\u00e5r Boeing l\u00e6gger sidste h\u00e5nd p\u00e5 vores fly. P\u00e5 fabrikken i Seattle bliver flyene nemlig kl\u00e6dt p\u00e5 i den klassiske \u201dNorwegian-dragt\u201d, inden de tages i brug. \nHvad synes I om designet? ", "id": "430966480253907_401406419898685", "created_time": "2012-05-31T08:17:28+0000"}, {"message": "Vidste du\u2026\r\nFlyver du med Norwegian, kan du stadig tjekke nyheder, mails eller opdatere din Facebook-status, selvom du befinder dig i 10 kilometers h\u00f8jde.  For som det eneste flyselskab i Europa tilbyder vi gratis WiFi til vores passagerer p\u00e5 europ\u00e6iske flyvninger.", "id": "430966480253907_470963019587586", "created_time": "2012-05-29T06:06:05+0000"}, {"created_time": "2012-05-24T10:11:09+0000", "id": "430966480253907_467392113278010", "story": "Norwegian updated their cover photo."}, {"message": "Norwegian indg\u00e5r aftale om to nye Dreamlinere", "id": "430966480253907_281680248594951", "created_time": "2012-05-24T07:16:32+0000"}, {"message": "Klik p\u00e5 linket og v\u00e6r med i vores sp\u00e6ndende konkurrence! Det kan v\u00e6re, at du bliver den heldige vinder af flybilletter til en europ\u00e6isk storby.\n", "id": "430966480253907_138675126256568", "created_time": "2012-05-23T08:21:30+0000"}, {"message": "Velkommen til Norwegian Danmarks splinternye fanside! Her kan du stille os sp\u00f8rgsm\u00e5l, tjekke vores timeline eller dele dine rejsetips til nogle af vores mange sp\u00e6ndende destinationer. Hvis du vil vide mere om Norwegian Danmark og fansiden, s\u00e5 klik p\u00e5 velkomst-tappen under coverbilledet. \n\nI l\u00f8bet af de n\u00e6ste tre uger har vi en stor konkurrence, hvor vi s\u00e6tter billetter til en valgfri europ\u00e6isk storby p\u00e5 h\u00f8jkant. S\u00e5 skynd dig at v\u00e6re med. Deltag i konkurrencen under vores coverbillede.\n \nVi gl\u00e6der os til at v\u00e6re venner med dig.", "id": "430966480253907_465886330095255", "created_time": "2012-05-22T08:11:42+0000"}, {"message": "Norwegian annoncerer, at antallet af danske basefly nu \u00f8ges fra syv til elleve. Derudover \u00e5bnes der ogs\u00e5 nye sommerruter i 2012 til blandt andet Milano og Marseille (Foto:Stock.XCHNG).", "id": "430966480253907_459892737361281", "created_time": "2012-05-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Norwegian gen\u00e5bner rute til Karup Lufthavn.", "id": "430966480253907_460047587345796", "created_time": "2012-05-03T07:00:00+0000"}, {"created_time": "2012-05-01T07:00:00+0000", "id": "430966480253907_456423281041560", "story": "Norwegian added a life event from May 1, 2012: Dreamlinerbes\u00f8g i Oslo."}, {"message": "Norwegian f\u00e6rdigg\u00f8r installeringen af WiFi i sine Boeing 787-800-fly. Det betyder, at passagererne altid kan se frem til fast og gratis internet p\u00e5 flyveturen.", "id": "430966480253907_442649035752318", "created_time": "2012-04-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Norwegian lancerer Fast Track som et tilbud til passagerer med en Fullflex-billet. Det betyder, at man kan komme meget hurtigere igennem sikkerhedskontrollen.", "id": "430966480253907_457814150902473", "created_time": "2012-02-22T08:00:00+0000"}, {"created_time": "2012-01-25T08:00:00+0000", "id": "430966480253907_442635889086966", "story": "Norwegian added a life event from January 25, 2012: Historiens st\u00f8rste flyordre."}, {"message": "Den n\u00e6ste store dansker, man kan finde p\u00e5 halen af et Norwegian-fly, er den verdensber\u00f8mte arkitekt J\u00f8rn Utzon, der er s\u00e6rlig kendt for at st\u00e5 bag operahuset i Sydney.", "id": "430966480253907_457934044223817", "created_time": "2011-09-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Norwegian introducerer \"Direct to Gate\" - et tilbud til alle dem, der vil rejse enkelt. Nu kan alle Norwegian-pasasgerer, som kun medbringer h\u00e5ndbagage, undlade at tjekke ind og g\u00e5 direkte til sikkerhedskontrollen og videre til gaten.", "id": "430966480253907_472625026088052", "created_time": "2011-07-15T07:00:00+0000"}, {"created_time": "2011-07-01T07:00:00+0000", "id": "430966480253907_443570295660192", "story": "Norwegian added a life event from July 2011: Norwegian bestiller Boeings Dreamliner til langdistanceflyvninger."}, {"message": "Norwegian etablerer en finsk base i Helsinki Vantaa Lufthavn (Foto: Stock.XCHNG).", "id": "430966480253907_460825693934652", "created_time": "2011-06-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Forfatteren Karen Blixen er den n\u00e6ste store danske personlighed, der kigger ud over Europa fra halen af et Norwegian-fly", "id": "430966480253907_457941417556413", "created_time": "2011-05-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Kritikeren og litteraturforskeren Georg Brandes bliver i maj ny dansk halehelt i Norwegians flyfl\u00e5de.", "id": "430966480253907_457941924223029", "created_time": "2011-05-15T07:00:00+0000"}, {"created_time": "2011-02-08T08:00:00+0000", "id": "430966480253907_439751149375440", "story": "Norwegian added a life event from February 8, 2011: F\u00f8rste flyselskab i Europa med WiFi."}, {"message": "Norwegian f\u00e5r sit f\u00f8rste fly med det nye Dreamliner-interi\u00f8r, Boeing SKY. Det nye interi\u00f8r giver passagererne en endnu bedre rejseoplevelse. St\u00f8jen reduceres betydeligt, og der er bedre plads til b\u00e5de passagerer og h\u00e5ndbagage. Derudover kan lyset i kabinen reguleres med forskellig belysning om dagen og om natten.", "id": "430966480253907_459894480694440", "created_time": "2010-12-15T08:00:00+0000"}, {"message": "Blot to \u00e5r efter \u00e5bningen i Danmark runder Norwegian to millioner danske passagerer.", "id": "430966480253907_442766005740621", "created_time": "2010-11-15T08:00:00+0000"}, {"message": "Norwegian udvider antallet af danske halehelte og tilf\u00f8jer den verdensber\u00f8mte filosof S\u00f8ren Kirkegaard. Han skal nu sammen med de andre store danske personligheder flyve rundt i Europa.", "id": "430966480253907_457933097557245", "created_time": "2010-10-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Salgsafdelingen udvides med ans\u00e6ttelsen af Micky Maceiras som Corporate Account Manager. Norwegian Danmark best\u00e5r nu af fem medarbejdere.", "id": "430966480253907_459881680695720", "created_time": "2010-10-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Endnu en stor dansk personlighed pryder nu haleroret p\u00e5 et Norwegian-fly. Denne gang er det den verdensber\u00f8mte digter og forfatter, H.C. Andersen, der fremover skal flyve rundt i Europa.", "id": "430966480253907_457932264223995", "created_time": "2010-06-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Arkitekten Piet Hein og forfatteren Ludvig Holberg bliver de n\u00e6ste store personligheder, der f\u00e5r \u00e6ren af at v\u00e6re danske halehelte.", "id": "430966480253907_457931020890786", "created_time": "2010-03-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Tina Fristrup ans\u00e6ttes i Norwegian som PR- & Marketing Project Manager.", "id": "430966480253907_457257274291494", "created_time": "2010-01-15T08:00:00+0000"}, {"created_time": "2009-11-01T07:00:00+0000", "id": "430966480253907_457840737566481", "story": "Norwegian added a life event from November 2009: Danske halehelte: Tycho Brahe."}, {"message": "Norwegian v\u00e6kster, og Frank Nordbjerg Olesen og Eva G\u00f8tsche ans\u00e6ttes til at styrke salget af b\u00e5de business- og leisurerejser i Danmark.", "id": "430966480253907_457266047623950", "created_time": "2009-09-15T07:00:00+0000"}, {"message": "Tre faste basefly starter Norwegian op med i K\u00f8behavns Lufthavn.", "id": "430966480253907_457846137565941", "created_time": "2009-06-15T07:00:00+0000"}, {"created_time": "2009-06-01T07:00:00+0000", "id": "430966480253907_456412127709342", "story": "Norwegian added a life event from June 2009: Norwegians danske kontor etableres."}, {"message": "F\u00f8rste mand i Danmark er Paul Burgess, Area Ground Manager i K\u00f8benhavns Lufthavn. Hans prim\u00e6re opgave er at s\u00f8rge for, at Norwegians fly kommer af sted til tiden.", "id": "430966480253907_471789892838232", "created_time": "2009-03-15T07:00:00+0000"}, {"created_time": "2008-11-06T08:00:00+0000", "id": "430966480253907_460059494011272", "story": "Norwegian added a life event from November 6, 2008: F\u00f8rste indenrigsrute: K\u00f8benhavn-Aalborg."}, {"message": "Norwegian etablerer base i den svenske lufthavn Arlanda (Foto: Stock.XCHNG)", "id": "430966480253907_460829767267578", "created_time": "2007-06-15T07:00:00+0000"}, {"created_time": "1993-01-01T08:00:00+0000", "id": "430966480253907_439746556042566", "story": "Norwegian added a life event from 1993: Founded in 1993."}]